[
    {
        "schoolName": "山西艺术职业学院",
        "title": "山西艺术职业学院-广东考生",
        "question": "老师今年招广东考生吗？",
        "answer": "你好，今年我们没有省外计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西艺术职业学院",
        "title": "山西艺术职业学院-山西艺考生",
        "question": "音教音表241，文化课273能报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西艺术职业学院",
        "title": "山西艺术职业学院-山西艺考音表244文化课298有机会被贵校录取吗？",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好，可以报考。我们艺术类专业录取规则：执行生源省份艺术类投档规则，进档考生按考生专业志愿优先原则；在文化课成绩达线后，先按综合分从高到低择优录取；若综合分并列时，参考专业统考成绩择优录取；若综合成绩和专业统考成绩并列时，按照文化单科成绩依次从高到低排序择优录取，文化课单科成绩排...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "山西艺术职业学院",
        "title": "山西艺术职业学院-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288报考贵校有希望吗",
        "answer": "你好，今年我们没有省外计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西艺术职业学院",
        "title": "山西艺术职业学院-器乐音表240文化多少可以上专科呢",
        "question": "古筝专业,山西",
        "answer": "你好，今年艺术类高考改革，按综合分录取。目前专科分数线还没有出来，等本科录取结束后联系03517728171。"
    },
    {
        "schoolName": "山西艺术职业学院",
        "title": "山西艺术职业学院-招生",
        "question": "请问贵校今年有海南普通类招生计划吗？",
        "answer": "你好，今年我们省外没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-咨询分数",
        "question": "山西考生。文科。296,有机会上咱们学校吗？",
        "answer": "您好，我院2023年在晋文科最低分为226，欢迎您报考晋城职业技术学院"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-河南理科女355位次395540报本校希望大不可以学什么专业",
        "question": "河南理科女355位次395540报本校希望大不可以学什么专业",
        "answer": "您好，我院2023年在河南理科最低录取分为326，只有机电一体化专业，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "您好，我院2023年河南文科最低录取分为328，新学期学院整体搬迁新校区，有晚自习，早操暂无，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-位次",
        "question": "河南考生文科220178位次能被录取吗",
        "answer": "您好，我院2023年在河南文科最低录取分328，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次204486服从调剂，可以吗",
        "answer": "您好，我院2023年在河南文科最低录取分328，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288报考贵校有希望吗",
        "answer": "您好，我院在重庆地区无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-报考",
        "question": "河南考生，理科236，有机会吗",
        "answer": "您好，我院2023年在河南理科录取最低分为326分，请慎重考虑"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-江西考生",
        "question": "物理组308有机会吗",
        "answer": "您好，我院2024年在江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-咨询",
        "question": "老师你好 文科285分有机会进入本学校吗",
        "answer": "您好，我院2023年在河北录取最低分为392，请慎重考虑"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-高本贯通",
        "question": "老师，山西理女394高本贯通机电一体化技术这个专业稳吗？",
        "answer": "您好，我院2023年高本贯通批录取最低分为346，欢迎报考我院"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-咨询",
        "question": "请问今年河南文科280可以上咱们学校吗",
        "answer": "您好，我院2023年在河南文科最低录取分328，请慎重考虑"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-录取",
        "question": "老师我山西文科考了234分想报考贵校请问好进吗",
        "answer": "您好，我院2023年在晋文科最低分为226，欢迎您报考晋城职业技术学院"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-河南考生文科261有希望吗",
        "question": "261",
        "answer": "您好，我院2023年在河南文科最低录取分328，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-文科250有希望吗？",
        "question": "山西文科250有希望吗？",
        "answer": "您好，我院2023年在晋文科最低录取分为226分，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-236可以上贵校吗",
        "question": "今年分数会涨吗",
        "answer": "您好，我院2023年在晋文科最低录取分226分，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我院2024年在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-报考",
        "question": "陕西理科286有希望报考吗",
        "answer": "您好，我院2023年在陕西文科最低录取分273分，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-高本贯通",
        "question": "老师您好，河北高考416分能否上贵校的高本贯通",
        "answer": "您好，我院2024年的高本贯通批次只在山西招生。"
    },
    {
        "schoolName": "晋城职业技术学院",
        "title": "晋城职业技术学院-录取",
        "question": "山西文科考了269分可以被贵校录取吗？如果被录取可以上什么专业",
        "answer": "您好，我院2023年在山西文科最低分数为226分，今年在晋文科计划586人，欢迎您报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "山西药科职业学院",
        "title": "山西药科职业学院-2023年我校的最低录取分数线是多少？咱们学校可以专升本吗",
        "question": "2023年我校的最低录取分数线是多少？咱们学校可以专升本吗",
        "answer": "2023年理工类录取最低分284分，文史类录取最低分293分。所有招生专业均可报名专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "山西应用科技学院",
        "title": "山西应用科技学院-报考",
        "question": "江苏文科478 50548有希望吗？如果服从调剂进档不退档吗，是否有专业级差？谢谢！",
        "answer": "欢迎报考！可以拨打咨询电话0351-7126000/7971999"
    },
    {
        "schoolName": "山西应用科技学院",
        "title": "山西应用科技学院-福建艺考生",
        "question": "美术分206历史类325有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我校在省外没有投放美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西应用科技学院",
        "title": "山西应用科技学院-招生",
        "question": "我是江西书法艺考生，请问山西应用科技学院今年会不会对江西书法招生？",
        "answer": "我校在贵省没有投放书法专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "大同煤炭职业技术学院",
        "title": "大同煤炭职业技术学院-山西理工250，能去贵校吗",
        "question": "山西理工250 ，能去吗",
        "answer": "可以，去年理工最低分244"
    },
    {
        "schoolName": "大同煤炭职业技术学院",
        "title": "大同煤炭职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "我校是省内录取，不招外省学生"
    },
    {
        "schoolName": "大同煤炭职业技术学院",
        "title": "大同煤炭职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "我校是省内录取，不招外省学生"
    },
    {
        "schoolName": "山西财贸职业技术学院",
        "title": "山西财贸职业技术学院-录取",
        "question": "美术生专业成绩达到合格线180分，是否可以通过专业成绩与文化课成绩综合分被录取？",
        "answer": "本年度我院环境艺术设计专业普通高考招生计划为40人。当专业成绩达到合格线的情况下，需要根据该专业报考情况，综合成绩由高到低排序录取前40名。"
    },
    {
        "schoolName": "山西林业职业技术学院",
        "title": "山西林业职业技术学院-山西林业",
        "question": "老师您好，河南文科297报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "考生你好，我校在河南没有招生计划。非常抱歉。"
    },
    {
        "schoolName": "山西林业职业技术学院",
        "title": "山西林业职业技术学院-山西文科",
        "question": "老师您好，文科300分可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我院23年文科的最低录取分数272分，按照去年的分数是可以报考我校的。"
    },
    {
        "schoolName": "山西林业职业技术学院",
        "title": "山西林业职业技术学院-录取（山西林业）",
        "question": "甘肃345理科排名98872请问可以录取到园艺技术专业吗，不服从调剂会有退档风险吗？",
        "answer": "考生你好  我院2023年在甘肃理科的最低录取分数线是232分。不服从调剂的话会有退档风险。"
    },
    {
        "schoolName": "山西林业职业技术学院",
        "title": "山西林业职业技术学院-艺术生报考",
        "question": "艺文美术生，专业211，文化255，综合392，贵校是否招收艺术生？这个成绩可否被录取？",
        "answer": "考生你好，我院今年不招收艺术类考生。谢谢你对我院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "山西林业职业技术学院",
        "title": "山西林业职业技术学院-录取",
        "question": "老师，河北省理科379分能来贵校吗？",
        "answer": "考生你好，首先欢迎你报考山西林业职业技术学院。我院23年在河北的录取最低分 文科339    理科378.按照去年的分数来看是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "山西林业职业技术学院",
        "title": "山西林业职业技术学院-广西",
        "question": "258行不行进",
        "answer": "考生你好，首先感谢你对我们学院的关注，我院23年山西的最低录取分数 文科272、理科266.我院在省外只有河北、云南、宁夏、甘肃、青海、内蒙古、西藏有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西林业职业技术学院",
        "title": "山西林业职业技术学院-理科咨询",
        "question": "山西理科230分可以报林业吗？",
        "answer": "同学你好，我校23年理科的最低录取分数线是266分，报考我院的考生按分从高到低排序录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西水利职业技术学院",
        "title": "山西水利职业技术学院-贵校",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的水利水电工程专业吗？谢谢老师！",
        "answer": "同学你好，甘肃省2024年投放两个专业，分别是水利工程和建筑工程技术，文理计划合计25，录取分数线请登录我院官网参照往年"
    },
    {
        "schoolName": "山西水利职业技术学院",
        "title": "山西水利职业技术学院-录取",
        "question": "青海文科考生340位次9922报考贵校水利水电工程智能管理专业有没有希望",
        "answer": "同学你好，录取分数线请登录我院官网参照往年"
    },
    {
        "schoolName": "山西水利职业技术学院",
        "title": "山西水利职业技术学院-收生",
        "question": "贵校收不收河南理科生",
        "answer": "同学，你好。我们学院在河南今年招生计划为文理总计20个，请参考学院官网往年分数线填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "山西水利职业技术学院",
        "title": "山西水利职业技术学院-分数线",
        "question": "我河南理科342可不可以上咱校",
        "answer": "同学，你好。我们学院在河南今年招生计划为文理总计20个，请参考学院官网往年分数线填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "山西水利职业技术学院",
        "title": "山西水利职业技术学院-SX录取",
        "question": "河南理科320，能报贵校吗",
        "answer": "同学，请登录我院官网查看往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "山西水利职业技术学院",
        "title": "山西水利职业技术学院-河南考生346",
        "question": "河南省考生346能上贵校吗",
        "answer": "同学，请登录我院官网查看往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "山西水利职业技术学院",
        "title": "山西水利职业技术学院-贵校",
        "question": "老师您好，河南文科245能上贵院校那些专业？",
        "answer": "同学，请登录我院官网查看往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "山西水利职业技术学院",
        "title": "山西水利职业技术学院-高本贯通",
        "question": "老师，山西理女394高本贯通计算机应用技术这个专业稳吗？",
        "answer": "同学，请登录我院官网查看往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "山西水利职业技术学院",
        "title": "山西水利职业技术学院-咨询",
        "question": "请问今年河南文科280可以上咱们学校吗",
        "answer": "同学，请登录我院官网查看往年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉职业技术学院",
        "title": "阳泉职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科406分能上贵校的中药学专业吗，该专业专升本的录取率为百分之几",
        "answer": "2023年四川省录取的分数段452-322，供参考。2024年专升本12%。"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉职业技术学院",
        "title": "阳泉职业技术学院-录取",
        "question": "老师，今年我352分可不可以来这里",
        "answer": "2023我院文史投档线264分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-山西",
        "question": "河南文科435名次90950 问报考贵校工程造价，大数据与会计，大数据技术怎么样希望大嘛",
        "answer": "参考去年分数报考问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-咨询",
        "question": "河北女物化地414分可以报考吗",
        "answer": "河北去年物理类录取最低分415"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报考计算机应用技术专业吗？",
        "answer": "参考往年分数录取问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-录取",
        "question": "山西男311有多大概率录取？建议报什么专业？",
        "answer": "去年理科最低分307，请根据自己得兴趣选择专业报考"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-录取",
        "question": "山西美术生文化264专业192能被贵校人物形象设计录取吗？",
        "answer": "人物形象设计我们是按普通类专业录取，近三年文化课都在三百分以上"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-录取",
        "question": "美术生高考文化246专业211能被贵校人物形象设计录取吗",
        "answer": "近三年文化成绩都高于300分"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-河南考生文科分数256",
        "question": "请问能报咱学校哪些专业呀，山西职业",
        "answer": "去年河南最低405分"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-河南",
        "question": "您好，我今年河南高考374分，位次153894，可以报考贵校吗",
        "answer": "河南计划比较少，去年文史最低录取405分"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-录取",
        "question": "山西理科305能报考咱们学校吗",
        "answer": "去年最低307分，近三年也在300分以上，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-计算机专业",
        "question": "理科347可以报考贵校的计算机应用技术或人工智能专业吗",
        "answer": "可以去年最低分307分"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-咨询一下",
        "question": "您好，我是山西的文科319分，今年报贵校希望大吗",
        "answer": "去年文史301，今年大概率可以上"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-您好，山东考生咨询",
        "question": "您好 山东考生 体育生，综合分491 ，文化课221 今年可以报考咱们学校吗",
        "answer": "我们在山东只有普通类专业计划，文化课成绩有点低报普通类专业"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-您好",
        "question": "老师您好，河南文科245能上贵院校那些专业？",
        "answer": "请参考我院网站去年河南招生简报，估计分数有点低"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-录取",
        "question": "贵校美术生录取分数线多少",
        "answer": "我院在河南没有美术专业计划，本省按照综合分进行投档"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-河北理科",
        "question": "请问河北有没有招生计划",
        "answer": "河北文史理工合计20计划，请参考河北报考指南"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-高本贯通",
        "question": "老师山西理女394高本贯通计算机应用技术和现代移动通信技术这两个专业稳吗？",
        "answer": "可以报考，现代移动通信技术专业概率高点"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-招生",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校有希望被录取吗，风险大吗，最低录取位次是多少呀",
        "answer": "黑龙江去年物理类最低260分，大概率可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-录取",
        "question": "理科365",
        "answer": "河北去年物理类最低415分，根据难易程度和位次谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-山西职业技术学院",
        "question": "四川理科364分能否被贵校大数据与会计录取?贵校的投档比是多少",
        "answer": "去年理科338分，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-招生",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校能被录取吗",
        "answer": "去年理科最低260，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-报考",
        "question": "美术生可以报考吗，综合分416，文化课280左右，可以录取吗",
        "answer": "对报考我院艺术类专业的考生，文化课成绩及专业成绩均达到生源省（区、市）相应科类和批次的录取控制分数线，专业成绩使用各生源省（区、市）统考成绩。执行生源省（区、市）投档规则，进档考生根据投档成绩和专业志愿，由高到低顺序录取。同分考生按文化课成绩总分-语文-数学-外语顺序录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-录取",
        "question": "山西理工328能被录取么",
        "answer": "参考2023年我院最低录取分数，被录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科284能报名吗",
        "answer": "你好，达到生源地相应批次分数线且在当地有招生计划时，都可以报名。"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-河北理科",
        "question": "351报考电气自动化有希望吗",
        "answer": "你好，达到生源地相应批次分数线且在当地有招生计划时，都可以报名。"
    },
    {
        "schoolName": "山西职业技术学院",
        "title": "山西职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河南理科分数330，名次43w可以录取到本校机电或者能源专业吗",
        "answer": "你好，达到生源地相应批次分数线且在当地有招生计划时，都可以报名，分数从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "太原城市职业技术学院",
        "title": "太原城市职业技术学院-高本贯通",
        "question": "老师，山西理女394高本贯通机电一体化技术这个专业稳吗？",
        "answer": "考生你好，学院2023年高本贯通机电一体化技术专业最低录取分数线345，考虑上今年的省分数线增幅，394有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "太原城市职业技术学院",
        "title": "太原城市职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，今年城轨专业有没有太原轨道交通订单班？",
        "answer": "考生你好，学院2024年轨道交通专业没有签订订单班。"
    },
    {
        "schoolName": "太原城市职业技术学院",
        "title": "太原城市职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我院2024年在福建未列招生计划，请考虑其它院校"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-山西工学院，老师您好",
        "question": "您好，江西考生物化生466，排名12万左右，有机会录取贵校吗，服从调剂",
        "answer": "您好，我校2023年在江西省普通本科理工第二批次录取最低分485，最高分495； 2022年在江西省普通本科理工第二批次录取最低分473，最高分483，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-陕西理科448分，位次79555，",
        "question": "尊敬的山西工学院招生办老师：您好，我是陕西理科考生，分数448，位次79555，看贵校在陕招生位次有波动，想问问今年我的成绩是否可以报考贵校新能源材料与器件与能源与动力工程专业，谢谢您的解答！",
        "answer": "您好，我校2023年在陕西省普通本科理工第二批次录取最低分404，最高分433；2022年在陕西省普通本科理工第二批次录取最低分417，最高分430；您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-陕西理科448分，位次79555，是否可报新能源材料与器件等",
        "question": "尊敬的山西工学院招生办的老师：您好，我是陕西理科考生，分数448，位次79555，看贵校在陕招生位次有波动，想问问今年我的成绩是否可以报考贵校的新能源材料与器件或能源与动力工程专业，谢谢您的解答！",
        "answer": "您好，我校2023年在陕西省普通本科理工第二批次录取最低分404，最高分433；2022年在陕西省普通本科理工第二批次录取最低分417，最高分430，您可以参考一下，谢谢。具体历年各专业分数请关注山西工学院本科招生微信公众号，进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-湖北",
        "question": "湖北本科计划招生多少？普高生可以报专科吗？",
        "answer": "您好，我校2024年在湖北招生计划为16人，具体分专业招生计划请在以下网址查询http://www.sxct.edu.cn/info/1295/2852.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-山西工学院",
        "question": "河南文科考生452分位置75,000左右能被本校录取的概率大吗？本校今年在河南的投档比例是多少？如果报考本校会被退档吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分476，最高分501；2022年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分459，最高分490，投档比例是1:1。进档后如果考生因分数不够，专业录取已满，不服从调剂，以及专业因体检条件受限可能会被退档。您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 能录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "您好，我校2023年在山东省普通本科批次录取最低分481，最高分500； 2022年在山东省普通本科批次录取最低分472，最高分488，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-广东物化生467 排位20w有机会报考贵校吗？有哪些专业希望",
        "question": "广东物化生467 排位20w有机会报考贵校吗？有哪些专业希望大一些？后续可以转专业吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在广东省普通本科物理批次录取最低分499，最高分505；2022年在广东省普通本科物理批次录取最低分500，最高分504，您可以参考一下，谢谢。可以转专业，学校有相应转专业文件。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-报考",
        "question": "湖北文科444可以报这个学校吗",
        "answer": "您好，我校2023年在湖北省普通本科物理批次录取最低分476，最高分488；2022年在湖北省普通本科物理批次录取最低分462，最高分481，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-老师，北京考生，物生地，464分，排名39774，",
        "question": "请问，老师，录取的希望大吗",
        "answer": "您好，我校2023年在北京市普通本科批次录取最低分472，最高分478； 2022年在北京市普通本科批次录取最低分463，最高分464，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-江苏物化生474分能报考贵校吗？",
        "question": "江苏物化生474分能报考贵校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在江苏省物理批次录取最低分497，最高分498；2022年在江苏省物理批次录取最低分481，最高分485，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-河南录取",
        "question": "贵校今年是否在河南招生美术生？文化330美术242报考贵校的希望大吗？",
        "answer": "您好，不招，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "山东考生物化地490分位次20w能被贵校什么专业录取希望较大",
        "answer": "您好，我校2023年在山东省普通本科批次录取最低分481，最高分500； 2022年在山东省普通本科批次录取最低分472，最高分488，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-投档比",
        "question": "请问学校的投档比是多少？",
        "answer": "您好，最终投档比1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-招生",
        "question": "贵校在辽宁招生吗？如果招生理科445能上贵校吗",
        "answer": "您好，我校2023年在辽宁省普通本科物理类录取最低分441，最高分467；2022年在辽宁省普通本科物理类录取最低分461，最高分473，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-山西工学院",
        "question": "贵校能否用日语代替英语修学分毕业，不学英语，公共课有无日语？",
        "answer": "您好，学校外语公共课只开设英语教学，建议非英语语种考生慎重报考；学校不开设少数民族语言教学。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-新疆南疆考生",
        "question": "贵校是否对新疆南疆考生招生，291分是否能上贵校",
        "answer": "您好，招生，我校2024年在新疆有8个计划。2023年在新疆理工类录取最低分356，最高分368。您可以参考一下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "河北物化生476能报考本校吗",
        "answer": "您好，我校2023年在河北省普通本科物理批次录取最低分479，最高分523，普通本科历史批次录取最低分488，最高分509；2022年在河北省普通本科物理批次录取最低分475，最高分502，普通本科历史批次录取最低分495，最高分504，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-江西",
        "question": "今年招历史类吗",
        "answer": "您好，不招。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-河南录取",
        "question": "文化330美术242报考贵校的希望大吗？",
        "answer": "您好，我校2024年在河南不招艺术类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-河南录取",
        "question": "贵校今年是否在河南招生美术生？",
        "answer": "您好，不招。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "请问428今年能报那些工科专业，学校的投档比是多少？",
        "answer": "您好，我校2023年在山西省普通本科理工第二批次录取最低分395，最高分440，普通本科文史第二批次录取最低分422，最高分433；2022年在山西省普通本科理工第二批次录取最低分411，最高分471，普通本科文史第二批次录取最低分451，最高分472，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-报考",
        "question": "请问贵校在湖北的投档比是多少？湖北全理493分报考贵校希望大吗？",
        "answer": "您好，投档比例是1:1，我校2023年在湖北省普通本科物理批次录取最低分476，最高分488；2022年在湖北省普通本科物理批次录取最低分462，最高分481，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-河南考生理科488",
        "question": "河南考生理科488 名次167608有希望进入贵校吗",
        "answer": "您好，我校2023年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分476，最高分501；2022年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分459，最高分490，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "山西理科431女有望被贵校录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-投档比",
        "question": "贵校在山西的投档比是多少",
        "answer": "您好，1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-四川录取",
        "question": "文科467 68160 有望被贵校录取吗？谢谢！四川省线457",
        "answer": "您好，我校2023年在四川省理科本科第二批次录取最低分481，最高分484； 2022年在四川省理科本科第二批次录取最低分483，最高分486，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-分数",
        "question": "您好，今年贵校对天津招生的语数英分数有什么要求吗",
        "answer": "您好，我校对单科成绩没有具体要求。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-咨询",
        "question": "湖北去年最低录取位次是多少呢",
        "answer": "您好，我校2023年在湖北省普通本科物理批次录取最低分476，最高分488；2022年在湖北省普通本科物理批次录取最低分462，最高分481，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-山东考sheng",
        "question": "山东物生地472分，位次24万9可以冲贵校什么专业，什么专业比较稳妥？",
        "answer": "您好，我校2023年在山东省普通本科批次录取最低分481，最高分500； 2022年在山东省普通本科批次录取最低分472，最高分488，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "河南理科452有机会报考吗",
        "answer": "您好，我校2023年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分476，最高分501；2022年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分459，最高分490，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-请问在山东的投档比是多少 最低录取名次是多少？472有机会吗",
        "question": "请问在山东的投档比是多少 最低录取名次是多少？472有机会吗",
        "answer": "您好，我校2023年在河北省普通本科物理批次录取最低分479，最高分523，普通本科历史批次录取最低分488，最高分509；2022年在河北省普通本科物理批次录取最低分475，最高分502，普通本科历史批次录取最低分495，最高分504，您可以参考一下，投档比是1:1，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "广西409理科服从调剂可以进本校吗",
        "answer": "您好，我校2023年在广西理工类录取最低分419，最高分422；我校2022年在广西理工类录取最低分393，最高分420，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取咨询",
        "question": "广东，469 203050 有机会被贵校录取吗？还有贵校在广东提档比例是1:1吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在广东省普通本科物理批次录取最低分499，最高分505；2022年在广东省普通本科物理批次录取最低分500，最高分504，您可以参考一下，谢谢。投档比例是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-提档比",
        "question": "请问贵校在河北省的提档比是多少",
        "answer": "您好，是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-湖北",
        "question": "想问一下本校今年招湖北美术生吗",
        "answer": "您好，不招。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-北京录取",
        "question": "北京全文461排名40318，有希望上贵校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在北京市普通本科批次录取最低分472，最高分478； 2022年在北京市普通本科批次录取最低分463，最高分464，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-江西物化生",
        "question": "请问在江西的投档比是多少 最低录取名次是多少",
        "answer": "您好，我校2023年在江西省普通本科理工第二批次录取最低分485，最高分495； 2022年在江西省普通本科理工第二批次录取最低分473，最高分483，您可以参考一下，投档比例是1:1，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-投档",
        "question": "在天津的投档比是1:1吗",
        "answer": "是。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取咨询",
        "question": "您好，天津考生物化历499分能报考贵校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在天津市普通本科批次录取最低分502，最高分530； 2022年在天津市普通本科批次录取最低分500，最高分515，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-提档比",
        "question": "请问贵校在河南的提档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "河南理工科454分 排名22万服从志愿调剂 有希望冲一下吗",
        "answer": "您好，我校2023年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分476，最高分501；2022年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分459，最高分490，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-招录",
        "question": "你好，山西理科女427不看专业有望报贵校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在山西省普通本科理工第二批次录取最低分395，最高分440，普通本科文史第二批次录取最低分422，最高分433；2022年在山西省普通本科理工第二批次录取最低分411，最高分471，普通本科文史第二批次录取最低分451，最高分472，您可以参考一下，来学校应该差不多，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "您好，天津物化地517分能报考贵校什么专业",
        "answer": "您好，我校2023年在天津市普通本科批次录取最低分502，最高分530； 2022年在天津市普通本科批次录取最低分500，最高分515，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-位置",
        "question": "学校偏吗",
        "answer": "您好，我校2023年在重庆市物理类普通本科批次录取最低分460，最高分495； 2022年在重庆市物理类普通本科批次录取最低分467，最高分491，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "河南497可以baoba应用化学吗o",
        "answer": "您好，我校2023年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分476，最高分501；2022年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分459，最高分490，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-物化生位次149921录取希望大吗",
        "question": "报哪个专业录取希望大 在河北的提档比是多少",
        "answer": "您好，我校2023年在河北省普通本科物理批次录取最低分479，最高分523，普通本科历史批次录取最低分488，最高分509；2022年在河北省普通本科物理批次录取最低分475，最高分502，普通本科历史批次录取最低分495，最高分504，您可以参考一下。河北的提档比是1:1，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-湖北全理",
        "question": "湖北全理459，有机会上贵校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在湖北省普通本科物理批次录取最低分476，最高分488；2022年在湖北省普通本科物理批次录取最低分462，最高分481，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "福建物化地513/64892有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，我校2023年在福建物理类录取最低分474，最高分490；2022年在福建物理类最低分469，最高分492，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-您好",
        "question": "山东纯文考生447能被贵校文学类专业录取么",
        "answer": "您好，我校2023年在山东省普通本科批次录取最低分481，最高分500； 2022年在山东省普通本科批次录取最低分472，最高分488，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-美术物理",
        "question": "江苏美术理科473，位次1545，能上吗",
        "answer": "您好，我校2024年在江苏没有艺术学招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-河北录取",
        "question": "您好 河北理科503有机会被贵校的电气及其自动化录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年在河北省普通本科物理批次录取最低分479，最高分523，普通本科历史批次录取最低分488，最高分509；2022年在河北省普通本科物理批次录取最低分475，最高分502，普通本科历史批次录取最低分495，最高分504，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "重庆文科位次21912有机会嘛",
        "answer": "您好，我校2023年在重庆市物理类普通本科批次录取最低分460，最高分495； 2022年在重庆市物理类普通本科批次录取最低分467，最高分491，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "老师，河北物化地496分可以上贵校的机械设计制造及其自动化专业吗",
        "answer": "您好，我校2023年在河北省物理科目组合本科批次机械设计制造及其自动化录取2人，最低分499，最高分500；2022年在河北省物理科目组合本科批次机械设计制造及其自动化录取4人，最低分486，最高分490，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "福建考生选择物化地507分位次69030有机会进入贵校吗",
        "answer": "您好，我校2023年在福建物理类录取最低分474，最高分490；2022年在福建物理类最低分469，最高分492，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "您好，请问福建历史类444分排名23649有机会录取吗？",
        "answer": "您好，我校2024年在福建省没有历史类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。投档比是一比一吗？",
        "answer": "您好，我校2024年在河北不招收艺术考生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "艺文美术212文化336综合分433，机会大吗",
        "answer": "您好，我校2023年艺术类按文化课+美术总分排序录取，最低分512.2，最高分561.6,。2022年艺术类按文化课+美术总分排序录取，最低分541.8，最高分610.4,，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-咨询",
        "question": "你好，北京物化生440分，排44020，有望被录取吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在北京市普通本科批次录取最低分472，最高分478； 2022年在北京市普通本科批次录取最低分463，最高分464，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取5",
        "question": "我是云南考生，分数为488，位次为57449，是否有机会被该校录取呢？",
        "answer": "您好，我校2023年在云南省理工类二本批次录取最低分471，最高分488； 2022年在云南省理工类二本批次录取最低分481，最高分486，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-重庆物化地491分有机会报考贵校车辆工程专业吗",
        "question": "重庆物化地491分有机会报考贵校车辆工程专业吗",
        "answer": "您好，我校2023年在重庆市物理类普通本科批次录取最低分460，最高分495，车辆工程专业分数462； 2022年在重庆市物理类普通本科批次录取最低分467，最高分491，车辆工程专业未招生，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "今年山东物化历472有希望录取吗 位次二十四万多",
        "answer": "您好，我校2023年在山东省普通本科批次录取最低分481，最高分500； 2022年在山东省普通本科批次录取最低分472，最高分488，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-宁夏文科",
        "question": "您好，宁夏文科454 6791，有希望被录取吗，什么专业",
        "answer": "您好，我校今年在宁夏不招文科，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-四川文科 463",
        "question": "老师好 请问一下四川 文科考生分数463能报考贵校吗 能告知一下对四川的分数录线吗",
        "answer": "您好，我校2024年在四川省不招文科生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "你好，美术230文化365，江西艺术生综合排名10851，希望大吗？",
        "answer": "您好，我校在江西不招艺术生，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "福建物化生462，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在福建物理类录取最低分474，最高分490；2022年在福建物理类最低分469，最高分492，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "您好，我校2023年在江苏省物理批次录取最低分497，最高分498；2022年在江苏省物理批次录取最低分481，最高分485，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-老师，请问有本校各专业及录取分数线么",
        "question": "河南省的",
        "answer": "您好，我校2023年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分476，最高分501；2022年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分459，最高分490，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "河南475分位次188252~190019，想报考贵校电气工程及其自动化专业，请问可能性大吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分476，最高分501；2022年在河南省普通本科理工第二批次录取最低分459，最高分490，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-招生",
        "question": "请问一下湖北考生479分物理类位次10万名录取概率大不大",
        "answer": "您好，我校2023年在湖北省普通本科物理批次录取最低分476，最高分488；2022年在湖北省普通本科物理批次录取最低分462，最高分481，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "你好，24届河南文科美术，文科314，美术202 文科326，美术226 文科374，美术218 请问以上都有希望吗",
        "answer": "您好，我校2024在河南不招艺术学考生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-江苏物政地考试",
        "question": "请问江苏474 排名174680有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年在江苏省物理批次录取最低分497，最高分498；2022年在江苏省物理批次录取最低分481，最高分485，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-老师问问441能上电气自动化专业吗，谢了",
        "question": "老师问问441能上电气自动化专业吗，谢了",
        "answer": "您好，我校在山西省2023年电气工程及其自动化专业录取最低分409,最高分440；2022年电气工程及其自动化专业录取最低分422，最高分444，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-老师您好，河北物化考生475分16万多位次有机会上贵校吗",
        "question": "🙏",
        "answer": "您好，我校2023年在河北省普通本科物理批次录取最低分479，最高分523，普通本科历史批次录取最低分488，最高分509；我校2022年在河北省普通本科物理批次录取最低分475，最高分502，普通本科历史批次录取最低分495，最高分504，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "广东物化生448有机会被录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年在广东省普通本科物理批次录取最低分499，最高分505；2022年在广东省普通本科物理批次录取最低分500，最高分504，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "您好，湖南物理类431分，位次177742，报考贵校机会怎样？盼回复，谢谢。",
        "answer": "您好，我校2023年在湖南省普通本科物理批次录取最低分460，最高分477； 2022年在湖南省普通本科物理批次录取最低分468，最高分480，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "436可录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年在山西省普通本科理工第二批次录取最低分395，最高分440，普通本科文史第二批次录取最低分422，最高分433；2022年在山西省普通本科理工第二批次录取最低分411，最高分471，普通本科文史第二批次录取最低分451，最高分472，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-历史",
        "question": "请问河北历史511有哪些可以选择的呢",
        "answer": "您好，我校2023年在河北省普通本科物理批次录取最低分479，最高分523，普通本科历史批次录取最低分488，最高分509；2022年在河北省普通本科物理批次录取最低分475，最高分502，普通本科历史批次录取最低分495，最高分504，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-江苏理科物化政503",
        "question": "江苏理科物化政503，能来贵校报“机械设计制造及其自动化”吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在江苏省物理批次录取最低分497，最高分498；2022年在江苏省物理批次录取最低分481，最高分485，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-录取",
        "question": "湖南理科446分有机会被录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年在湖南省普通本科物理批次录取最低分460，最高分477； 2022年在湖南省普通本科物理批次录取最低分468，最高分480，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-山西考生理科428",
        "question": "你好，我现在这个成绩报考贵校有希望吗",
        "answer": "您好，我校2023年在山西省普通本科理工第二批次录取最低分395，最高分440，普通本科文史第二批次录取最低分422，最高分433；2022年在山西省普通本科理工第二批次录取最低分411，最高分471，普通本科文史第二批次录取最低分451，最高分472，您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-435分 89145位次能报考贵校吗",
        "question": "全国甲卷435分89135名",
        "answer": "您好，我校2022年在陕西省普通本科理工类第二批次录取最低分417，最高分430，普通本科文史类第二批次录取最低分460，最高分462；2023年在陕西省普通本科理工类第二批次录取最低分404，最高分433，普通本科文史类第二批次录取最低分464，最高分472。您可以参考一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工学院",
        "title": "山西工学院-江苏女生，历史类，能报考贵校吗？往年录取分数（位次）介绍一下",
        "question": "如题",
        "answer": "江苏考生，你好，不能。我校2024年在江苏有2个计划，都是物理类，车辆工程和机械设计制造及其自动化专业各1个。2023年也是只招物理类，最低分497.。谢谢你的提问。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "你好老师，内蒙理科365，排名60414，有希望录取吗",
        "answer": "你好，同学，有希望被录取，建议积极报考。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-陕西文科443位次29364",
        "question": "可以报考贵校吗？服从调剂",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-安徽理科450",
        "question": "征集志愿有希望吗",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-学校转专业简单么，转专业的条件是什么？",
        "question": "如题",
        "answer": "你好，同学，转专业政策和名额根据学校每年政策决定，建议报考时选择心仪专业。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观去年录取分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-小语种",
        "question": "您好，我河南文科466位次63839，但是是日语生，同意调剂，可能被录取吗？",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，小语种考生可以报考，但是不建议，因为我校外语只开设英语，且要通过相关考试。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "老师您好，我是河南文科450请问我可以报考贵校的大数据管理和应用吗",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-陕西文科443位次29364",
        "question": "可以报考贵校吗？服从调剂。",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-投档",
        "question": "请问贵校的投档比是1:1吗",
        "answer": "你好，同学，我校对进档考生，按照分数优先原则从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-咨询",
        "question": "河南文科457位次71460有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-山西理科389有希望吗",
        "question": "山西理科389有希望吗",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "您好，高考389分报考贵校机械设计制造及其自动化有望被录取吗？",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-晋中投档比",
        "question": "请问在陕西的投档比是多少",
        "answer": "同学，你好，我校对于进档考生按照分数优先原则从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-晋中录取",
        "question": "陕文446位次28170，报财管类专业能否被录取，会不会被调剂",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-广东招生",
        "question": "老师您好，请问广东理科生433分能报贵校本科类(物联网，云计算，计算机，软件工程)专业吗？机会大吗？谢谢",
        "answer": "你好，同学，我校2024年在广东省没有招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-河南文科444位次82684可以录吗？",
        "question": "啊啊嗷嗷",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，可以冲一冲，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-晋中信息学院",
        "question": "新疆美术生文化287专业217综合415位次1541被贵校录取几率大吗",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-咨询",
        "question": "贵校今年在山东招美术生吗",
        "answer": "同学，你好，我校2024年在山东省没有美术生招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-报考",
        "question": "老师，山西理科388可以报不",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-志愿填报",
        "question": "请问贵校去年，人力资源管理，分数线是多少？",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合466排名一万五有多大几率，被贵校录取",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，参观近三年录取分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-晋中信息学院",
        "question": "文科文化307美术219有希望被录取吗",
        "answer": "你好，同学，建议关注我校招生公众号：信院招考信息平台，我校第一年在河南省招收美术类考生，没有参考分数，欢迎报考，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-晋中",
        "question": "江苏美术421有希望吗",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我校的关注，我校2024年在江苏没有美术生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "河南理科总分468位次202264有希望报考贵校的电气工程及其自动化专业或机械电子工程或智能制造工程专业吗",
        "answer": "同学，你好，这个分数报考以上专业是有希望被录取的，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-小语种",
        "question": "晋中信息学院，是否愿意招生日语考生？进入该校后是否可以以日语作为四六级考试？",
        "answer": "同学，你好，小语种可以报考，但是不建议，我校只开设英语课程且要通过相关考试。进校后可以以日语参加四六级考试。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-河北美术考生",
        "question": "河北美术考生综合分471 有多大可能被贵校录取",
        "answer": "同学，你好，建议可以关注我校招生办微信公众号：信院招考信息平台，参考河北近三年美术类录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？",
        "answer": "同学，你好，建议你关注我校招生办公众号：信院招考信息平台，参考我校近三年录取分数线；我校美术类录取原则为专业成绩与文化成绩双过线，以综合成绩为依据，录满为止；我校美术类专业学给为16980元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "四川文科470位次64557~65445被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "同学，你好，这个分数有希望被我校录取，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "山东文科考生男454有希望报考吗，如果有希望能走什么专业呢？",
        "answer": "同学，你好，我校在山东省第二年进行招生，去年录取最低分为474分，你可以参考一下！专业根据自己兴趣填报，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "同学，你好，感谢你对我们学校的关注，我校2024年在江苏省美术类没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-山西考生",
        "question": "理科380可以报考吗？",
        "answer": "同学，你好，可以报考，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "请问招收河南艺术生吗，招生计划在多少，文科314，美术202，有机会吗",
        "answer": "同学，你好，我校2024年在河南省有美术类招生计划，共招收8人。我校今年为第一年在河南省进行美术类招生，没有往年分数参考，建议积极报考，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取可能性，考研率",
        "question": "您好，我是山西24届理科生，高考考了400分，请问报考该校计算机科学与技术专业录取可能性是多大？还有这个专业的考研情况？按这个分数请问您还有什么推荐的专业",
        "answer": "同学，你好，这个分数有希望被我校录取，我校整体考研率在山西同类院校中名列前茅，具体专业考研情况目前没有统计。专业选择建议根据自身兴趣选择填报。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "老师您好，我是宁夏考生，理科，位次是22560，报考贵校的希望大吗？",
        "answer": "同学，你好，可以关注我校招生办公众号：信院招考信息平台，参考一下近三年我校在宁夏的招生分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-河北美术生历地政",
        "question": "老师你好，河北美术生历地政综合分461，想冲一下咱们的学校，几率大吗？我们孩子挺喜欢咱们学校的。",
        "answer": "同学，你好，可以关注我校招生办公众号：信院招考信息平台，参考近三年分数线，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "请问山西理科考生370分位次为110799有希望被本校录取吗",
        "answer": "同学，你好，这个成绩可以冲一冲，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-山西考生",
        "question": "高考成绩366贵校动物医学，食品质量与安全这些专业能录取吗 ？",
        "answer": "同学，你好，我校没有动物医学专业，该成绩可以冲一冲，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-山西考生",
        "question": "老师山西理女394贵校通信工程、计算机科学与技术、软件工程、网络工程、物联网工程这些专业能录取吗？贵校能考研吗？",
        "answer": "你好，同学，这个分数上我校是有希望的，可以积极报考，建议选择服从调剂；我校可以参加全国研究生考试。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "您好 请问山西理科365 有希望录取贵校吗",
        "answer": "是有希望的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年本专业的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-江苏考生",
        "question": "江苏物生地476 位次是172471有希望报考吗 谢谢谢",
        "answer": "是有希望报考的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-咨询",
        "question": "老师好，请问河北物化生458有希望报考咱们学校吗",
        "answer": "是有希望报考的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-考生",
        "question": "我是山西理科428有希望被贵校动物医学录取吗",
        "answer": "是有希望报考的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年本专业的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "宁夏理科女378 位次25493有机会报考吗？",
        "answer": "是有机会报考的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-山西364可以报吗理科",
        "question": "理",
        "answer": "是可以报考的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "重庆历史类458有机会录取吗",
        "answer": "是有机会的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-7",
        "question": "老师您好，天津历化政453分排名50920有希望被贵院录取吗",
        "answer": "是有希望的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "山西文科435能去贵校吗？大概可以进入什么专业呢？",
        "answer": "是可以报考的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年各专业的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-报考",
        "question": "陕西文美术专业课209，文化课325，综合分423.75有机会录取吗",
        "answer": "是有机会的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-福建物化生458 分 位次105028 有希望被贵校入取吗",
        "question": "福建物化生458 分 位次105028 有希望被贵校入取吗",
        "answer": "你好，同学，感谢你对我校的关注，我校今年在福建省没有招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "重庆文科480 19200名左右有希望报考贵校吗",
        "answer": "是有希望报考的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年本专业的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-您好！咨询",
        "question": "今年理科375，被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "是有希望的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "河南理科441可以报考贵校吗？",
        "answer": "是可以报考的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "山西理科高考382分,有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "是有希望的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-美术",
        "question": "你好，陕西美术生。综合451.5，排名5142，想报考贵校有机会吗？你们学校的视传专业的专业代码是多少？学费怎么收费？",
        "answer": "你好，同学，我校今年第一年在陕西省招美术类考生，目前没有参考分数，建议可以积极报考；专业代码可以查询报考志愿书，我校艺术类专业学费为16980元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "你好，24届河南文科美术，文科314，美术202 文科326，美术226 文科374，美术218 请问以上都有希望吗",
        "answer": "你好，同学，我校今年第一年在河南省招录美术类专业考生，没有往年分数参考，建议积极报考！"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取率 投档比及考研和转专业",
        "question": "您好，宁夏理科392，位次22422有希望报考贵校吗？今年贵校的投档比是多少呀？还有就是考研的话可以报考本校的研究生吗？如果被调剂了，入校之后可以转专业吗，这个具体是有什么要求的。",
        "answer": "是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取率 投档比及考研",
        "question": "您好，宁夏理科392，位次22422有希望报考贵校吗？今年贵校的投档比是多少呀？还有就是考研的话可以报考本校的研究生吗？如果被调剂了，入校之后可以转专业吗，这个具体是有什么要求的。",
        "answer": "你好，同学，按近三年我校录取位次，该位次优势不大，建议选择服从调剂，入校后可以转专业，具体要求每年根据学校相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "您好，天津美术生综合分491.75，排名1497，有希望录取贵校吗？",
        "answer": "是有希望录取的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-学费",
        "question": "请问咱们学校一年的学费是多少",
        "answer": "根据专业不同 学费是不同的  是14980—16980。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-山西理科370今年有希望被贵校录取吗",
        "question": "录取",
        "answer": "是有希望录取的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-报考",
        "question": "山西理科392可以报考本校电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "是可以报考的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年本专业的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-报考",
        "question": "河南理科458分可以被咱们学校录取吗",
        "answer": "是有希望被录取的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "理科女生406，数字媒体技术专业能都达线？",
        "answer": "是可以达线的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年各个专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取咨询",
        "question": "山西理科高考373分,有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "是有希望的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "河南，文科，文化分382（日语考生），美术专业分214，有没有录取可能",
        "answer": "是有录取可能的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-理科",
        "question": "孩子理科361能被本校录取不，二本C录取分数线是多少",
        "answer": "是有希望录取的，目前2C录取分数线还没出来，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年录取的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-山西理科考生 367分可以被咱们学校录取吗",
        "question": "山西理科考生 367分可以被咱们学校录取吗",
        "answer": "可以结合去年的分数线参考一下 ，关注招生办公众号：信院招考信息平台 ，里面有近三年的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-录取",
        "question": "内蒙古文科400分能被贵校录取吗",
        "answer": "是有希望被录取的，你可以结合往年的录取分数线看一下，或者是关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，上面有相关信息。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-报考",
        "question": "老师，山西今年388可以报贵校的电气工程及其自动化专业不",
        "answer": "是可以报的，你可以关注晋中信息学院招生办的公众号：信院招考信息平台，参考往年录取分数线 。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中信息学院",
        "title": "晋中信息学院-文科",
        "question": "您好，2024年山西文科398能在咱们学校上什么专业？",
        "answer": "根据自己的兴趣和职业规划，自行选择。你可以关注一下我们学校招办的公众号：信院招考信息平台，上面有近三年的专业录取分数线，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-住宿吃食",
        "question": "寝室有单独卫生间吗？吃大米饭吗？",
        "answer": "宿舍无独立卫生间,面食米饭任您选择。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-专业调档",
        "question": "四川考生想问一下专业调剂是在我们四川招生计划的专业里面调剂还是在全院的专业调剂？有色弱在四川招生计划的专业里面看到没有受限专业，担心被调剂到你们学校里面其他受限专业。",
        "answer": "在川招生专业进行调剂，我校在川招生专业色弱不受限。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-咨询",
        "question": "您好，我是广东历史类考生，456排位71573，可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校在广东无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取 山西电子科技学院",
        "question": "1 江西物理类478有机会录取吗， 2 今年和往年的江西招生计划数是多少 3 转专业政策如何",
        "answer": "您好！我校今年在江西招生计划10个，往年无招生计划，转专业政策正在审核，请关注我校教务部门网站。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取及调档规则",
        "question": "请问贵校的录取规则是分数优先吗，另外调档后我服从调剂是否有退档风险，即是否调档不退档？",
        "answer": "您好！我校是分数优先原则，提单后若无身体等重大原因不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取455.5",
        "question": "航服455.5有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-能否录取",
        "question": "女，文化372，专业215.中合454.75.省排528能否被咱学校的服装表演录取？谢谢",
        "answer": "您好，我校航空服务艺术与管理专业招生人数较多，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-理科419分有望被贵校录取吗？",
        "question": "期望报财会相关专业，419不知有无希望被贵校录取？另外想咨询贵校应该在2A/2B阶段填报志愿还是2C阶段呢？",
        "answer": "我校是在本科2批b类招生，419的话财务管理专业比较危险。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "山西艺术202文化350综合分427.5能考上吗",
        "answer": "您好，我校艺术类专业需满足山西省艺术类本科批分数线和专业成绩最低控制分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-关于录取",
        "question": "太原文科男生二本线上3分，位次23842，能否录取贵校财务科理专业？",
        "answer": "您好，财务管理专业竞争激烈，比较危险。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "江西物理468排名126501有没有机会录取",
        "answer": "您好，我校在江西招生人数少，竞争比较激烈，是否愿意冲一下得您抉择。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-咨询",
        "question": "贵校今年在四川省的投档比是1比1 吗",
        "answer": "原则上控制在1：1，实际提档比根据报考志愿的情况来定。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "请问428今年能报那些工科专业，学校的投档比是多少？",
        "answer": "我校工科专业均可尝试报考，学校在本省投档比原则上控制在105%以内，根据考生填报志愿情况确定。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "四川501有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-生活",
        "question": "学校可以收快递吗?",
        "answer": "考生您好！学校内有快递驿站。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-咨询",
        "question": "2024年在海南招生吗？",
        "answer": "考生您好！我校在海南无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "河南理科412分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！我校今年河南无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-443",
        "question": "请问一下贵校今年在重庆有计划招生吗，443分有没有机会录取本科批呢",
        "answer": "考生您好！我校今年在重庆无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "山西423能报考该校的食品科学与工程吗",
        "answer": "您好！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-投档比",
        "question": "贵校在山西的投档比是多少",
        "answer": "投档比原则上控制在105%以内，实际比例根据考生填报志愿情况确定。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "山西理科431女有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "您好！招生计划少，竞争比较激烈。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "老师，你好我考了421分能被录取吗",
        "answer": "您好！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "浙江517政史地有机会本科吗",
        "answer": "考生您好！我校今年在浙江无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "请问四川理科490分有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，有希望，但四川招生计划少，竞争激烈，还得您抉择。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-本科录取",
        "question": "四川考生理科460 位次192766能被贵校录取吗",
        "answer": "您好！希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-关于录取",
        "question": "贵校几人寝？有不同校区吗？",
        "answer": " 有4人间与6人间，可关注我校官网，目前只有一个校区。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山西理科435 能录取吗？",
        "question": "山西理科435 能录取吗？ 排位88593～89279",
        "answer": "您好！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "四川理科479有希望录取贵校吗",
        "answer": "您好！我校在川招生计划少，竞争比较激烈。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-关于四川加分政策",
        "question": "老师好我想请问一下贵校承认少数民族加多少分呢",
        "answer": "您好！认同并承认四川省少数民族加分项目和分值。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "江西历史类463分有希望录取贵校吗",
        "answer": "您好，我校在江西招生专业需选考物理化学。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-老师好，我江西理科452。排名144902可以报考贵校吗？",
        "question": "老师好，请问可以报贵校的财务管理专业吗",
        "answer": "您好，我校财务管理专业在江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-老师好，我江西理科452。排名144902可以报考贵校吗？",
        "question": "老师好，我江西理科452。排名144902可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，有希望，但江西招生计划少，竞争激烈，得您自行抉择。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-是否有机会录取",
        "question": "江西考生理科物化生总分460",
        "answer": "您好，有希望，但我校在江西招生计划少，竞争比较激烈，得您抉择一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-老师好，我江西理科452。排名144902可以报考贵校吗？",
        "question": "老师好，我江西理科452。排名144902可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-高考423能报考食品科学与工程专业吗",
        "question": "423能报考该院校的食品科学与工程专业吗",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-提档了一定会被录取吗",
        "question": "四川理科488，排名153336，提档了一定会被录取吗",
        "answer": "您好！我校在川招生计划少，竞争比较激烈，若不服从调剂是有退档风险的。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-退档",
        "question": "您好，四川理科488，排名153336名，服从调剂，退档率大不大？",
        "answer": "您好！有希望，若提档并服从调剂，除身体等特殊原因外，学校不予退档。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山西电子科技学院录取",
        "question": "请问今年广东有招生计划吗？",
        "answer": "考生您好！我校今年无广东招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "老师您好，山西高考423分，有多大概率上咱们学校？",
        "answer": "考生您好！423分有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "您好，四川理科483能进入贵校吗？",
        "answer": "考生您好！483分有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "招生是二本b类还是clei",
        "answer": "考生您好！我校招收二本b类。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "418分能上咋们学校吗",
        "answer": "考生您好！418分可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "在四川的投档比是多少",
        "answer": "考生您好！平行志愿原则上控制在105%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "四川498可以被录取吗",
        "answer": "考生您好，498分很有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山东文科461有希望录取吗",
        "question": "山东文科461录取码",
        "answer": "考生您好！我校今年无山东招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-调档",
        "question": "调档比是多少提档了就一定录取吗?",
        "answer": "考生您好！平行志愿原则上调档比为105%。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-硕士点",
        "question": "本校有没有硕士点",
        "answer": "考生您好！学校暂无硕士点，后续会积极申请。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-报考录取",
        "question": "您好，想问问贵校今年在四川录取的排名大概在多少？153336名服从调剂是否会被贵校录取？如果把贵校放在第一志愿录取率是否会更高？录取名额有限退档几率是否会增加？",
        "answer": "考生您好！有希望被录取，第一志愿会增加被录取概率，录取名额与退档机率无关联。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山西电子科技学院",
        "question": "四川文科481有多大几率被录取啊？",
        "answer": "考生您好！我校在川无文科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-报考录取",
        "question": "您好，想问问贵校今年在四川录取的排名大概在多少？15336名服从调剂是否会被贵校录取？如果把贵校放在第一志愿录取率是否会更高？录取名额有限退档几率是否会增加？",
        "answer": "考生您好！有希望被录取，第一志愿会增加被录取概率，录取名额与退档机率无关联。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "老师您好 四川理科499被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "考生您好！499很有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-专业",
        "question": "山西理科432 请问贵校有会计学么？432有机会被贵校录取么？",
        "answer": "考生您好！432分有希望被录取，学校目前无会计学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "四川高考486有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，486分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "江西考生物理类456有希望被贵校录取吗 服从调剂录取概率大吗",
        "answer": "考生您好！456分有希望被录取，选择服从调剂调档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "你好,四川理科,491,有希望上贵校吗？",
        "answer": "考生您好！491分有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-报考贵校",
        "question": "广西物化生384分 排名150370 有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好！我校在广西无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-咨询",
        "question": "请问在湖北有招生计划吗，如果有具体位次是多少",
        "answer": "考生您好！我校在湖北无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山西449 位次23556-23842",
        "question": "您好 我是山西省的考生 考了449 能被录取吗",
        "answer": "考生您好！有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "四川理科489如果服从调配会被录取吗",
        "answer": "考生您好！有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-招生",
        "question": "海南415能上该学校吗",
        "answer": "考生您好！我校今年在海南无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。投档比是一比一吗？",
        "answer": "考生您好！我校今年在河北无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-咨询",
        "question": "北京440分，物化生，排44020，有希望录取吗",
        "answer": "考生您好！我校今年在北京无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "在福建有招生计划吗？",
        "answer": "考生您好！我校在福建无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "老师，请问江西高考物化生组合450分报考你们有希望吗",
        "answer": "考生您好！450可报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山东考生刚过本科线十几分能被贵校录取吗",
        "question": "山东考生刚过本科线十几分能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！我校今年在山东无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-专业有限制吗",
        "question": "就是有色弱色盲的可以报本校吗？或者说有什么专业不招色弱色盲考生",
        "answer": "可以报考，具体哪些有专业限制，在填报志愿指南有详细介绍。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-四川考生",
        "question": "四川考生501有希望吗",
        "answer": "考生您好！有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "请问在重庆物理462有可能吗？",
        "answer": "考生您好！我校今年在重庆无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-宿舍",
        "question": "请问宿舍是多少人间？上床下桌吗？然后收费标准多少？",
        "answer": "考生您好！4人间和6人间，收费标准暂定1000和1200，具体收费标准以录取通知书为准。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-报考",
        "question": "我是一名广西文科考生，位次四万三千多名左右，请问有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "不好意思，在广西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-招生",
        "question": "请问在重庆有招生吗？",
        "answer": "不好意思，在重庆没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-招生",
        "question": "你好 甘肃381有希望吗",
        "answer": "不好意思，在甘肃没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-我想问问471能不能被贵校录取（服从专业调剂）",
        "question": "我想问问471能不能被贵校录取（服从专业调剂）",
        "answer": "您好！471分有希望，但竞争比较激烈，不是很保险。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-招生",
        "question": "在山东有招生计划吗",
        "answer": "不好意思，在山东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山西理科430",
        "question": "这个分数能报考生物科学专业吗或者还有什么推荐专业 生物科学专业能录取吗可能性大吗",
        "answer": "可以报考，生物科学属于普通类专业，今年我校均为非师范类专业，生物有希望录取，除生物外，我校电子信息类专业，机械专业是目前热门专业，均可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "老师，山西考生文科446，能被贵校的财务管理录专业取吗？",
        "answer": "文科446分，录取有希望，但竞争比较激烈，财务管理专业，压线比较危险。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "你好，福建物化生454分！有机会报贵校吗？",
        "answer": "您好！我校无福建招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-招生省份有那些",
        "question": "招生省份有那些",
        "answer": "考生您好，我校今年在山西、四川、江西、新疆招生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-江苏文科492分位次44011 有希望被该学校录取吗",
        "question": "江苏文科492分位次44011 有希望被该学校录取吗",
        "answer": "您好，我校江苏无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-四川",
        "question": "四川理科考生495不服从调剂有机会读贵校吗?",
        "answer": "考生您好！有希望，但还是建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-河南报考",
        "question": "今年在河南招生吗？",
        "answer": "不好意思，我校2024年在河南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-四川录取",
        "question": "请问四川理科483有希望录取吗接受调剂",
        "answer": "您好！483分有希望，但今年在川招生计划较少，竞争可能比较激烈。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-429可以吗",
        "question": "429可以吗",
        "answer": "您好，山西理科429分有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-报考录取",
        "question": "您好，四川理科488，位次153336名有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好！488分有希望，但我校今年在川招生计划较少，竞争比较激烈。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "我是四川考生，分数467，位次183371，报考贵校的希望大吗？",
        "answer": "您好，我校在川招生计划较少，竞争比较激烈，467分有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-投档比例",
        "question": "贵校投档比例是1;1吗",
        "answer": "我校原则上按照1：1提档，具体提档比例根据考生具体填报志愿情况来决定。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "福建理科考生462分排名101756有希望录取贵校计算机科学与技术专业吗",
        "answer": "您好，我校在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "您好，我是福建考生物理类488，服从调剂能否上贵校",
        "answer": "您好，我校在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-有羽毛球场地吗",
        "question": "请问有无羽毛球场地",
        "answer": "您好，学校有羽毛球场地。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "您好，我校在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-咨询",
        "question": "您好，请问河南理科 444，位次 244694 可以报考贵校吗，能否被录取？有什么专业可以选择？",
        "answer": "您好，我校在河南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-贵校在四川的报考代码是多少",
        "question": "，，",
        "answer": "您好！我校在四川代码为1484。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "你好请问河北物理类457分有希望被录取吗",
        "answer": "您好，我校在河北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "今年在江西招不招生，471分有没有机会录取贵校本科专业",
        "answer": "您好，我校在江西招生，需选考物理化学，471分有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "请问今年在山东招生吗 文科生478有希望吗",
        "answer": "您好，我校在山东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "四川考生，假如A考生和B考生均过二本线，A考生分数比B考生高一点，且A考生把贵校放在第二志愿，B考生则放在了第一志愿，假如A考生第一志愿滑档，那么是优先录取A考生还是B考生？",
        "answer": "您好！根据平行志愿的投档原则，若A考生第一志愿学校未提档，会优先投档A考生到我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-河南录取",
        "question": "老师您好，河南二本线为396分，434分有望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，我校在河南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-理科",
        "question": "江苏物化生486分，有希望录取贵校什么专业？",
        "answer": "您好，我校在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-文科专业课程包含数学吗",
        "question": "您好，请问地理科学、文物保护技术这两个专业课程包含高等数学吗？",
        "answer": "地理科学和文物保护技术均有大学数学相关课程。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取情况咨询",
        "question": "你好，江西物化生484能录取到贵校吗，考研机会多吗？",
        "answer": "您好，有希望，考研需根据自身情况，努力学习，学校目前无硕士点。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "四川理科483有希望录取吗",
        "answer": "您好，有希望，但我校在川招生计划较少，竞争比较激烈。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "河南理工453分227000名接受调剂能报吗？",
        "answer": "您好，我校在河南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-四川报考",
        "question": "请问四川理工463有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，463分比较危险，四川招生计划较少，竞争比较激烈。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-江苏物政地考生",
        "question": "请问江苏474 排名174680有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校在江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-四川报考",
        "question": "请问四川理工科484分接受调剂有希望吗？",
        "answer": "考生您好！484分接受调剂有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "数学与应用数学对数学和物理成绩有没有要求",
        "answer": "考生您好！无具体科目要求。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-四川理科分数476位次170439有机会吗",
        "question": "贵校在四川的录取名额是多少？",
        "answer": "考生您好！476分可以报考，有希望。今年为我校在四川首次招生共有10个名额。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "陕西401理科能报吗",
        "answer": "考生您好！今年我校在陕西无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山西报考",
        "question": "24年理科生419报我校有希望吗",
        "answer": "考生您好！我校今年招收二本b类，省二本线为418分，419分有希望，但不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-报考",
        "question": "四川理科488，153336名，有机会报考贵校吗，请问贵校投档比是多少啊",
        "answer": "考生您好！四川理科投档线为459分，488分录取希望很大，选择同意调剂，原则上调档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-江西物生政454有希望到贵校就读吗？",
        "question": "江西物生政454有希望到贵校就读吗？",
        "answer": "考生您好！江西理科二批分数线为448分，454分有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-录取",
        "question": "四川理科488，位次153336，有希望报考贵校吗，请问贵校投档比是多少呢",
        "answer": "考生您好！四川二年本线为459分，488分希望很大，投档比例为105%，原则上选择同意调剂，调档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "考生您好！江西二年本线为448分，453分有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-报考录取",
        "question": "四川考生483有望录取吗接受调剂",
        "answer": "考生您好！483分且同意调剂，被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-报考",
        "question": "湖北考生男理科435可以报考贵校吗，录取机会大不大",
        "answer": "考生您好！我校今年在湖北无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-考生疑问",
        "question": "广东省有录取名额吗？",
        "answer": "考生您好！我校今年在广东无招生名额。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-四川理科489分能被贵校录取吗？",
        "question": "四川理科489分能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好！四川二本分数线为459分，489分被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-能录取吗？",
        "question": "山西理科423女 可能被贵校有关计算机的专业录取吗？",
        "answer": "考生您好！24年山西二本线为418分，423分可报，具体专业要根据报考人数，按照分数优先原则录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-招生",
        "question": "贵校今年在河南有招生计划吗？有的话是多少人？",
        "answer": "考生您好！今年我校在河南无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-报考",
        "question": "四川理科今年 有招生计划吗，481有希望吗",
        "answer": "考生您好！四川二本线为459分，481分有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-报考",
        "question": "四川文科有招生计划吗，线上30分有机会吗，投档比是多少",
        "answer": "考生您好！我校在四川无文科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-能录取么、",
        "question": "辽宁男孩物化地，贵校能录取么",
        "answer": "我校在辽宁无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山西考生文化313统考218",
        "question": "能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！艺术类本科批分数线艺术文335，艺术理314，需要文化课专业课双过线可报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山西考生报考贵校",
        "question": "老师好，我是山西考生理科444有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好！理科444分可以报考我校，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-报考",
        "question": "您好，我是福建物化生组合考生，高福建本科线21分，可以报考贵校吗",
        "answer": "不好意思，我校在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山西",
        "question": "四川 482 有希望嘛？学校具有保研资格嘛？设有专业极差嘛？",
        "answer": "考生您好！我校在川招生计划数较少，482有希望，我校2024年首次招生，目前没有保研政策，学校不设置专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-四川考生上线三十多分能读该校吗",
        "question": "四川考生上线三十多分能读该校吗",
        "answer": "考生您好，我校在川招生计划数较少，线上30分有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-请问四川考生理科463分能报贵校录取机会大吗？",
        "question": "位次在187395到188810",
        "answer": "考生您好!我校在川招生专业和计划较少，463分比较危险。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山西考生想报考贵校",
        "question": "老师好 我是2024届山西考生 全理403 有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好！我校今年招生批次为第二批本科b类，山西省省控线理科为418。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-四川省二本线上20分左右可以报考吗",
        "question": "四川省二本线上20分左右可以报考吗",
        "answer": "考生您好！上线20分有希望，志愿需谨慎填报，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-今年在内蒙古招生吗",
        "question": "文物保护技术今年在内蒙古招生吗",
        "answer": "您好！我校今年没有内蒙古招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-山西考生想报考贵校",
        "question": "山西理科生396能报考贵校吗",
        "answer": "您好！若高于山西省二本b类分数线的话有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-请问四川理科487能上贵校吗",
        "question": "请问四川理科487能上贵校吗",
        "answer": "您好！487分有希望，志愿需谨慎填报，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-请问是否认同四川省加分政策？",
        "question": "四川省各地区的加分是否被学校认同并加入到学生的总成绩？",
        "answer": "考生您好！我校同意并执行国家和各省（自治区、直辖市）教育行政部门、招生主管部门有关加分投档的政策。"
    },
    {
        "schoolName": "山西电子科技学院",
        "title": "山西电子科技学院-咨询咱们学校第一年二本B招生，怎样参考",
        "question": "二本线上十分，可以录取吗",
        "answer": "考生您好！我校2024年首次招生，根据山西省兄弟院校招生情况，二本分数线上线10分可以报考，志愿需根据自身情况谨慎填报，建议选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "河南省文科445分可以录取本校经济学吗",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "河北物理454分可以被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "河南省445分可以录取本校经济学吗",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "请问江西考生464分，排名131220，物理组，有机会被贵校的机械设计制造及自动化录取吗？",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "您好，请问北京文科考生总分460排名40513报考贵校的机会大吗？",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "你好吉林理科物化政399排名55007能报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-河南录取1",
        "question": "河南，理443，有把握被贵校录取吗，转专业难不难",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-河南录取",
        "question": "河南，理443，有把握被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "四川文科470位次64557~65445被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "河南理科452有机会报考吗",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-报考",
        "question": "河北文科463可以报财务管理吗？",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-老师，河北历史474，贵校财务管理能被录取吗？",
        "question": "或者说哪个专业可以冲一下",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校几年的投档比是多少啊",
        "answer": "学校根据各省生源情况确定投档比例，并且不超过招生计划的120%，按各省级招办投档方式接收考生电子档案。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-文科录取",
        "question": "河南文科449，位次78317，报考贵校国际经济与贸易能被录取吗？",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "湖南考生理科433分有希望被贵校录取吗？ 贵校今年有涨分吗 有没有扩招",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。在湖南招生计划没有增加。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-转专业",
        "question": "老师，提档被调剂，进校后可以申请转专业吗？",
        "answer": "同学您好，录取后在入学大一二学期可根据自身发展和成绩以及教务处要求，提交转专业申请。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "四川文科469排名66346能报贵校吗？",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-山西考生",
        "question": "老师，山西理女394，贵校通信工程，电子信息工程能报考吗？贵校能考研吗？",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。考研是需要自己继续学习的，学校没有限制。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "老师，四川考生理科482，位次16万左右能报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-山西理科364可以录取吗",
        "question": "山西理科364",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。我校在江苏物理类招收通信工程专业。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-招生咨询",
        "question": "陕西2024理工类考生 426分 可以填报贵校自愿吗",
        "answer": "同学你好，建议你参考2023年我校录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "您好，请问北京选科史地政，总分429，可能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，需要达到划线分数即可报名。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-山东舞蹈录取",
        "question": "山东民舞199.68文化课364综合分431.6有希望报考贵校吗，山西晋中理工学院舞蹈专业是不是在山东只按照舞蹈统考成绩排名录取，有身高限制吗？本人高考体检，身高一米六一，体重86斤，有机会报考吗？投档进入且服从调剂的话承诺不退档吗？",
        "answer": "同学你好，录取分数要看考生报名情况。我校航空服务艺术与管理专业是招生舞蹈类考生，对身高没有限制。进档考生不回被退档，可根据自身情况和未来发展报名。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-山西晋中",
        "question": "陕西理科391 位次11w+ 成功报考贵校的可能性大吗?贵校在陕西今年招生名额多少",
        "answer": "同学你好，具体录取要看考生报名情况，我校2024在陕西理科计划8人。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "你好，24届河南文科美术，文科314，美术202 文科326，美术226 文科374，美术218 请问以上都有希望吗",
        "answer": "同学你好，我校不招收美术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "物理428分可以报考贵校哪些专业",
        "answer": "同学你好，我校2024在安徽省招收物理专业为通信工程。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-录取",
        "question": "安徽物化生428可以报考贵校电气专业吗",
        "answer": "同学你好，我校2024年在安徽未设置电气工程及其自动化专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-山西理科370今年有希望被贵校录取吗",
        "question": "录取",
        "answer": "同学你好，由于山西省二本C批次线未出，建议你参考往年我校各专业录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西晋中理工学院",
        "title": "山西晋中理工学院-文科",
        "question": "您好，2024年山西文科398能在咱们学校上什么专业",
        "answer": "同学你好，由于山西省二本C批次线未出，建议你参考往年我校各专业录取分数线，可以在山西晋中理工学院招生官网点击历年分数查询。结合自身情况合理填报志愿。仍有问题可咨询山西晋中理工学院招生办公室电话0351-3624910"
    },
    {
        "schoolName": "山西信息职业技术学院",
        "title": "山西信息职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "您好，可以参考河南的最低投档线，具体可咨询0357-5705555"
    },
    {
        "schoolName": "山西信息职业技术学院",
        "title": "山西信息职业技术学院-老师您好 河北物理317报贵校电子信息类专业会被录取吗",
        "question": "老师您好 河北物理317报贵校电子信息类专业会被录取吗",
        "answer": "今年河北有计算机类的专业，具体可以电话咨询0357-5705555"
    },
    {
        "schoolName": "山西信息职业技术学院",
        "title": "山西信息职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "您好，这个分数是有希望的，可以参考河南教育考试院公布的最低投档线，具体可咨询学院电话0357-5705555。"
    },
    {
        "schoolName": "山西信息职业技术学院",
        "title": "山西信息职业技术学院-录取",
        "question": "请问一下河南理科280被录取的希望大不大？谢谢",
        "answer": "您好，可以参考一下投档线，具体可咨询学院电话0357-5705555。"
    },
    {
        "schoolName": "山西信息职业技术学院",
        "title": "山西信息职业技术学院-老师您好 河北物理317有希望吗",
        "question": "老师您好 河北物理317有希望吗",
        "answer": "您好，这个分数是有希望的，可以参考河北的最低投档线，具体可咨询学院电话0357-5705555。"
    },
    {
        "schoolName": "山西信息职业技术学院",
        "title": "山西信息职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，河北理科336财会专业专科能够被录取吗，这个分数其他专业报考哪个，可以推荐吗?如果能录取，可以申请转专业吗？",
        "answer": "您好同学，今年学院的财会专业在河北没有招生计划，有计算机类和艺术类的专业，具体可电话咨询0357-5705555。"
    },
    {
        "schoolName": "山西信息职业技术学院",
        "title": "山西信息职业技术学院-录取",
        "question": "招广东考生么",
        "answer": "您好，学院暂时没有广东的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西信息职业技术学院",
        "title": "山西信息职业技术学院-录取",
        "question": "请问老师河北理科350有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可以参考河北的投档线，具体可以咨询学院电话0357-5705555"
    },
    {
        "schoolName": "山西信息职业技术学院",
        "title": "山西信息职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科230报咱们学校能被录取吗？",
        "answer": "可以参考河南招生考试院公布的专科最低投档线，具体可电话咨询0357-5705555。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "海南考生 文科554位次22142我想咨询一下报考贵校的01专业组 有希望被录取吗",
        "answer": "我校去年在海南录取的最低分是541分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "广东物化政 考生，516分 排名121490，报贵校会计学，有希望录取吗",
        "answer": "我校去年在广东会计学的分数是503分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 能录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "我校去年在山东省的录取分数线是480分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "老师好，我是山西文科生，总分是449，服从调剂，能否有幸被贵校录取。感谢老师了",
        "answer": "去年我校文科投档线比二本线高5分，文科的市场营销专业有过一次征集志愿，征集志愿的最低分是419分，线上1分。供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "老师好，我是山西文科生，总分是449，能否有幸被贵校录取？辛苦老师了！",
        "answer": "去年我校文科投档线比二本线高5分，文科的市场营销专业有过一次征集志愿，征集志愿的最低分是419分，线上1分。供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "老师你好，我是山西理科考生，428能报什么工科专业？投档比是多少",
        "answer": "去年我校投档线比二本线高6分，按照去年的参考，你除了电气、计算机会计，其他都可以冲一下，记得服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-安徽考生",
        "question": "安徽考生物政地490有希望报考本校吗排名十四万",
        "answer": "我校去年在安徽的录取分数线是443分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "新疆单列类理工位次2万 有希望报考本校吗 分数276",
        "answer": "我校在新疆首次招生，你的分数超过新疆省控线14分，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-投档比",
        "question": "贵校在四川的投档比是多少",
        "answer": "基本是一比一"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-今年会招福建的考生吗？位次大概要多少",
        "question": "福建520位次60065，有希望能考上会计专业吗",
        "answer": "我校在福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "湖北物化生492分，报考贵校01组概率多大？谢谢",
        "answer": "我校去年在湖北的录取分数线是489，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取概率",
        "question": "重庆考生历史类428分有机会报考贵校吗，谢谢",
        "answer": "抱歉，我校在重庆市没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-报考",
        "question": "山西理科419，报贵校焊接和无机几率多大",
        "answer": "有希望，我校去年理工投档线402，但是这两个专业有两次补录，第二次补录的分数是395，线下1分"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-投档比",
        "question": "本校在江西投档比是多少",
        "answer": "一比一"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-江苏物化生474分能报考贵校吗？",
        "question": "江苏物化生474分能报考贵校吗？",
        "answer": "我校在江苏去年物理类分数线493分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "江西省503有机会可以录取到本校的电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "我校去年在江西电气专业招生2人，分别是496.9,492.9，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-计算机科学与技术",
        "question": "你好老师，山西理科445，报计算机科学与技术，希望大吗？",
        "answer": "计算机去年录取最低线413,比二本线高17分。你希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-山西科技学院",
        "question": "老师您好，请问广东理科生433分能报贵校本科类(物联网，云计算，大数据，软件工程)专业吗？机会大吗？谢谢",
        "answer": "去年我校在广东招生4人，计算机专业分数508，供你参考，这个组没有你说的其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-您好",
        "question": "您好山东物化地491位202304报考贵校什么专业",
        "answer": "我校2023年在山东的录取分数线是480分，你可以上我校招生网往年招生一栏，了解去年各专业的分数线，用一分一段表换算成今年的位次来作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "请问428今年能报那些工科专业，学校的投档比是多少？",
        "answer": "去年我校投档线比二本线高6分，按照去年的参考，你除了电气、计算机会计，其他都可以冲一下，记得服从调剂，正常的话投档比一比一"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "请问428今年能报那些工科专业，学校的投档比是多少？",
        "answer": "去年我校投档线比二本线高6分，按照去年的参考，你除了电气、计算机会计，其他都可以冲一下，记得服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "请问428今年能报那些工科专业，学校的投档比是多少？",
        "answer": "去年我校投档线比二本线高6分，按照去年的参考，你除了电气、计算机会计，其他都可以冲一下，记得服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-安徽物生地考生（山西科技学院）",
        "question": "您好，我的位次是130103，分数是497，能上贵校的信息管理与信息系统专业吗？",
        "answer": "我校信息管理与信息系统去年在安徽的招录人数为3人，最高分469.3，最低分463.5，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-报考",
        "question": "山西考生美术分210文化分346综合分441.75能否尝试报考山西科技的美术专业",
        "answer": "去年今年艺考改革，没有准确数据可以参考，我校艺术最低分是220.8分，比控制线高12.8分。你可以参考换算一下今年的位次，做出选择"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-报考",
        "question": "山西考生艺术分210文化分346综合分441.15能否尝试报考本校的美术专业，能否尝试报考山西科技",
        "answer": "去年今年艺考改革，没有准确数据可以参考，我校艺术最低分是220.8分，比控制线高12.8分。你可以参考换算一下今年的位次，做出选择"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-投档比例",
        "question": "2024贵校在甘肃设置的投档比例是多少？",
        "answer": "一般是一比一"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "河北考生物化生组合高考493，有机会录取吗",
        "answer": "抱歉，我校在河北省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "山西理科431女有望被贵校录取吗",
        "answer": "有望，我校23年理科录取分数线比省控线高6分，热门的电气、计算机等专业最低分比省控线高17分。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-投档比",
        "question": "贵校在山西的投档比是多少",
        "answer": "一比一"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-专业",
        "question": "山东物生地490有能报专业的吗",
        "answer": "山东23年最低录取分数线480分，比省控线高37分，焊接、过控、材料等专业分较低，计算机、电子信息、机械、通信等分较高，你可以去我校招生网站查看往年招生分数数据，结合一分一段表来做决定，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "安徽考生历政生480分 位次在37794可以报考贵校吗",
        "answer": "我校23年在安徽文史类最低分474，最高476，最低分比当地分数线高34分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-河南，分数是411，有机会被贵校录取吗？在省排名是30多万。",
        "question": "如标题",
        "answer": "我校23年河南最低录取分数线是489分，超省控线80分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-在新疆招生吗",
        "question": "招生代码是多少呢",
        "answer": "我校首次在新疆招生，院校编码是2176"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-河南，分数是411，有机会被贵校录取吗？在省排名是30多万。",
        "question": "如标题",
        "answer": "我校23年河南最低录取分数线是489分，超省控线80分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-山西科技学院",
        "question": "请问贵校今年在湖南招生吗？",
        "answer": "我校今年在湖南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "478可能调剂进去吗，贵校今年是否扩招，转专业政策是什么",
        "answer": "去年在江西录取的录取分数线是491分，超省控线46分，今年不扩招，大一结束以后有转专业的机会"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-山西科技学院",
        "question": "江西文科 总分487 全省位次38372有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "抱歉，我校在江西只招理科学生"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-新疆理科单列类分数313 位次11816可以被贵校录取吗",
        "question": "新疆理科单列类。分数313位，位次11816。 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "我校2024年首次在新疆招生，你的分数超省控线51分，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "山西理科460能被录取进计算机吗",
        "answer": "去年计算机的最低分是413，在本科线上17分，你超过本科线42分，比较稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-咨询",
        "question": "请问贵校在天津招生投档比例是多少",
        "answer": "一比一"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "贵校今年在浙江有招生计划吗？如果有，物化地542有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校在浙江没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-老师山西文科449报考会计学有没有希望",
        "question": "会计学有没有具体的报考要求",
        "answer": "去年山西会计录取的最低分是430分，超过二本线12分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-山西省美术生专业221文化课理科317综合分434",
        "question": "服从调剂 可以有机会不被退档嘛",
        "answer": "今年是综合改革了，你可以根据去年的艺术类排名和今年的综合分排名的位次来做对比，我校去年艺术类录取分数线是220.8"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "江苏物化生477，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校在江苏去年物理类录取分数线最低为493分，信息管理与信息系统专业，供你参考，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "418能考咋们学校吗",
        "answer": "我校去年投档线402分，超本科线6分。第二次征集志愿时有专业录取分数线为395分，供你参考，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "该校对西藏有录取计划吗，录取分数是多少呢",
        "answer": "抱歉，我校在西藏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-贵校今年在陕西招生吗，位次得多少",
        "question": "无",
        "answer": "我校今年未在陕西省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-四川理科考生484分，位次159060-157000",
        "question": "请问贵校四川四位数招生代码是多少，以及专业录取方式",
        "answer": "我校在四川的招生代码是1909，报考指南上院校名前面的四位数就是在该省的招生代码。录取按照四川的规则录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-专业",
        "question": "山西理科432想报会计有希望么",
        "answer": "山西理工类会计学专业去年录取的最低分是410，最高分是435，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-山东",
        "question": "物理历史地理，454有几率么",
        "answer": "我校去年在山东的最低录取线是焊接专业480分，机械专业的最低录取分是496分，供你参考，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-专业",
        "question": "山东物化地490有可以报的专业吗",
        "answer": "我校去年在山东的最低录取线是焊接专业480分，机械专业的最低录取分是496分，供你参考，感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "老师，假如我报志愿服从调剂了，由于我分数较低，被调剂到其他专业了，咱们学校在大二可以再转回我想去的专业吗？",
        "answer": "有转专业的政策，需要在原专业学习成绩排名靠前，转成功的机会大"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-志愿调剂",
        "question": "报志愿的时候可以就行调剂吗？",
        "answer": "报的时候需要服从调剂，如果进档我校，前面的志愿分数都不满足的情况下，服从调剂会调剂到其他专业，否则有退档的风险"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-体育",
        "question": "您好，我是山西省理科体育生，体育84，文化分344，能报考本校吗？",
        "answer": "去年体育理科录取的最低分为80.9，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-专业调剂",
        "question": "学院可以调剂吗？",
        "answer": "没明白你的意思，如果说是转专业，在大一结束的这个学期有一次转专业的机会"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-招生",
        "question": "请问今年招河北的学生吗",
        "answer": "我校今年不在河北招生"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "四川理科476，位次17万有机会报考贵校吗？如果进入贵校后是否可以转专业呢？",
        "answer": "四川去年录取分数最低是487分，供你参考，进入学校后大一结束的那一学期有转专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "学校在四川有录取计划吗 大概录取线多少",
        "answer": "今年我校在四川又23个计划，去年录取最低分是487，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "请问新疆文科390，排名6158能报考贵校吗",
        "answer": "抱歉，我校在新疆没有招文史类"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-体育82可以补录到贵校吗？",
        "question": "我文化364.体育82，距离分数线差一分可以补录到贵校吗?",
        "answer": "去年我校理工类体育最低分80.9，一次录满，没有补录"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-体育82可以补录到贵校吗？",
        "question": "我文化364.体育82，距离分数线差一分可以补录到贵校吗?",
        "answer": "去年我校理工类体育最低分80.9，一次录满，没有补录"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-山西报考",
        "question": "24年理科生419报考我校有希望吗？",
        "answer": "去年投档线402分，征集志愿的一些专业最后就在线上，第二次征集的专业无机、焊接、安全、电子商务线下1分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "你好，24届河南文科美术，文科314，美术202 文科326，美术226 文科374，美术218 请问以上都有希望吗",
        "answer": "抱歉，我校艺术类专业不在省外招生"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-老师问问441能上电气自动化专业吗，谢了",
        "question": "老师问问441能上电气自动化专业吗，谢了",
        "answer": "有可能，山西去年电气专业最低录取分数为413分"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "您好，陕西理科考生，397，位次11万多可能录取吗",
        "answer": "抱歉，我校今年未在陕西省招生"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-455可以上电气自动化吗",
        "question": "可以吗",
        "answer": "可能性很大，去年电气的最低分是413，最高分是447，平均分420，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-该校是否可以考研",
        "question": "该校是否有研究生学位，可以在该校就读研究生吗",
        "answer": "我校还没有硕士点。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-体育",
        "question": "去年体育系专业最低录取多少分？位次多少",
        "answer": "体育专业文史类专业分最低81.8，最高87.6，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-录取",
        "question": "老师我2024届贵州物化政446能上你们学校吗",
        "answer": "抱歉，我校今年未在贵州省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西科技学院",
        "title": "山西科技学院-该校是否有毕业生",
        "question": "1.这个学校是从21年开办的，想知道是否有毕业生 2.是否是山西科技大学的分校",
        "answer": "山西科技学院是2021年8月经教育部、山西省人民政府批复设立的省属普通本科高校，是山西省和晋城市共同支持建设的理工类应用型高校，今年没有毕业生，21级学生明年毕业，不是山西科技大学的分校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "你好老师，内蒙理科365，排名60414，有希望录取吗？",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线高2分，您希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-陕西文科443位次29364",
        "question": "可以报考贵校吗？服从调剂",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线高49分，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-山西工商学院",
        "question": "山东考生选科史政地成绩478，位次23万 报考贵校有希望吗？有什么专业推荐？若选择服从调剂，会不会被退档？若有专科面向山东招生吗？",
        "answer": "您好，我校2023年最低录取分数线比省控线高33分，你希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "贵校您好！我是安徽历史考生，今年高考482分排名36909，服从调剂，请问能被贵校录取的几率大吗？同时想了解贵校投档比信息！谢谢！",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线高6分，您希望很大，投档比例为1:1，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-咨询",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗？",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线高13分，您希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-辽宁考生",
        "question": "纯理404全省九万多名，有希望录取贵校的什么专业？我在贵校的官网怎么没有看到2024的招生计划和专业分数什么的呢",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线高65分，请参考，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-山西理科415（二本线418）报护理学 助产学可以吗",
        "question": "想知道贵校助产学 护理学 专业的最低分数线 分别是多少",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比2B省控线低40分，您很有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-山西艺文273，排名864能报考贵校吗",
        "question": "山西艺文273，排名864能报考贵校吗",
        "answer": "您好，今年山西省艺术类改革，去年成绩不具有参考性，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "江苏物生政475有机会录取吗",
        "answer": "您好，去年去年我校最低录取分数线比省控线高13分，请参考，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "河北考生物生政463分 能被贵校会计专业录取吗",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线高15分，可以冲一冲，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-河南考生",
        "question": "老师好，文科435，位次90950，有希望被贵校的运动康复专业录取吗？",
        "answer": "你好，去年我校最低录取分数线比省控线高28分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-河南考生",
        "question": "老师好，文科435，位次90950，有希望被贵校的学前教育专业录取吗？",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线高28分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-河南考生",
        "question": "老师好，文科435，位次90950，有希望被贵校的会计学专业录取吗？",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线高28分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "河南理科440，位次25万，能报贵校的会计学吗？",
        "answer": "您好，去年我校最低录取线比省控线高28分，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-咨询",
        "question": "河南理科427想冲一冲该贵校的学前教育专业和运动康复的希望大吗",
        "answer": "您好，我校去年最低录取分数线比省控线高28分，请参考，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "老师您好，请问山西文史412能否被贵校录取？",
        "answer": "您好，我校2023最低录取分数线比2b省控线低33分，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-文科录取",
        "question": "河南文科449，位次78317，报考贵校会计学能被录取吗？",
        "answer": "您好，我校去年最低录取分数线比省控线高28分，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-山西理科415（二本线418）上本校的医学专业机率大吗",
        "question": "报助产学和护理学被调剂的概率大嘛",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线低40分，您希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-河南文科",
        "question": "该校今年在河南的投档比是多少",
        "answer": "您好，投档比例是1:1."
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-咨询",
        "question": "请问贵校在天津招生投档比例是多少",
        "answer": "您好，我校在天津不招生！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-河南报考",
        "question": "河南理科436女生，在贵校有机会吗，什么专业可以冲一把",
        "answer": "您好，我校去年最低录取分数线比省控线高28分，您希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "江西文科478有希望录取吗？投档比是多少？",
        "answer": "您好，我校去年录取最低分数线比省控线高19分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "山西理科考生，分数375被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比2b省控线低40分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-陕西",
        "question": "陕西375理科位次129000有希望报该校吗",
        "answer": "您好，我校去年录取最低分数线比省控线高58分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "请问山西理科373有希望被护理专业录取吗？",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比2b省控线低40分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-河南考生",
        "question": "理科455位次22w，有可能被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，我校去年最低录取分数线比省控线高29分，希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-山西考生",
        "question": "高考成绩366可以报考贵校的护理学，助产学这些专业吗？",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线低40分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-护理学和助产学",
        "question": "老师你好，贵校2023年护理学和助产学录取最高分和最低分是多少了？今年山西文科生450分报考贵校护理学专业录取几率大吗？谢谢。",
        "answer": "您好，我校文史类2023年护理学最高分为423分，最低分为399；助产学最高分为413分，最低分为387分，希望挺大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-山西理科生",
        "question": "山西理科生356有希望今年被贵校录取吗",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线2b低40分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-山西考生",
        "question": "老师山西理女394电子信息工程、软件工程、物联网工程这些能报考吗？贵校能考研吗？",
        "answer": "您好，我校可以考研，我校理工类去年最低录取分数线比省控线低40分，您希望挺大的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-山西舞蹈生",
        "question": "老师您好！我是山西舞蹈生，综合分为449，请问报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "您好，今年山西省艺术类改革，去年的成绩参考度低，无法给您提供参考意见，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-山西文史",
        "question": "您好，请问山西文史440分有机会被贵校汉语国际教育或者网络与新媒体录取吗？",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比本二批B省控线低33分，您还是和浓郁希望的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-河北物生政466分，最低位次178082，健康服务与管理",
        "question": "河北物生政466分，最低位次178082，健康服务与管理录取几率大吗",
        "answer": "您好，我校去年最低录取分数线比省控线高23分，您可以试一试，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-河北理科",
        "question": "454位次197430有希望吗",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数为437分，您很有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-河南文科今年投档比是多少",
        "question": "河南文科今年投档比是多少",
        "answer": "您好，投档比例是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-364",
        "question": "山西理科364可以报吗",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线低40分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-福建物化生458 分 位次105028 有希望被贵校入取吗",
        "question": "福建物化生458 分 位次105028 有希望被贵校入取吗",
        "answer": "您好，我校在该省没有招生，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-河南文科454",
        "question": "河南文科454省排名74039，能报该学校的会计吗?录取的可能性大不大",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控高了18分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "河南理科418被录取机会大吗 可以报什么专业",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线高28分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-报考",
        "question": "请问辽宁物化生组合388分能被贵校什么专业录取",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线高65分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "老师，山西理科399，在你们学校能否被财务管理和计算机科学与技术的专业录取？",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线低40分，你可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "江苏物生地491 位次15400多 能不能录上会计学或财务管理",
        "answer": "您好，去年我校最低录取分数线比省控线高13分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "你好，24届河南文科美术，文科314，美术202 文科326，美术226 文科374，美术218 请问以上都有希望吗",
        "answer": "您好，我校艺术类不在该省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取；",
        "question": "四川文科418，位次108082，加分后为428，是否有机会选着贵校的教育类或汉语言类",
        "answer": "您好，去年省控录取分数线为458分，我校最低录取分数线为483分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取",
        "question": "河南文科451位次75750-76655报贵校的学前教育或烹饪与营养专业能录吗？",
        "answer": "您好，去年省控465分，我校最低录取分数线483分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-山西理科370今年有希望被贵校录取吗",
        "question": "录取",
        "answer": "您好，我校去年录取的理科最低分比山西省本二批B类省控线低40分，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-理科",
        "question": "老师，理科406，在你们学校能否学会计和计算机类的专业？",
        "answer": "您好，我校去年录取的理科最低分比山西省本二批B类省控线低40分，2023年我校会计学理工最低录取分数线为370分，计算机科学与技术363分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-录取咨询",
        "question": "山西理科高考分数373分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，我校去年录取的理科最低分比山西省本二批B类省控线低40分，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工商学院",
        "title": "山西工商学院-山西工商学院",
        "question": "山西艺文298，美术222能达住咱们学校2c吗？",
        "answer": "您好，今年艺术类大改革，采用平行志愿的录取方式，按综合成绩进行录取，现在确定不了能否录取，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西体育职业学院",
        "title": "山西体育职业学院-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育成绩119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "抱歉我院在河南没有招生计划，感谢关注我院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西体育职业学院",
        "title": "山西体育职业学院-四川考生排名292866分数289有多大机会进贵校？",
        "question": "贵校最低收分标准是多少？",
        "answer": "由于您提供的信息不全，请电话咨询：0351-5699199。"
    },
    {
        "schoolName": "山西警官职业学院",
        "title": "山西警官职业学院-山西理科420",
        "question": "报考有希望录取吗，政审截止日期是什么时候",
        "answer": "有希望。体检体侧带上正政审表就行。"
    },
    {
        "schoolName": "山西警官职业学院",
        "title": "山西警官职业学院-山西理科男306分有望被贵校提前批录取吗",
        "question": "山西理科男306分有望被贵校提前批录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "山西警官职业学院",
        "title": "山西警官职业学院-山西理科男306分有望被贵校录取吗",
        "question": "山西理科男306分有望被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "山西警官职业学院",
        "title": "山西警官职业学院-报考流程是什么样的，是报名前参加体检和测试政审吗",
        "question": "提前招录，什么时候知道结果，会不会影响其它普通专科的填志愿？",
        "answer": "提前批和普通批填报志愿时间不同，具体参考山西省2024年普通高考填报志愿指南。提前批没有被录取，可以正常填报普通批志愿。提前批的体检体测面试在填报志愿后根据成绩排名会短信通知考生具体安排，政审可以提前完成，政审表在体检体测面试现场交给工作人员。"
    },
    {
        "schoolName": "山西警官职业学院",
        "title": "山西警官职业学院-提前批",
        "question": "山西男生文科321报提前批有可能录取吗",
        "answer": "根据以往情况，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "山西警官职业学院",
        "title": "山西警官职业学院-云南理科310",
        "question": "老师您好，云南理科310可以报考本校吗？",
        "answer": "我院2024年仅招收在山西参加高考的考生，其中提前批限山西省户籍，普通批不限户籍。除山西省外，在其他省份参加2024年普通高考的考生，无法报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "山西警官职业学院",
        "title": "山西警官职业学院-请问体测标准是什么",
        "question": "请问针对女生的体测标准是什么，文科291分有希望报提前批吗",
        "answer": "提前批体能测试标准详见2024年招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "山西警官职业学院",
        "title": "山西警官职业学院-本校的刑事执行专业可以专升本吗？",
        "question": "今年入学的刑事执行专业的学生可以升本吗。升本的比例有多高",
        "answer": "我院所有专业均可参加专升本考试，2024年我院专升本升学录取率达67.13%。"
    },
    {
        "schoolName": "山西国际商务职业学院",
        "title": "山西国际商务职业学院-录取专业住宿",
        "question": "206分能来贵校吗，大概能报哪些专业呢，住宿情况具体是什么样的",
        "answer": "能报，学院2023年录取分数线，理工最低168分。住宿费400-600（6-8人间），欢迎报考我院，所有专业均已达到去年最低录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "山西国际商务职业学院",
        "title": "山西国际商务职业学院-您好陕西理科365招生吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗",
        "answer": "对不起，很遗憾，我院在陕西未设招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "潞安职业技术学院",
        "title": "潞安职业技术学院-录取专业住宿",
        "question": "理科206能被贵校录取吗，可以的话大概都能报什么专业呢，住宿环境怎么样几人间",
        "answer": "理科206分按照去年的走向来看录取希望还是很大的，建议以第一志愿报考人数较多专业，住宿为普通八人间。"
    },
    {
        "schoolName": "潞安职业技术学院",
        "title": "潞安职业技术学院-录取",
        "question": "您好，河北考生物理类350分录取几率大吗？",
        "answer": "河北考生您好，去年物理类最低录取分数363分，由于今年分数有浮动，建议第一志愿报考人数较多专业。"
    },
    {
        "schoolName": "潞安职业技术学院",
        "title": "潞安职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "十分抱歉，今年我校未在福建设置招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "潞安职业技术学院",
        "title": "潞安职业技术学院-老师",
        "question": "200分有可能去贵校不",
        "answer": "根据往年分数判断希望很大，但是具体细节还需要等待省线分数，建议等待省线分数下达，第一志愿报考计划较多的专业"
    },
    {
        "schoolName": "太原旅游职业学院",
        "title": "太原旅游职业学院-高考理科报考",
        "question": "理科339可以报考该院校吗",
        "answer": "你好，根据往年录取情况看这个成绩是可以录取的。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "太原旅游职业学院",
        "title": "太原旅游职业学院-河南理科",
        "question": "河南理科284有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，很遗憾今年我校不再河南招生。"
    },
    {
        "schoolName": "太原旅游职业学院",
        "title": "太原旅游职业学院-高考300分能上吗",
        "question": "高考300分能上吗 小理",
        "answer": "你好，很遗憾今年我校不在河北招生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西旅游职业学院",
        "title": "山西旅游职业学院-理科报考",
        "question": "理科339可以报考该院校的什么专业呢？",
        "answer": "把自己想上的专业报上。"
    },
    {
        "schoolName": "山西旅游职业学院",
        "title": "山西旅游职业学院-美术生",
        "question": "美术生 文293 专208 能报文物修复与保护吗？",
        "answer": "可以报，文物修复与保护专业不需要美术成绩。我院2024年没有在河南省投放普通高考招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西旅游职业学院",
        "title": "山西旅游职业学院-报考",
        "question": "请问湖北省今年招生吗？最低分数线是多少",
        "answer": "我院2024年在湖北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西旅游职业学院",
        "title": "山西旅游职业学院-录取",
        "question": "理科365",
        "answer": "我院2024年在河北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西旅游职业学院",
        "title": "山西旅游职业学院-山西省文科",
        "question": "贵校今年需要多少分？",
        "answer": "省级专科投档线上学生都可以报名。"
    },
    {
        "schoolName": "山西旅游职业学院",
        "title": "山西旅游职业学院-咨询",
        "question": "福建有招生计划吗",
        "answer": "我院2024年在福建省没投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西管理职业学院",
        "title": "山西管理职业学院-录取",
        "question": "河北历史组考生364分可以报考贵校视觉传达设计专业吗",
        "answer": "河北2024年历史科目364分对应位次128886-129763。"
    },
    {
        "schoolName": "山西管理职业学院",
        "title": "山西管理职业学院-录取",
        "question": "老师您好，河北理科336财会专业专科能够被录取吗，这个分数其他专业报考哪个，可以推荐吗?如果能录取，可以申请转专业吗？",
        "answer": "去年（2023年）我院面向河北有30人招生计划（历史科目18人物理科目12人），录取30人（历史科目18人物理科目12人），物理科目录取最低分385分，对应位次252445。"
    },
    {
        "schoolName": "山西管理职业学院",
        "title": "山西管理职业学院-报考咨询",
        "question": "您好，我是山西的文科319分，今年想报贵校大数据与会计和数媒技术有希望吗？",
        "answer": "面向山西，去年（2023年）我院大数据与会计专业文史类录取最低分276分，数字媒体技术专业文史类录取最低分269分。根据2024年山西省高考形势，预测今年（2024年）我院整体录取分数线可能会比去年高10分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "山西管理职业学院",
        "title": "山西管理职业学院-录取",
        "question": "理科365位次31w有希望吗吗",
        "answer": "去年（2023年）我院面向河北有30人招生计划（历史科目18人物理科目12人），录取30人（历史科目18人物理科目12人），物理科目录取最低分385分，对应位次252445。"
    },
    {
        "schoolName": "山西管理职业学院",
        "title": "山西管理职业学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "去年（2023年）我院面向四川有15个招生计划2个专业招生，其中大数据与会计专业招生计划5人（文科3人理科2人），视觉传达设计专业招生计划10人（文科6人理科4人）。大数据与会计专业理科2人中录取最高分360分，录取最低分358分；视觉传达设计专业理科4人中录取最高分361分，录取最低分306分。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "山西管理职业学院",
        "title": "山西管理职业学院-录取",
        "question": "文史257有希望吗",
        "answer": "我院2023年高考面向山西考生文史类录取最低分254分，预测今年可能会高一些，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-报考贵校",
        "question": "广西384分 排名150370 有机会进入贵姓吗",
        "answer": "我们没有外省计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-山西理科293分，有可能录取的专业吗",
        "question": "山西理科293分，有可能录取的专业吗",
        "answer": "普通专业希望不大，可以尝试中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-报考",
        "question": "江西物理类430分排名16万左右被录取的几率大嘛？如果有幸被录取的话可以报考该院校的什么专业呢？谢谢老师！",
        "answer": "我院不对外省招生"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-录取",
        "question": "山西男理311有希望录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-分数",
        "question": "甘肃323有机会吗",
        "answer": "外省没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "外省没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-山西理科男306分有望被贵校录取吗",
        "question": "山西理科男306分有望被贵校录取吗",
        "answer": "有可能"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-录取",
        "question": "山西理科306有望被贵校录取",
        "answer": "有可能"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-专业咨询",
        "question": "您好 请问贵校支持转专业吗？如果支持 转专业的要求是什么？",
        "answer": "学校目前不能转专业"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西理化生311分，有机会报贵校不",
        "answer": "我们没有外省计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-山东",
        "question": "山东物化政367，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "我们没有外省计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-报考贵校",
        "question": "广西384分 排名150370 有机会进入贵姓吗",
        "answer": "我们没有外省计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-河北理科",
        "question": "351分有希望吗",
        "answer": "我们没有外省计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-招生",
        "question": "今年多少分可以进入贵校",
        "answer": "330分左右理科"
    },
    {
        "schoolName": "山西电力职业技术学院",
        "title": "山西电力职业技术学院-报考",
        "question": "山西男理285可以报咱们学校吗",
        "answer": "估计够呛"
    },
    {
        "schoolName": "忻州职业技术学院",
        "title": "忻州职业技术学院-西藏",
        "question": "你好西藏文科240可以报贵校的学前和护理吗？",
        "answer": "2023 年西藏文科的学前教育和护理录取最低分为248分，可作参考。还是有希望的！"
    },
    {
        "schoolName": "忻州职业技术学院",
        "title": "忻州职业技术学院-西藏",
        "question": "你好西藏文科240可以报贵校的学前和护理吗？",
        "answer": "2023 年西藏文科的学前教育和护理录取最低分为248分，可作参考。还是有希望的！"
    },
    {
        "schoolName": "忻州职业技术学院",
        "title": "忻州职业技术学院-宿舍",
        "question": "宿舍大概是什么条件 有没有早操早晚自习 出校门有无限制 河北考生 史政生 417分排名快九万有希望录取吗",
        "answer": "我院2023年历史类最低录取分为363分，可做参考；宿舍均为上下床同层阴面6人、阳面8人，入学报到随机分配；跑早操、上早晚自习，课后可出入校门，但晚自习后不允许。"
    },
    {
        "schoolName": "忻州职业技术学院",
        "title": "忻州职业技术学院-录取",
        "question": "206理科还有希望吗",
        "answer": "我院2023年录取最低分理科277分，文科282分，可做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "忻州职业技术学院",
        "title": "忻州职业技术学院-河南考生",
        "question": "老师您好，河南文科248分排名305676有希望吗？",
        "answer": "咱们学院在河南未设置招生计划，不能报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西同文职业技术学院",
        "title": "山西同文职业技术学院-报考",
        "question": "河南考生258可以上嘛",
        "answer": "不好意思，我们学校没有河南省招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中职业技术学院",
        "title": "晋中职业技术学院-招生",
        "question": "山西理科临汾297可以上吗",
        "answer": "我们无法提供准确的录取成绩，每年的录取成绩均是录取结束后统计所得，请参考我校历年的录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中职业技术学院",
        "title": "晋中职业技术学院-四川招生计划",
        "question": "你好，四川理科高考分数351有希望报考贵校数字媒体技术专业嘛",
        "answer": "抱歉，数字媒体技术专业在四川没有招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "晋中职业技术学院",
        "title": "晋中职业技术学院-甘肃录取",
        "question": "老师你好，甘肃历史类女生273，56147位，可以报贵校的畜牧兽医吗？稳吗？就业是什么样的呢",
        "answer": "非常抱歉，我校畜牧兽医在甘肃没有招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "晋中职业技术学院",
        "title": "晋中职业技术学院-录取",
        "question": "咱学校对色弱的考生有要求吗，山西理科305能报啥专业啊",
        "answer": "请参考教育部《普通高等学校招生体检工作指导意见》。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中职业技术学院",
        "title": "晋中职业技术学院-报考",
        "question": "请问湖北省今年招生吗？最低分数线是多少",
        "answer": "你好，我校今年没有湖北的招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "晋中职业技术学院",
        "title": "晋中职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376分可以报考贵校么",
        "answer": "你好，非常抱歉，我校今年在河北没有招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "晋中职业技术学院",
        "title": "晋中职业技术学院-招生",
        "question": "在湖南有招生计划吗",
        "answer": "你好，我校今年在湖南没有招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "晋中职业技术学院",
        "title": "晋中职业技术学院-招生",
        "question": "你好 今年招福建考生吗，理科339 排名165324 可以报考贵校的畜牧兽医吗",
        "answer": "你好，今年我校没有福建招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "晋中职业技术学院",
        "title": "晋中职业技术学院-高本贯通理341分可以被录取嘛",
        "question": "理科341分，女生",
        "answer": "去年我校高本贯通理科录取分数线是385，具体今年录取是啥情况，目前不好估计。"
    },
    {
        "schoolName": "晋中职业技术学院",
        "title": "晋中职业技术学院-咨询",
        "question": "河南文科考生312分能否被贵校录取？",
        "answer": "你好，我校今年在河南没有招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "晋中职业技术学院",
        "title": "晋中职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，今年我校在福建没有招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "山西华澳商贸职业学院",
        "title": "山西华澳商贸职业学院-专业住宿",
        "question": "206分都能报考哪些专业呢，住宿环境是怎么样的，有没有早操晚自习之类的",
        "answer": "理科去年最低157分，宿舍有四人间、六人间，都是上床下桌，没有早操，有晚自习。详情可咨询：03513624906"
    },
    {
        "schoolName": "山西华澳商贸职业学院",
        "title": "山西华澳商贸职业学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "没有外省招生计划，只招收山西省内学籍考生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西华澳商贸职业学院",
        "title": "山西华澳商贸职业学院-安徽省文科284能不能报考",
        "question": "安徽省文科284能不能报考",
        "answer": "没有外省招生计划，只招收山西省内学籍考生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西华澳商贸职业学院",
        "title": "山西华澳商贸职业学院-录取",
        "question": "山西理科305可以报考啥专业",
        "answer": "可以报我校所有专业，详情咨询：03513624906"
    },
    {
        "schoolName": "山西华澳商贸职业学院",
        "title": "山西华澳商贸职业学院-色弱",
        "question": "色弱可以报考设计类的专业吗",
        "answer": "详情咨询： 03513624906"
    },
    {
        "schoolName": "山西华澳商贸职业学院",
        "title": "山西华澳商贸职业学院-录取",
        "question": "理科206能进咱们学校吗",
        "answer": "去年理科最低录取分数157分，详情咨询电话：03513624906"
    },
    {
        "schoolName": "山西华澳商贸职业学院",
        "title": "山西华澳商贸职业学院-山西往年的分数线是多少",
        "question": "山西往年的分数线是多少 204可以报考咱们学校吗",
        "answer": "我校2023年文史最低控制线为204分，可以报考，留下手机号，招办老师会联系。"
    },
    {
        "schoolName": "山西华澳商贸职业学院",
        "title": "山西华澳商贸职业学院-省外",
        "question": "招广东考生吗",
        "answer": "没有省外招生计划，不招收广东考生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西华澳商贸职业学院",
        "title": "山西华澳商贸职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校没有省外招生计划， 不招收福建考生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西运城农业职业技术学院",
        "title": "山西运城农业职业技术学院-236",
        "question": "山西理科，总分236能上吗",
        "answer": "你好考生，山西省专科最低录取控制线尚未划定。根据我校去年录取情况，录取希望大，可以填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "太原工业学院",
        "title": "太原工业学院-今年在陕西省投档比是多少",
        "question": "今年在陕西省投档比是多少",
        "answer": "100%"
    },
    {
        "schoolName": "山西老区职业技术学院",
        "title": "山西老区职业技术学院-2024年山西理科考生215分，能报贵校的药学专业吗？",
        "question": "2024年山西理科考生215分，能报贵校的药学专业吗？或者能报什么专业？谢谢！",
        "answer": "可以报的，录取可能很大，药学专业就可以"
    },
    {
        "schoolName": "山西老区职业技术学院",
        "title": "山西老区职业技术学院-专业",
        "question": "问问206大概能报什么专业呢，以及有没有早操晚自习之类的",
        "answer": "医学相关类，护理类，信息类,有早操自习."
    },
    {
        "schoolName": "山西老区职业技术学院",
        "title": "山西老区职业技术学院-咨询",
        "question": "招河南考生吗",
        "answer": "同学你好,我校在河南省没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西老区职业技术学院",
        "title": "山西老区职业技术学院-录取",
        "question": "山东物化地343能录取贵校的护理专业吗",
        "answer": "同学你好,去年录取最低分343"
    },
    {
        "schoolName": "山西老区职业技术学院",
        "title": "山西老区职业技术学院-招生",
        "question": "福建理科339位次165324，可以报考贵校的医疗美容技术吗？",
        "answer": "同学你好，我校在你们福建未放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西老区职业技术学院",
        "title": "山西老区职业技术学院-录取，住宿",
        "question": "理科206能被贵校录取吗，还有问问住宿环境",
        "answer": "可以。6人间"
    },
    {
        "schoolName": "山西老区职业技术学院",
        "title": "山西老区职业技术学院-咨询",
        "question": "招广东考生么",
        "answer": "同学你好，广东没放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "朔州职业技术学院",
        "title": "朔州职业技术学院-咨询",
        "question": "老师你好文科285分有机会进入本学校吗",
        "answer": "根据往年在河北的分数线，这个分数被录取的机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "朔州职业技术学院",
        "title": "朔州职业技术学院-录取",
        "question": "理科365有希望吗",
        "answer": "根据往年的分数线，理科365被录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "朔州职业技术学院",
        "title": "朔州职业技术学院-录取",
        "question": "文科不够180能被你们学校录取么",
        "answer": "根据往年的录取线，结合今年的招生计划，可以尝试报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西铁道职业技术学院",
        "title": "山西铁道职业技术学院-轨道交通",
        "question": "贵校毕业后就业率如何，本校是铁道部直属吗",
        "answer": "你好，我院是山西省教育厅直属的公办全日制高职院校。我院高度重视毕业生就业工作，多方面开拓学生就业渠道，每年就业率保持在90%心上。欢迎来电详细咨询0351-2286359、2286357、4670738."
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-阳泉师范高等专科学校",
        "question": "山西理科女286，可以报考贵校的小学教育专业吗？",
        "answer": "按照去年理科投档线，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-阳泉师范高等专科学校",
        "question": "重庆文科385位次44025有多大机会可以被录取到贵校的小学英语教育专业 贵校投档数和投档率可以说说吗 有什么限制吗 转专业容易吗 寝室怎样 离市中心远吗",
        "answer": "按照去年投档线，小学英语教育专业最低分数线336分，学前教育最低分数线316分，你可以报上试试，转专业达到要求可以在第一学年下学期提出申请，寝室6人间统一由学校安排。"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-阳泉",
        "question": "贵校今年招贵州文科考生吗分数419 位次53102",
        "answer": "按照去年投档线，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-报考录取",
        "question": "老师您好，我是河南文科考生，368分 位次160737，报考贵校的师范类专业小学语文教育和小学英语教育录取的概率大吗？ 贵校在河南有招生老师吗？有的话麻烦您给我留个联系方式，贵校近年专升本概率是多少呢？",
        "answer": "河南去年最低投档线417分，联系电话：0353-6160071"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288高考贵校有希望吗？",
        "answer": "你好，我们在重庆市不招艺术类学生"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-河南文科",
        "question": "河南文科379，位次147231-148347报考阳泉师范专科（小学语文教育/小学美术教育）能录取吗",
        "answer": "你好，我们在河南省2023年的文科最低分数线是417分，在河南省招生不招美术教育，2024年招生专业有：小学语文教育、小学英语教育、学前教育、特殊教育。"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-招生",
        "question": "请问在广东省招生吗？录取分数线多少",
        "answer": "你好，我们在广东省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-录取",
        "question": "四川省334分可以被录取吗？",
        "answer": "你好，我们在四川省2023年文科最低分数线是383分，今年的分数线还没出来，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-望了解一些情况",
        "question": "您好，山西省文史类301分能报考本校的小学语文专业吗，贵校今年有招办会吗，有的话在哪里呢，贵校的专升本概率是多少呢",
        "answer": "按照去年（2023年）文科最低分数线参考，可以报考我校小学语文教育，今年的分数线还不知道，你可以报上试试，专升本率2024年学校整体是51%左右"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问老师，山东艺考生，钢琴音乐教育统考230分，文化课308分，综合分441左右可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "你好，我校在山东2024年招生专业不招艺术类专业"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-咨询",
        "question": "今年有在河南招生吗",
        "answer": "我校2024年在河南省有招生，具体你可以咨询我校招生电话0353-6160071"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-安徽物理组446，排名198804有希望吗？",
        "question": "安徽物理组446，排名198804有希望吗？",
        "answer": "你好，我们在安徽没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-您好陕西理科365招生吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗",
        "answer": "你好，我校在陕西只招文科学生10名"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我们在福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-宿舍",
        "question": "宿舍",
        "answer": "你好，学校宿舍分6人间-8人间，住宿费800元，400元，住宿由学校统一安排。"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-300分能报考小学语文专业吗？",
        "question": "300分能报考小学语文专业吗？",
        "answer": "你好。我校在山西高考招生中，理科不招收小学语文教育，你可以选我校理工类其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-老师",
        "question": "200分有可能去贵校不",
        "answer": "你好，我校去年文科最低分数线是206分,目前今年分数线还未出来"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-224",
        "question": "贵校能上吗",
        "answer": "按照我校去年山西理科分数线来看，可以报上试试，目前今年分数线还没出来，如有问题可以咨询我校电话0353-6160071"
    },
    {
        "schoolName": "阳泉师范高等专科学校",
        "title": "阳泉师范高等专科学校-专业代码",
        "question": "学前，早期",
        "answer": "你好，我校2024年山西高考院校报考代码是6065；学前教育专业代码是570102，早期教育专业代码是570101。"
    },
    {
        "schoolName": "山西青年职业学院",
        "title": "山西青年职业学院-录取",
        "question": "河北理科376有希望吗",
        "answer": "我院不在河北招生"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-河北",
        "question": "河北理科430可以报护理吗，或者有其他专业推荐吗",
        "answer": "同学你好，可以报考，2023年护理最低录取到422，如果担心不保险，可以同时选择针灸推拿专业"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-老师好",
        "question": "安徽理科343有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，安徽2023年物理类最低录取395分，最高409，平均分402，请作参考"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-安徽理科考生25万能不能报",
        "question": "学校能不能换专业，换口腔医学专业需要什么条件吗",
        "answer": "同学你好，2023年物理类最低录取到395，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-录取",
        "question": "河南文科420口腔医学能上吗？",
        "answer": "同学你好，我院2024年在河南无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-江西考生",
        "question": "江西考生。物理类，物化政 368分能进口腔医学吗？",
        "answer": "同学你好，江西2023年物理类最低录取到385，因我院在江西只录取口腔医学专业，不存在任何专业的调剂，可以考虑冲刺一下自己喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-咨询",
        "question": "老师您好，宁夏文科427，位次9405，报贵校的口腔医学，录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，2023年口腔医学文史类录取最低408，平均分424，为了确保录取，可以考虑多选择几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-提问",
        "question": "请问云南文科459分排名55563可以取得到贵校口腔科吗？",
        "answer": "云南2023年文史类口腔医学录取最低429，最高460，请作参考"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-四川431能否读口腔医学",
        "question": "老师你好，我是来自四川的考生，431能否就读贵校口腔医学专业，还有贵校能否参加征兵",
        "answer": "同学你好，四川2023年理工类最低录取到388，平均398，最高426，可以参军，请作参考"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-宿舍",
        "question": "宿舍大概是什么条件 有早操早晚自习吗 出校门有无限制",
        "answer": "宿舍八人间，无卫生间；有晚自习，下课后出校门无限制"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-内蒙古考生",
        "question": "您好我是内蒙古考生文科268可以报考本校医学检验技术科么",
        "answer": "同学你好，2024年内蒙只有口腔医学和护理专业"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-录取",
        "question": "老师您好！云南省405分能否被贵校口腔医学专业录取",
        "answer": "同学你好，云南省理工类2023年口腔医学最低录取到368"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-河北",
        "question": "河北445物化生有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，河北2023年物理类最低录取分：口腔医学438，护理422，针灸推拿407，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-招生",
        "question": "您好，今年贵校有没有在江西招生，江西文科生464，排名51859，能否录取贵校口腔医学专业",
        "answer": "同学你好，2023江西历史类最低录取至385，最高413，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-录取",
        "question": "请问内蒙考生理科316能否报贵校口腔医学",
        "answer": "内蒙古2023年口腔医学最低录取至290分，2022年最低333分，2021年最低288分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-咨询",
        "question": "山西307报该校护理专业能被录取吗",
        "answer": "录取是按照高考成绩从高到底录取，2023年文史类护理录取至319分，请作参考"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-理科咨询",
        "question": "理科230分可以上贵校嘛？报哪个专业？",
        "answer": "2023年理工类最低录取至295分，可多选择几所院校。"
    },
    {
        "schoolName": "运城护理职业学院",
        "title": "运城护理职业学院-录取",
        "question": "云南理科女331报贵校口腔医学可以吗",
        "answer": "同学你好，2023年理工类口腔医学最低录取到368分，可做参考，每年根据考生的数量及质量会有不同程度的变化。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-安徽省应届生排名6875可不可以稳报本校",
        "question": "安徽省应届生排名6875可不可以稳报本校动画专业",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业进档考生依据省招办确定的投档成绩排序，2024年艺考改革与2023年投档成绩不同，历年分数无法参考。平行志愿可以填报多个志愿，可以将我校作为一个选择填报，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-四川录取",
        "question": "四川文化生 492位次在4600左右，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在四川文科录取15人，最低位次54000，请参考填报。更多信息请参考我校招生网和山传招生微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-加分政策",
        "question": "接受按照国家教育部和各生源省份的加分政策吗？",
        "answer": "考生你好，我校普通类专业按投档成绩由高到低录取，投档成绩是否含政策加分按四川省政策执行。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-江西考生报考",
        "question": "老师，江西文科四万名左右报学校的会展经济与管理专业录取概率大吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在江西会展经济与管理录取3人，最低位次41151，请参考填报。更多信息请参考我校招生网和山传招生微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-报考山传",
        "question": "省内报考大概需要多少综合分",
        "answer": "考生你好，我校2023年在山西理科录取238人，最低位次87825，请参考填报。更多信息请参考我校招生网和山传招生微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-考生咨",
        "question": "那贵校今年预估最低综合分数是多少呢",
        "answer": "考生你好，达到当地最低录取分数控制线即可报考，普通类专业可参考我校近三年最低分位次和今年计划填报。艺术类专业进档考生依据省招办确定的投档成绩排序，2024年艺考改革与2023年投档成绩不同，历年分数无法参考。平行志愿可以填报多个志愿，可以将我校作为一个选择填报，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-录取",
        "question": "宁夏美术文科生 综合分498.5 排名290名 能否被贵校录取",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业进档考生依据省招办确定的投档成绩排序，2024年艺考改革与2023年投档成绩不同，历年分数无法参考。平行志愿可以填报多个志愿，可以将我校作为一个选择填报，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-河南录取",
        "question": "河南文科481，排名51831，报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在河南文科录取34人，最低位次50271，请参考填报。更多信息请参考我校招生网和山传招生微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-老师，各专业学费是多少或者都不会超过多少？",
        "question": "我四川文科504，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在四川文科录取15人，最低位次54000，请参考填报。更多信息请参考我校招生网和山传招生微信公众号。专业不同，学费不同，不会超过8580."
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-黑龙江考生445分位次为17309名",
        "question": "请问能上贵校哪个专业",
        "answer": "考生你好，我校2023年在黑龙江文科录取19人，最低位次22352，请参考填报。更多信息请参考我校招生网和山传招生微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-录取",
        "question": "您好咨询一下去年在辽宁的招生情况，不知道409分能不能上贵校",
        "answer": "考生你好，我校2023年在辽宁理科录取9人，最低位次77916，请参考填报。更多信息请参考我校招生网和山传招生微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-录取",
        "question": "贵校投档比是多少？学费大概是多少？",
        "answer": "考生你好，我校投档比例原则上为1:1.专业不同，学费不同。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-学费",
        "question": "请问江西历史类方向各专业学这么算",
        "answer": "考生你好，我校学费情况如下：数字出版4950、广告学7000、会展经济与管理4950、汉语言文学4500，艺术类专业近期学校会公布学费标准，请关注学校官网和山西传媒学院招生网。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-山西理工。444位次834134。",
        "question": "报考贵校机会大吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在山西理科录取238人，最低位次87825，请参考填报。更多信息请参考我校招生网和山传招生微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-录取",
        "question": "四川文科，484，位次53051，被该校录取大吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年在四川文科录取15人，最低位次54000，请参考填报。更多信息请参考我校招生网和山传招生微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-24年广东美术生总分489想报考贵校数字媒体艺术专业几率大吗",
        "question": "广东这边会招生吗，具体是多少人呢?",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业进档考生依据省招办确定的投档成绩排序，2024年艺考改革与2023年投档成绩不同，历年分数无法参考。平行志愿可以填报多个志愿，可以将我校作为一个选择填报，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-戏剧影视导演生",
        "question": "老师，请问我专业225，文化428能来贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业进档考生依据省招办确定的投档成绩排序，2024年艺考改革与2023年投档成绩不同，历年分数无法参考。平行志愿可以填报多个志愿，可以将我校作为一个选择填报，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-投档比",
        "question": "学校投档比例",
        "answer": "我校在福建省的投档比例为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-录取",
        "question": "您好，天津美术生综合分491.75，排名1497，有希望录取贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业进档考生依据省招办确定的投档成绩排序，2024年艺考改革与2023年投档成绩不同，历年分数无法参考。平行志愿可以填报多个志愿，可以将我校作为一个选择填报，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-录取",
        "question": "请问，美术综合分475有望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业进档考生依据省招办确定的投档成绩排序，2024年艺考改革与2023年投档成绩不同，历年分数无法参考。平行志愿可以填报多个志愿，可以将我校作为一个选择填报，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-报考",
        "question": "四川文科考生490，位次47829，有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年在四川文科录取15人，最低位次54000，请参考填报。更多信息请参考我校招生网和山传招生微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-咨询",
        "question": "播音生需要校考才能进嘛？",
        "answer": "我校2024未组织校考，全部使用当地播音与主持类统考成绩"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-艺术本科招生",
        "question": "老师，你好!请问美术223，文科383，综合470，报考贵校设计类有希望吗?",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业进档考生依据省招办确定的投档成绩排序，2024年艺考改革与2023年投档成绩不同，历年分数无法参考。平行志愿可以填报多个志愿，可以将我校作为一个选择填报，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-学费",
        "question": "学费是多少？",
        "answer": "考生你好，专业不同，学费不同。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-录取",
        "question": "河北戏导生，综合分459，服从调剂，能否被贵校录取?",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业进档考生依据省招办确定的投档成绩排序，2024年艺考改革与2023年投档成绩不同，历年分数无法参考。平行志愿可以填报多个志愿，可以将我校作为一个选择填报，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-录取",
        "question": "老师您好，我想问一下云南美术艺考生，专业242.2，文化404大概可以报贵校的什么专业？录取的概率是？谢谢！",
        "answer": "考生你好，我校艺术类专业进档考生依据省招办确定的投档成绩排序，2024年艺考改革与2023年投档成绩不同，历年分数无法参考。平行志愿可以填报多个志愿，可以将我校作为一个选择填报，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-报考",
        "question": "纯文化生可以报考吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年在四川文史有6个专业招生，具体专业计划请在山西传媒学院招生网查询https://zsw.cusx.edu.cn/index.htm。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西传媒学院",
        "title": "山西传媒学院-小语种",
        "question": "艺术类美术生，日语生报贵校会滑档、退档吗？",
        "answer": "考生你好，根据《山西传媒学院招生章程》第六条 学校开设的公共外语课为英语，其它语种考生请慎重报考。如考生达到我校录取条件，不会因为语种问题而退档！"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-小学数学教育",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考小学数学教育专业吗 小学数学教育专业可以专升本吗",
        "answer": "这个分数可以报考我校小学数学教育专业，建议第一志愿填报我校，录取机率很大；同时，该专业是可以在大三最后一学期参加全省统一组织的专升本考试，且该专业的升本率在60%——70%以上。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "你好，我校今年在山东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-您好",
        "question": "咱们学校宿舍是什么样的呢，上床下桌还是什么，因为运城比较热，咱们学校有空调吗",
        "answer": "你好，目前我校宿舍是统一的八人间，有风扇，阳台，暖气，学校一般在6月20左右就放暑假了，9月1号以后才考学，所以通常在学校不会感到太热。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-录取",
        "question": "206能被录取吗",
        "answer": "按去年我校理科录取线，这个分数应该是可以的，建议第一志愿填报我校，同时多填几个志愿增加录取几率。有其他问题，可以拨打招生办电话0359-2877666进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-望了解一些情况",
        "question": "您好，山西省文史类301分能报考本校的小学语文专业吗，本校今年有招办会吗，有的话在哪里呢，本校的专升本概率是多少呢",
        "answer": "文史301分可以报考我校小学语文教育专业，建议第一志愿填报，录取几率很大。我校7月下旬在太原有招生咨询会，目前具体时间还未定，可以拨打招生办电话0359-2877666进行咨询。小学语文教育专业的专升本按报考人数及录取人数的比例计算，专升本率达80%以上。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-望了解一些情况",
        "question": "您好，山西省文史类301分能报考本校的小学语文专业吗，本校今年有招办会吗，有的话在哪里呢，本校的专升本概率是多少呢",
        "answer": "文史301分可以报考我校小学语文教育专业，建议第一志愿填报，录取几率很大。我校7月下旬在太原有招生咨询会，目前具体时间还未定，可以拨打招生办电话0359-2877666进行咨询。小学语文教育专业的专升本按报考人数及录取人数的比例计算，专升本率达80%以上。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-小学数学专业",
        "question": "河北文科370分，可以报小学数学专业吗",
        "answer": "按去年我校文史类录取线，这个分数应该是没问题的，建议第一志愿填报我校，录取几率很大。有其他问题，可以拨打招生办电话0359-2877666进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-录取",
        "question": "理科365有希望吗",
        "answer": "按去年我校理科录取线，这个分数应该是没问题的，建议第一志愿填报我校，录取几率很大。有其他问题，可以拨打招生办电话0359-2877666进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-您好陕西理科365招生吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗",
        "answer": "按去年我校理科录取线，这个分数应该是没问题的，建议第一志愿填报我校，录取几率很大。有其他问题，可以拨打招生办电话0359-2877666进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-300分能报考运城示范高等专科学校的语文专业吗？",
        "question": "300分能报考运城示范高等专科学校的语文专业吗？",
        "answer": "按去年我校理科录取线，这个分数应该是没问题的，建议第一志愿填报我校，录取几率很大。有其他问题，可以拨打招生办电话0359-2877666进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-224",
        "question": "可以上贵校的语文专业吗",
        "answer": "按去年我校理科录取线，这个分数应该是没问题的，建议第一志愿填报我校，同时多填几个志愿增加录取几率。有其他问题，可以拨打招生办电话0359-2877666进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-224",
        "question": "能上吗",
        "answer": "按去年我校理科录取线，这个分数应该是没问题的，建议第一志愿填报我校，同时多填几个志愿增加录取几率。有其他问题，可以拨打招生办电话0359-2877666进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-236",
        "question": "山西理科，236，能考上吗？",
        "answer": "按去年我校理科录取线，这个分数应该是没问题的，建议第一志愿填报我校，同时多填几个志愿增加录取几率。有其他问题，可以拨打招生办电话0359-2877666进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "运城师范高等专科学校",
        "title": "运城师范高等专科学校-专业代码",
        "question": "语文教育的代码是?",
        "answer": "语文教育专业代码是570104，还有问题请咨询招生办，电话：0359-2877666"
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-朔州",
        "question": "请问河南理科226 专科有多大概率能被录取",
        "answer": "同学你好，我校在河南省没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-定向",
        "question": "青海艺术考生可以定向进入贵校吗",
        "answer": "同学你好,我校在贵省没有定向计划,你可以按普通的艺考生报,也可以打电话了解。"
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-小学数学教育",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考小学数学教育专业吗 小学数学教育专业可以专升本吗",
        "answer": "同学你好，我校在贵省没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-朔州师范",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": "同学你好,去年在贵省录取最低分352分"
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报考小学语文专业吗",
        "answer": "同学你好,按去年的分了可以报."
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "同学你们，去年山东美术生综合分最低录取到了523分，文化课专业最低439分."
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-报考",
        "question": "山西文史369报考小学语文教育录取几率大吗，投档比是多少，宿舍是上床下桌吗",
        "answer": "同学你好，录取的机率非常大，投档按1：1投，目前是上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-请问",
        "question": "你好 今年院校还开办招生会吗 要是开办那在哪里开呢",
        "answer": "南线，北线都有。6月25日在山西省实验中学和太原市第五中学。7月17日在太原市进山中学校。"
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-报考",
        "question": "请问老师，山东考生，音乐教育统考成绩230分，文化课308分，综合分441，可以报考咱们学校音乐教育专业吗？",
        "answer": "同学你好，去年在你们山东音乐教育录取最低综合分503分。"
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-录取",
        "question": "我是云南考生，高考370分，有望被高校的小学数学教育专业录取吗",
        "answer": "同学你好，根据往年的录取情况来看，你的成绩有点低。"
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-山西文科319可报贵校吗？",
        "question": "山西考生文科319可以报贵校的小学语文教育专业吗？",
        "answer": "同学你好，可以报，录取的机率比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-报考",
        "question": "陕西理科体育生 专业课76文化课278能报体育教育吗",
        "answer": "同学你好，我校在峡西省体育教育专业没有放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "朔州师范高等专科学校",
        "title": "朔州师范高等专科学校-网了解一些情况",
        "question": "你好，山西省艺术类文化课301分，戏导229分，能报考贵校的小学语文专业吗",
        "answer": "同学你好，可以报的。"
    },
    {
        "schoolName": "吕梁职业技术学院",
        "title": "吕梁职业技术学院-专业",
        "question": "文246报畜牧兽医专业录取概率大不大？",
        "answer": "欢迎报考吕梁职业技术学院"
    },
    {
        "schoolName": "吕梁职业技术学院",
        "title": "吕梁职业技术学院-您好，山东考生咨询",
        "question": "您好 山东考生 体育生，综合分491 ，文化课221 今年可以报考咱们学校吗",
        "answer": "你好，我校在山东省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "吕梁职业技术学院",
        "title": "吕梁职业技术学院-专业招生",
        "question": "您好，贵校“机电一体化”今年向河北招生吗？如果招，393有机会去吗？",
        "answer": "你好，机电一体化技术专业在河北有招生计划，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "吕梁职业技术学院",
        "title": "吕梁职业技术学院-录取",
        "question": "理科365有希望吗",
        "answer": "欢迎报考吕梁职业技术学院"
    },
    {
        "schoolName": "吕梁职业技术学院",
        "title": "吕梁职业技术学院-录取",
        "question": "湖南理科生303能报考电气自动化或机械制造自动化吗",
        "answer": "您好，我校在湖南省有机电一体化技术、计算机应用技术两个专业招生，欢迎报考吕梁职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "吕梁职业技术学院",
        "title": "吕梁职业技术学院-341分文科女",
        "question": "可以报考贵校的大数据技术专业么",
        "answer": "您好，欢迎报考吕梁职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "吕梁职业技术学院",
        "title": "吕梁职业技术学院-河北理科",
        "question": "请问一下351有希望吗",
        "answer": "您好，欢迎报考吕梁职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "吕梁职业技术学院",
        "title": "吕梁职业技术学院-报考",
        "question": "河南考生258可以上嘛",
        "answer": "您好 ，我校在河南省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "吕梁职业技术学院",
        "title": "吕梁职业技术学院-报考",
        "question": "河南考生258可以上嘛",
        "answer": "您好，我校在河南省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-陕西理科448分，位次79555，是否可报遥感科学与技术专业",
        "question": "尊敬的山西工程技术学院招生办的老师：您好，我是陕西理科考生，分数448，位次79555，看贵校在陕招生位次有波动，想问问今年我的成绩是否可以报考贵校的遥感科学与技术专业，谢谢您的解答！",
        "answer": "考生你好！我校2023年在陕西省理工类遥感科学与技术专业录取的最低分为412分，最低位次为83347，很有希望，请参考。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-湖北史生政",
        "question": "湖北史生政479排位28328有机会录取吗",
        "answer": "考生你好！我校2023年在湖北省历史科目组录取的最低分为478分，最低位次为27905，请参考。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "老师好，我是山西文科生，总分449，服从调剂，能否有幸被该校录取",
        "answer": "考生你好！我校2023年在山西省文史类录取的最低分为419分，很有希望，请参考。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-专业",
        "question": "河南理科483能否报考自动化，机械类专业",
        "answer": "考生你好！我校2023年在河南省理工类自动化专业录取的最低分为485分，最低位次为176563，机械类专业录取的最低分为480分，最低位次为185833，请参考。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-采用平行志愿还是顺序志愿",
        "question": "4采用平行还是顺序志愿",
        "answer": "考生你好！采用平行志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-山西工程技术",
        "question": "你好，湖北485，排名101894，有希望进入吗",
        "answer": "考生你好！我校2023年在湖北省物理科目组录取的最低分为477分，最低位次为94563，请参考。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-呃呃",
        "question": "山西考生427自动化专业稳吗",
        "answer": "考生你好！我校2023年在山西省理工类自动化专业录取的最低分为419分，与当年分数线差值为23分，请参考。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-请问贵校采用的是平行志愿还是顺序志愿，投档比是多少，体检要求",
        "question": "尽快回答，谢谢您",
        "answer": "考生你好！采用的是平行志愿，我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况和具体规定确定调档比例，调档比例控制在招生计划数的120%以内。广东省投档比按照当年广东教育考试院招生录取相关规定执行。学校对考生体检的要求执行教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-山西工程技术学院",
        "question": "青海理科位次14939，分数360可以报考贵校吗服从调剂的会被退档吗？",
        "answer": "考生你好！我校2023年在青海省理工类录取的最低分为331分，最低位次为19481，请参考。学校根据“分数优先、遵循志愿”的原则进行录取。考生在思想政治品德考核和身体健康状况检查合格的基础上，如服从专业调剂，不退档。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-江西",
        "question": "贵校今年招历史方向的吗3万5报考希望大吗",
        "answer": "考生你好！今年我校在江西省没有历史类的计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-报考",
        "question": "河北物理类458分 位次190971 报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生你好！我校2023年在河北省物理科目组录取的最低分为479分，最低位次为127535，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-咨询录取",
        "question": "您好，请问天津考生高考527，全市累计排名31279，想要报考贵校的财务管理，希望大吗？被调剂的风险大吗？",
        "answer": "考生你好！我校2023年在天津市财务管理专业录取的最低分为515分，最低位次为33464，请参考。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！我校2023年在安徽省理工类录取的最低分为453分，超当年分数线26分，最低位次为135222，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-山西工程技术学院",
        "question": "在河南的投档比是多少？河南理科478可以上贵校嘛？",
        "answer": "考生你好！我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况和具体规定确定调档比例，调档比例控制在招生计划数的120%以内。河南省投档比按照当年河南省教育考试院招生录取相关规定执行。我校2023年在河南省理工类录取的最低分为477分，最低位次为191323，请参考。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-报考",
        "question": "请问广东物理482可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好！我校2023年在广东省普通类（物理）录取的最低分为495分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-投档",
        "question": "贵校在河北的投档比",
        "answer": "考生你好！我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况和具体规定确定调档比例，调档比例控制在招生计划数的120%以内。河北省投档比按照当年河北教育考试院招生录取相关规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-您好!",
        "question": "河南考生422（物化生）排名282438报考贵校的几率大吗？建议报考吗？学费大概多少？",
        "answer": "考生你好！我校2023年在河南理工类录取的最低分为477分，最低位次为191323，请参考。学费为4500-5280元。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-招生咨询",
        "question": "您好，在下江苏纯文495分，位次42609，同分420人，可否报考贵校财务管理和投资学那个专业组，谢谢！",
        "answer": "考生你好！我校2023年在江苏省历史科目组录取的最低分为504分，最低位次为38764，请参考。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "河北物化生476能报考本校吗",
        "answer": "考生你好！我校2023年在河北省物理科目组录取的最低分为479分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-咨询",
        "question": "请问山西美术学文综合分454专业224能上贵校吗",
        "answer": "考生你好！希望很大，欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-投档比",
        "question": "贵校在山西的投档比是多少",
        "answer": "考生你好！我校根据各省（自治区、直辖市）生源情况和具体规定确定调档比例，调档比例控制在招生计划数的120%以内。山西省投档比按照当年山西招生考试管理中心招生录取相关规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "山西理科431女有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好！很有希望。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少？",
        "answer": "考生你好！按照江苏省教育考试院规定执行，一般情况下是1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "广东考生物化地487分，排位171291有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！我校2023年在广东省普通类（物理）录取的最低分为495分，最低位次为148597，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-宿舍",
        "question": "今年新生宿舍是在新楼吗",
        "answer": "考生你好！住宿实行公寓化管理，由学院统一安排，具体住宿安排请随时登录本校官网迎新系统查看。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-咨询",
        "question": "湖北，历政地469，排名31 651填报贵校，服从调剂，有机会冲一冲吗？",
        "answer": "考生你好！我校2023年在湖北省历史科目组录取的最低分为478分，最低位次27577，请参考。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-投档",
        "question": "在天津投档比是1:1吗？",
        "answer": "考生你好！是。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "天津考生516，位次34267，有希望吗？",
        "answer": "考生你好！我校2023年在天津市录取的最低分为503分，最低位次为36290，请参考。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "山西423能报考该学校吗",
        "answer": "考生你好！很有希望，建议专业服从调剂。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-咨询报考",
        "question": "你好！我是河南省文科类考生477分54915名，服从调剂，报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "考生你好！我校2023年在河南省文史类录取的最低分为513分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "请问该校的去年电气自动化的位次大概是多少啊",
        "answer": "考生你好！我校2023年在山西省理工类电气工程及其自动化专业录取的最低位次为73161。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-可以考研吗",
        "question": "该校是否有硕士学位",
        "answer": "考生你好！我校目前没有硕士点，但是可以参加考研。欢迎报考山西工程学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "江苏物生地考生507，排名134801可以报贵校什么专业",
        "answer": "考生你好！我校2023年在江苏省本科批物理科目组录取的最低分为490分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "湖北物生地 492分排名九万六千，被贵校录取概率大吗",
        "answer": "考生你好！我校2023年在湖北省物理科目组录取的最低分为477分，最低位次为94563，请参考。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-449能被录取吗",
        "question": "您好 我是山西省的考生 考了449 能被录取吗",
        "answer": "山西省本科第二批B类文史类专业有希望录取，请参考，感谢关注山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "安徽，选科物化生，473分165100名，服从调剂，报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生你好！我校2023年在安徽省理工类录取的最低分为453分，位次为12.3万—13.5万，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-您好！四川考生理科 位次127159能被贵校机械电子工程录取",
        "question": "招生",
        "answer": "2023年我院四川录取最低分较分数线高出46分，位次在11万至13.2万之间，欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-老师好！江苏物化生485分",
        "question": "报考贵校有希望 吗？",
        "answer": "考生你好！我校2023年在江苏省物理科目组录取的最低分为490分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "考生你好！我校2023年在江苏省物理科目组录取的最低分为490分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-体育82可以补录到贵校吗",
        "question": "我文化364.体育82，距离分数线差一分可以补录到贵校吗?",
        "answer": "考生你好！今年我校没有安排体育类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-问",
        "question": "福建考生选物化生考510分排名67017能报考该校吗？",
        "answer": "考生你好！我校2023年在福建省物理科目组录取的最低分为475分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "河南475分位次188252~190019，想报考贵校电气工程及其自动化专业，请问可能性大吗？",
        "answer": "考生你好！我校2023年在河南省理工类录取的电气工程及其自动化专业的最低分为486分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "老师您好，山西理科443排82417，报智能科学与技术，有希望录取吗？",
        "answer": "考生你好！我校2023年山西省理工类录取的智能科学与技术专业的最低分为419分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "你好，24届河南文科美术，文科314，美术202 文科326，美术226 文科374，美术218 请问以上都有希望吗",
        "answer": "考生你好！今年我校在河南省没有安排艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-公共外语课",
        "question": "你好，请问贵校有开设公共日语课程吗",
        "answer": "考生你好！我校暂未开设公共日语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "418分有望上咱们学校吗",
        "answer": "考生你好！很有希望，建议专业服从调剂。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-老师问问441能上电气自动化专业吗，谢了",
        "question": "老师问问441能上电气自动化专业吗，谢了",
        "answer": "考生你好！我校2023年在山西省理工类录取的电气工程及其自动化专业的最低分为428分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取及咨询",
        "question": "老师您好，陕西443分，位次83396可以进入贵校学习吗？机器人工程专业会限制日语考生报考吗？贵校的投档比是多少？贵校是否可以用日语N1 N2代替英语四六级？是否会开设日语课",
        "answer": "考生你好！我校2023年在陕西省理工类录取最低分为401分，请参考每年录取位次填报志愿。机器人工程专业不限制日语考生，但是暂未开设日语课程。投档比1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-云南省理科生472想报贵校的电气工程及其自动化专业",
        "question": "老师您好！我是云南这边的理科生高考成绩472想报贵校的电气工程及其自动化专业想了解一下有没有希望。谢谢",
        "answer": "考生你好！我校2023年在云南省电气工程及其自动化专业录取的最低分为462分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "老师您好，上海物化组403分01组有希望吗",
        "answer": "我校本年度首次在上海招生，请参考山西省同等院校近几年在上海市录取的最低分和位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-山西考生理科428",
        "question": "你好，我现在这个成绩报考贵校有希望吗",
        "answer": "2023年我校在山西省录取理工类最低分为390分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-录取",
        "question": "您好，福建考生选考物理化学地理507分有希望报名贵校吗",
        "answer": "2023年我校在福建省录取物理科目组最低分为475分，请参考每年的位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-山西考生理科428",
        "question": "你好，我现在这个成绩报考贵校有希望吗",
        "answer": "2023年我校在山西省录取理工类最低分为390分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-山西考生理科428",
        "question": "你好，我现在这个成绩报考贵校有希望吗",
        "answer": "2023年我校在山西省录取理工类最低分为390分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程技术学院",
        "title": "山西工程技术学院-专业问题",
        "question": "高考382，报考贵校的电气自动化专业有希望么？",
        "answer": "2023年我校在内蒙古自治区录取电气工程及其自动化专业的最低分为409分，请参考每年的录取位次填报志愿。欢迎报考山西工程技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-录取",
        "question": "山西文科386报该校的小学教育有希望吗。可以提供一下往年的录取分数线吗",
        "answer": "可以录取，23年最低录取分数239分."
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-招生",
        "question": "西藏233录取你贵校概率大吗",
        "answer": "学校在西藏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-陕西考生，文史类，336分，能上大同师专的 小学教育类专业吗",
        "question": "老师，您好，陕西考生，文史类，336分，能上大同师专的 小学教育类专业吗？",
        "answer": "可以报考小学教育专业"
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "23年山东小学教育专业最低录取分数444分，其他师范类408分。"
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-录取",
        "question": "陕西理工280报考小学教育的希望有多大？",
        "answer": "23年在陕西小学教育专业最低录取分182分。"
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-请问",
        "question": "本校今年开办招生会吗 要是开办在哪里开呢",
        "answer": "7月中旬参加《山西教育》主办的招生咨询会。"
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-咨询",
        "question": "宿舍是上床下桌吗？",
        "answer": "不是"
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-望了解一些情况",
        "question": "你好，文化课301分能报考本校吗，贵校专升本比率是多少呢",
        "answer": "可以报考。24年有675名考生升入本科院校，其中小学英语教育、体育教育专业达线率100%。"
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-老师",
        "question": "200分有可能去贵校不",
        "answer": "去年最低分数线239分"
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师我陕西194分能上贵校吗？",
        "answer": "23年计算机应用技术专业最低分178分，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-录取，住宿，专升本",
        "question": "山西文科266录取小学语文教育希望大不大？住宿是几人间？上下铺？小学语文教育升本是升什么专业？",
        "answer": "23年小学语文教育最低239分。上下铺，专升本是汉语言文学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-录取",
        "question": "山西文科考了269可以被贵校录取吗？如果录取可以上什么专业？",
        "answer": "23年文科最低录取分数线239分"
    },
    {
        "schoolName": "大同师范高等专科学校",
        "title": "大同师范高等专科学校-录取",
        "question": "山西文科考了269可以被贵校录取吗？如果录取可以上什么专业？",
        "answer": "报考第一志愿按去年最低录取线应能录取。"
    },
    {
        "schoolName": "太原幼儿师范高等专科学校",
        "title": "太原幼儿师范高等专科学校-报考咨询",
        "question": "四川文科女389 位次129792 能报贵校吗",
        "answer": "按照去年最低分来看，录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "太原幼儿师范高等专科学校",
        "title": "太原幼儿师范高等专科学校-报考咨询",
        "question": "四川文科女389 位次129792 能报贵校吗",
        "answer": "按照去年录取最低分看，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "吕梁师范高等专科学校",
        "title": "吕梁师范高等专科学校-望了解一些情况",
        "question": "您好，山西省文史类301分能报考本校的小学语文专业吗，本校今年有招办会吗，有的话在哪里呢，本校的专升本概率是多少呢",
        "answer": "我校不招小学语文专业。"
    },
    {
        "schoolName": "吕梁师范高等专科学校",
        "title": "吕梁师范高等专科学校-报考",
        "question": "高考200分可以报考贵校吗？",
        "answer": "达到省内专科录取线，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "吕梁师范高等专科学校",
        "title": "吕梁师范高等专科学校-2024录取分数线多少",
        "question": "187可以去这个学校吗",
        "answer": "2024年录取分数线还没公布。去年187分第一志愿可以录取。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "安徽考生，物生政，位次135780，有机会被贵校录取吗？希望大不大？如果选了专业服从会被退档吗？",
        "answer": "往年分数https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2809.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-河南",
        "question": "河南文科生486可以报考贵校吗",
        "answer": "往年分数https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2829.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-安徽",
        "question": "安徽十六万名可以冲吗",
        "answer": "往年分数https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2809.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "老师，四川文科508，位次33589，有多大概率能被贵校录取呢？",
        "answer": "往年分数https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2889.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-湖南",
        "question": "湖南考生可以报考吗？",
        "answer": "我校在湖南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "河南省文科生467报考贵校录取可能性大吗",
        "answer": "往年分数https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2829.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "山东考生物化历组合分数426，位次357543，有希望被贵校的专科专业录取吗",
        "answer": "往年分数：https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2749.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取问题",
        "question": "您好，江苏考生，物地生498分，排名146449，有录取可能吗？可以报考哪些专业",
        "answer": "https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2739.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录",
        "question": "山东考生物化地480，被贵校软件工程技术或计算机应用工程专业录取的可能性大吗",
        "answer": "往年分数：https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2749.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-专业",
        "question": "请问贵校的法律专业和法学一样吗？能不能参加法考",
        "answer": "目前还没有毕业生，还没有学生报名"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "请问今年向海南招生吗，录取分数线为多少",
        "answer": "我校今年在海南省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-咨询",
        "question": "未参加口语考试可以报考贵校的应用英语专业吗？",
        "answer": "你可以参照2024年招生章程，章程中并未提出特别要求"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-高本贯通",
        "question": "山西理科391高本贯通能录取吗",
        "answer": "往年分数：https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/3009.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-老师您好，我是甘肃历史类考生，考了447，有可能被贵校录取吗",
        "question": "老师您好，我是甘肃历史类考生，考了447，有可能被贵校录取吗",
        "answer": "往年分数https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2839.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-咨询",
        "question": "未参加口语考试可以报考贵校的应用英语专业吗？",
        "answer": "你可以参照2024年招生章程，章程中并未提出特别要求"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-咨询",
        "question": "报考贵校的国际经济与贸易专业需要口语考试成绩吗？",
        "answer": "你可以参照2024年招生章程，章程中并未提出特别要求"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-山西工程大学",
        "question": "老师您好，请问广东理科生433分能报贵校本科类(物联网，云计算，大数据，软件工程)专业吗？机会大吗？谢谢",
        "answer": "我校在广东没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-河北考生 物生政 523",
        "question": "老师您好，河北考生物生政 523分有希望报考学校的工业工程专业吗",
        "answer": "https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2959.htm "
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-山东考生 物生地 505",
        "question": "老师您好，我想咨询一下，山东考生 物生地组合 505分可以报考学校测绘工程技术或者国际经济与贸易 专业吗，或者有没有其他专业有希望报考呀。感谢老师。",
        "answer": "往年分数：https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2749.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "山西423能报考该校的大数据与审计的专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-石窟寺保护技术",
        "question": "文科405可以报该专业吗？今年山西的分数线是多少",
        "answer": "今年我校专科计划较少，请慎重考虑"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-河南，分数是411，有机会被贵校录取吗？在省排名是30多万。",
        "question": "如标题",
        "answer": "往年分数https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2829.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-河南，分数是411，有机会被贵校录取吗？在省排名是30多万。",
        "question": "如标题",
        "answer": "往年分数https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2829.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-本校的本科批次为多少，是否在河南招生",
        "question": "河南理450.有什么专业推荐？谢谢老师",
        "answer": "往年分数：https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2829.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "您好！江西省考生物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？",
        "answer": "往年分数https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2799.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-贵校的本科批次今年是否在河南招生",
        "question": "河南理450位次234000有什么专业推荐，谢谢老师",
        "answer": "往年分数：https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2829.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-358分理科可以报贵校的高本贯通吗",
        "question": "358分理科可以报贵校的高本贯通吗",
        "answer": "往年分数：https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/3009.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-山西省美术生专业221文化课理科317综合分434",
        "question": "服从调剂 有机会不会被退档吗",
        "answer": "艺术类我省是第一年实行平行志愿投档，如果分数够入档，按照平行志愿录取要求，服从调剂不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "山西考生423能报考该学校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-山西理科",
        "question": "山西理科考生429可以报吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "山西艺文专业212文化336综合433上的机会大吗",
        "answer": "山西省艺术类第一年录取方式第一年改革，无可参考数据，请考生自行斟酌。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-陕西文科录取",
        "question": "文科436位次32045可以报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "我校今年在陕西没有本科计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "您好我是河南考生成绩为408 排名为308792 我被录取的概率大吗",
        "answer": "https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2829.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-专业",
        "question": "山西理科432想报会计学",
        "answer": "有概率录取"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-法学专业",
        "question": "455没上不",
        "answer": "https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2899.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-江苏考生",
        "question": "江苏历史类508，位次37065，可以录取贵校会计专业吗",
        "answer": "你可以参照往年录取分数报考"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "老师您好，在网上看到，贵校是高职本科院校，请问这个高职本科的录取线是多少？具体报名是什么情况？",
        "answer": "你可以参照往年的录取分数"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-449能被录取吗",
        "question": "您好 我是山西省的考生 考了449 能被录取吗",
        "answer": "https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1032/3210.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-河南艺术生",
        "question": "您好 我是河南的艺术生 音表217分，音教213分，文化课323分，可以报考贵院校嘛",
        "answer": "我校艺术类专业在外省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-体育",
        "question": "您好，我是山西省理科体育生，体育84，文化分344，能报考本校吗？",
        "answer": "我校体育类：按考生专业成绩由高分到低分择优录取。你文化课过线，体育成绩可以参照往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "老师您好，安徽物生政492，省排137459，报考录取希望大吗，以及有什么专业推荐吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-求解答（山西）",
        "question": "四川文科503位次37298有机会吗",
        "answer": "https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2889.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "江苏理科480/168026有希望录取吗",
        "answer": "https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/2739.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "河南理科423可以报考吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-招生",
        "question": "请问贵校又在广西招收物理类美术生吗，综合分469可以报视觉传达这个专业吗",
        "answer": "我校艺术类专业在外省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-专科录取",
        "question": "山西理科338能被专科录取吗？",
        "answer": "https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/3029.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-河北考生投档和专业问题",
        "question": "投档比是百分百吗？转专业需要什么条件吗",
        "answer": "投档比例是1：1投档，我校尚未开通转专业通道"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-艺术",
        "question": "统考成绩239文化成绩298可以录取到吗",
        "answer": "艺术类山西省第一年录取改革，无可参考依据，考生只能根据自身情况报考"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-录取",
        "question": "你好请问，山西理科生374能上贵校的高本贯通吗，如果能上，有哪些高本贯通专业呢",
        "answer": "https://zsxxw.sxgkd.edu.cn/info/1010/3009.htm"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-体育系",
        "question": "去年体育系最低专业分数是多少？位次多少？",
        "answer": "山西工程科技职业大学2023年录取公告（十三）（山西 艺术综合、体育类）-山西工程科技职业大学招生信息网 (sxgkd.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程科技职业大学",
        "title": "山西工程科技职业大学-山西理科359有希望上贵校的高本贯通",
        "question": "山西理科359有希望上贵校的高本贯通",
        "answer": "去年最低348分，今年计划比去年多，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-四川咨询",
        "question": "你好，四川高考分数351有希望报考贵校技术类专业嘛",
        "answer": "您好，我校在四川没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-理科女353，城市户口可报咱们学校的护理吗",
        "question": "理科女353，城市户口可报咱们学校的护理",
        "answer": "去年山西理科护理324分，今年理科招生计划减少554人，预计分数要提高，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-口腔",
        "question": "河北省考生物理类（物生地）402分，报口腔专业录取几率大吗？",
        "answer": "河北口腔医学物理类招生计划3人，报考人员的偶然性很大，去年最低455分，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-口腔医学技术",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考口腔医学技术专业吗 口腔医学技术可以专升本吗",
        "answer": "我校在安徽没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-录取",
        "question": "河北388有希望被贵校录取么",
        "answer": "2023年河北物理类最低434分，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-计划",
        "question": "哪些专业对江苏招生",
        "answer": "您好，我校在江苏没有招生技术"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-广东理科",
        "question": "409有机会报考口腔吗或者临床",
        "answer": "您好，我校在广东没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-宿舍环境",
        "question": "是上下铺还是上床下桌",
        "answer": "您好，我校宿舍有上床下桌和上下铺，随机分配。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-询问该校",
        "question": "请问该校可以专升本吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-山西省378分",
        "question": "山西省高考理科378分，报考口腔医学录取率大吗？",
        "answer": "您好，我校2023年口腔医学理科录取最低分为369分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-询问该校",
        "question": "请问今年开设医学影像专业吗？409分报该专业录取几率大不大？宿舍是上下铺？",
        "answer": "您好，我校2023年文科医学影像技术专业录取最低分为357，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-询问该校",
        "question": "普通高考，文科409分能不能上哩？选专业的话，到时候，能不能转专业呢？宿舍4人间，和8人间是分的还是自己选呢，都是上床下桌吗？",
        "answer": "您好，我校2023年文科投档线为333分，供您参考。入学以后，符合条件者可以提出转专业申请。宿舍有六人间和八人间，随机分配。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-江西考生",
        "question": "物理组308机会大吗",
        "answer": "您好，我校在江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-山西理科男306分有望被贵校护理专业录取吗",
        "question": "山西理科男306分有望被贵校护理专业录取吗",
        "answer": "您好，我校2023年理科投档线为312分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-报考",
        "question": "重庆物理409有机会报考贵校口腔医学专业吗",
        "answer": "您好，我校口腔医学2023年在重庆招生物理类考生最低分为409分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-招生",
        "question": "在湖南有招生计划吗",
        "answer": "您好，我校在湖南没有招生生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-咨询",
        "question": "山西理科347有机会上贵校的口腔医学专业吗",
        "answer": "您好，我校口腔医学专业2023年录取理科最低分为369分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-录取",
        "question": "2024年高考山西文科女374，能被贵校的中药学或药学录取吗？",
        "answer": "您好，我校2023年中药学文科录取分数最低分为345，药学文科录取分数最低分为350，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-理工304可以上这个学校嘛",
        "question": "理工304可以上嘛",
        "answer": "您好，我校2023年理工类投档线为312分，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-针灸推拿",
        "question": "老师你好，本省理工395针灸推拿专业录取概率大吗",
        "answer": "您好，我校针灸推拿专业2023年理工类录取最低分为321分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校2024年在福建省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-中医学",
        "question": "女孩，文史，高考分数411，可以上中医学专业么",
        "answer": "您好，我校中医学2023年文史类录取最低分为341分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-理科咨询",
        "question": "理科230分可以上贵校嘛？",
        "answer": "您好，我院2023年理科投档线为312，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西卫生健康职业学院",
        "title": "山西卫生健康职业学院-询问",
        "question": "您好，我是本省理科333分被中医学录取的概率大吗？中医学专业是在哪一个校区，此专业是否可以专升本？",
        "answer": "您好，我校中医学2023年理科录取最低分为316，供您参考。中医学在太谷校区上课，可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 能录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "我校2023年在山东录取最低分480分，位次是215018，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-山西能源学院",
        "question": "贵校能否用日语代替英语修学分毕业，不学英语，公共课有无日语？",
        "answer": "我校暂无日语系列课程，只能修读英语课程，无替代学分计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-录取",
        "question": "湖北物化生492分，报考贵校01组有多大概率？谢谢",
        "answer": "我校2023年在湖北省物理类01组录取最低位次是95249，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-招生录取",
        "question": "老师你好，江西物理省排117000左右被贵校录取的概率大不大",
        "answer": "我校2023年在江西省招生录取最低位次是102709，请参考填报"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-报考",
        "question": "470理科 位次65414 报机械设计及自动化有希望吗 希望大吗",
        "answer": "我校电气工程及其自动化2023年在山西省录取最低位次为60464，请参考填报"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-湖北考生咨询",
        "question": "湖北地区物理 466能录上贵校吗",
        "answer": "我校2023年在湖北省录取最低分为476分，位次是95249，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-招录",
        "question": "你好，山西理科女427不看专业有望报贵校吗？",
        "answer": "有希望，建议服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-投档比",
        "question": "贵校在四川的投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-录取",
        "question": "老师您好，山西高考423分，能否在贵校选到自己喜欢的专业？",
        "answer": "建议服从专业调剂，增加录取概率"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-河南录取",
        "question": "河南理科考生476分、位次188251能否进入贵校",
        "answer": "我校2023年在河南省录取最低分为476分，位次是193156，请参考填报"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-录取",
        "question": "山西省理科426分可以报道贵校的电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "建议填报其它专业，或服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-文科男生470分想学山西能源学院财务管理专业",
        "question": "想咨询一下分数够不够 还有宿舍情况 就业率 费用",
        "answer": "我校2024年文科有三个专业，建议三个专业都报上。学费为4500元/年，宿舍为6人间，费用为800元/年"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-咨询",
        "question": "你好，安徽省文科463排名44712有机会报考贵校吗",
        "answer": "我校2024年在安徽没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-录取",
        "question": "四川考生位次128623，被录取的机率大吗？",
        "answer": "我校2023年在四川最低录取分数为478分，位次为133554，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "我校2024年在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-录取",
        "question": "河南475分位次188252~190019，想报考贵校电气工程及其自动化专业，请问可能性大吗？",
        "answer": "我校电气工程及其自动化专业2023年在河南的录取最低分为486分，位次为174777，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-录取",
        "question": "河北物化487有望被录取吗",
        "answer": "我校去年在河北省录取最低分是475分，位次是132896，请参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-能源与环境系统工程",
        "question": "老师您好！近三年《能源与环境系统工程》专业在广东招生的分数和位次是怎么样的？",
        "answer": "我校近三年在广东没有招生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-河南招生咨询",
        "question": "今年贵校在河南有招生计划吗，如果有486，17w在贵校有机会吗",
        "answer": "今年我校在河南有57个招生计划，具体专业可参考河南省报考指南。去年我校在河南的录取位次是193156，建议服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-咨询录取事宜",
        "question": "请问今年453分有把握被贵校的电气工程专业录取吗？",
        "answer": "电气工程及其自动化去年高出二本线52分，位次是60464，你可参考填报。一个学校可以报6个专业，最好多选几个专业志愿增加录取概率。 "
    },
    {
        "schoolName": "山西能源学院",
        "title": "山西能源学院-老师高考474有希望上电气工程及自动化吗？或哪些专业比较稳妥",
        "question": "老师高考474有希望上电气工程及自动化吗？或哪些专业比较稳妥？",
        "answer": "电气工程及其自动化去年高出二本线52分，位次是60464，你可参考填报，一个学校可以报6个专业，最好多选几个专业志愿 "
    },
    {
        "schoolName": "山西省政法管理干部学院",
        "title": "山西省政法管理干部学院-河南 文科",
        "question": "你好老师，请问贵校在河南有无招生计划，以及招生人数。261 省201722",
        "answer": "你好同学，我们学校没有外省招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西省政法管理干部学院",
        "title": "山西省政法管理干部学院-招生",
        "question": "老师，贵校在河南有招生计划吗",
        "answer": "你好同学，我们学校没有外省招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西省政法管理干部学院",
        "title": "山西省政法管理干部学院-录取",
        "question": "有历年的分数线吗，",
        "answer": "你好同学，我校最近两年的最低分数是，2022年文史246,    2023文史237分。"
    },
    {
        "schoolName": "山西省政法管理干部学院",
        "title": "山西省政法管理干部学院-录取",
        "question": "山西理科女286，可以报考贵校什么专业？",
        "answer": "你好同学，按照你的这个分数根据往年的录取情况分析，你这个分数应该可以录到你想学的专业，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西省政法管理干部学院",
        "title": "山西省政法管理干部学院-您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "你好同学，我们学校没有外省计划，不在外省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "山西省政法管理干部学院",
        "title": "山西省政法管理干部学院-录取",
        "question": "山西文科386会计信息管理，法律事务等这些专业有望录取吗",
        "answer": "你好同学，你的分数可以被我院会计信息管理、法律事务录取，填报志愿时第一志愿报我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西省政法管理干部学院",
        "title": "山西省政法管理干部学院-咨询",
        "question": "贵校今年在辽宁有招生计划么",
        "answer": "你好同学，我们学校没有辽宁招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "山西省政法管理干部学院",
        "title": "山西省政法管理干部学院-录取，住宿",
        "question": "山西文科266有机会录取法律事务嘛？住宿怎么样？本学校能否专升本？",
        "answer": "你好同学，按往年的分数分析，你的分数应该可以被我院法律事务专业录取，请在填报志愿时，第一志愿报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "请问江西省物化地考生559分 32179名能进贵校物理类或数学类专业吗",
        "answer": "您好,我校2024年在江西省首次招生,我校1997年被批准为国家\"211工程\"重点建设院校,2017年被国家确定为“双一流”建设高校，2018年成为教育部和内蒙古自治区人民政府合建高校,欢迎报考."
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-退档",
        "question": "您好 重庆如果报的统计学被贵校提档了 但是有人跟我总分一样，如果按照数学单科对比我的数学低 会不会被退档然后剩下的志愿作废？",
        "answer": "考生您好,在内蒙古以外省(自治区/直辖市),我校是1:1提档,若服从调剂，且身体条件符合《普通高等学校招生体检工作指导意见》，一般无退档风险。谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业政策是怎么样的？",
        "question": "俄语专业能否转专业？涉外法治人才计划具体详情，俄语就业前景",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-日语",
        "question": "河北492文科，未参加八协计划，日语专业有机会录取吗",
        "answer": "您好,我校2023年在河北的日语专业招生计划属于八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业",
        "question": "老师您好，内蒙古大学可以转专业吗，转专业的要求是什么？",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-招生",
        "question": "请问贵校在江西的招生是分数清吗",
        "answer": "你好,我校2024年在江西招生的录取方式是分数清 ,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-能不能录取，大学中能不能调专业",
        "question": "你好，我是山东2024年考生，分数492，选科政史地，小语种俄语，想报咱们学校的俄语专业，能不能录取，若是录取后，能不能在学习中调专业或者双修经济学。",
        "answer": "您好,2023年我校录取山东考生最高分608分,最低分479分,平均分584.05分,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-汉语言文学",
        "question": "今年贵校汉语言文学专业在贵州招生吗？去年该专业位次大概在多少名?",
        "answer": "您好,2024年我校在贵州有1个汉语言文学(基地班)招生计划,2023年该专业录取分数为594,仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "您好,2023年我校录取江苏首选物理类考生最高分602分（30377位次）；最低分579分（49755位次）（车辆工程，生物医学工程）；平均分590.5分（39519位次）,仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-投档比",
        "question": "贵校在贵州的投档比是多少",
        "answer": "您好,我校2024年在贵州招生的投档比是1:1,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取要求",
        "question": "请问贵校俄语专业对考生录取条件为何，是否需要英语口语成绩等",
        "answer": "您好,2024年报考我校英语,日语,俄语专业不需要口语成绩"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取要求",
        "question": "请问贵校国际经济与贸易对考生录取条件为何，是否需要英语口语成绩等",
        "answer": "您好,我校2024年无国际经济与贸易专业招生计划,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-提问",
        "question": "贵校是否会对大一学生限制报考四级英语?（有学校英语四级名额有限，优先大二学生报考）",
        "answer": "您好,我校大一学生就可以报考英语四级,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-住宿环境",
        "question": "贵校本科宿舍都是上床下桌的形式吗?宿舍窗帘，窗户等设施是否齐全完好?",
        "answer": "您好,"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-报考",
        "question": "山东考生报考小语种类型的专业需要英语口语考生成绩吗",
        "answer": "您好,报考英语,日语,俄语专业不需要口语成绩"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-关于报考",
        "question": "老师您好，我选科是物化地组合 576分，位次15428，加上物+化作为筛选条件是 100074，不知道是否有机会报告贵校电子信息及软件工程类等工科类专业，了解一下再考虑志愿如何填报，谢谢老师！",
        "answer": "您好,我校2023年在北京录取的电子信息类分数为580,软件工程分数580,数据科学与大数据技术分数579,仅供参考."
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-报考",
        "question": "本校日语专业属于八协计划吗？",
        "answer": "您好,我校2023年在河北招生的日语专业属于八协计划,2024年在河北招生的日语专业是普通计划,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-色弱报计算机",
        "question": "请问单色识别不全的色弱可以报计算机类吗",
        "answer": "你好,根据<普通高等学校招生体检工作指导意见>二、患有下列疾病者，学校有关专业可不予录取:3.不能准确识别红、黄、绿、蓝、紫各种颜色中任何一种颜色的导线、按键、信号灯、几何图形者不能录取的专业，除同轻度色觉异常、色觉异常Ⅱ度两类列出专业外，还包括经济学类、管理科学与工程类、工商...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-学习环境",
        "question": "图书馆和教室自习室有空调吗",
        "answer": "您好,我校图书馆和教室自习室无空调,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-投档比",
        "question": "请问贵校在重庆的投档比是多少",
        "answer": "您好,我校2024年在重庆招生的投档比是1:1,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "请问江西省物化地考生559分 32179名能进贵校物理类或数学类专业吗",
        "answer": "您好,我校2024年在江西省首次招生,我校1997年被批准为国家\"211工程\"重点建设院校,2017年被国家确定为“双一流”建设高校，2018年成为教育部和内蒙古自治区人民政府合建高校,欢迎报考."
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-退档",
        "question": "您好 重庆如果报的统计学被贵校提档了 但是有人跟我总分一样，如果按照数学单科对比我的数学低 会不会被退档然后剩下的志愿作废？",
        "answer": "考生您好,在内蒙古以外省(自治区/直辖市),我校是1:1提档,若服从调剂，且身体条件符合《普通高等学校招生体检工作指导意见》，一般无退档风险。谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业政策是怎么样的？",
        "question": "俄语专业能否转专业？涉外法治人才计划具体详情，俄语就业前景",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-日语",
        "question": "河北492文科，未参加八协计划，日语专业有机会录取吗",
        "answer": "您好,我校2023年在河北的日语专业招生计划属于八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业",
        "question": "老师您好，内蒙古大学可以转专业吗，转专业的要求是什么？",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-报考",
        "question": "吉林考生纯文490 名次8233可以报本校的历史学吗",
        "answer": "您好,2023年我校录取吉林文史类考生最高分515分（2003位次）；最低分500分（2879位次）；平均分508.3分（2324位次）,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "贵校的纪检监察专业招收嗅觉迟钝的考生吗",
        "answer": "您好,纪检监察专业对嗅觉迟钝考生未受限,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-专业",
        "question": "请问贵校的生物技术专业后附的“国家基础科学研究和教学人才培养基地”是什么意思？培养方向是什么？会在不同的学院或者校区上课吗？",
        "answer": "考生您好,生物技术专业后附的“国家基础科学研究和教学人才培养基地”和普通生物技术专业,二者之间最大区别是保研率基地班较高,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-日语",
        "question": "贵校大学期间能否选择日语代替英语学习",
        "answer": "您好，我校外语公共课有英语和日语，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-2024年能去贵校吗",
        "question": "你好，我是福建省物理 化 地理考生 分数537 排名48440名",
        "answer": "您好,我校2024年在福建省未设招生计划,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "正常普通考生可以录取八协计划的专业吗",
        "answer": "您好,"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-会计学",
        "question": "您好，内蒙古会计学去年最低分多少，位次多少？谢谢",
        "answer": "您好,我校2023年在内蒙古录取的会计学最低分是523,仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "辽宁物理类504位次51194 报考贵校有机会吗",
        "answer": "您好,我校2023年录取辽宁物理类考生,物理类最高分602分（10576位次）（计算机科学与技术）,最低分478分（53149位次）（工程管理），平均分551.8分（24486位次），仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-通信工程产教融合培养",
        "question": "请问：通信工程产教融合培养是毕业以后必须留在内蒙古吗？产教融合培养具体是什么意思？",
        "answer": "您好,我校通信工程专业(产教融合培养)无毕业以后必须留在内蒙古要求,产教融合培养的专业属于\"智能制造现代产业学院\",该学院是首批自治区级现代产业学院建设点,该学院设在我校电子信息工程学院,谢谢提问."
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-提问",
        "question": "内蒙考生，普通文科552分可以进贵校的哪些专业呢？谢谢老师回答。",
        "answer": "考生您好，2023年我校共录取内蒙古文科考生520人，文科最高分564分（位次675）；最低分480分（位次5477），平均分526.9分（位次1912），请点击“内大招生网”链接了解详情https://zhaosheng.imu.edu.cn/。仅供参考，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-咨询招生",
        "question": "山东文科女生572分，可报考本校哪些专业",
        "answer": "您好,2023年我校录取山东考生最高分608分,最低分479分,平均分584.05分,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取问题",
        "question": "老师您好，我是广东考生，历史，总分531，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好,2023年我校录取广东首选历史类最高分582分,最低分543分,平均分564.1分,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-报可问题",
        "question": "老师您好，我是广东考生，英语105分，其中包括16分口语分？可以报考俄语或英语专业吗？满足下面要求吗？ （四）外语单科成绩要求 英语专业要求英语单科成绩（笔试）达到总分的60%。",
        "answer": "您好,我校俄语专业要求应试语种为英语或俄语,无外语单科成绩要求,英语专业要求应试语种为英语,英语专业要求英语单科成绩（笔试）达到总分的60%,请您对照自己应试语种和成绩选择报考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-湖南物理类分567能上物理基地班或化学基地班吗",
        "question": "湖南物理类分567能上物理基地班或化学基地班吗",
        "answer": "考生您好,我校2023年录取湖南考生物理类最高分592分；最低分549分；平均分560.4分,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "贵校的纪检监察专业有身高和视力要求吗",
        "answer": "您好,我校纪检监察专业无身高和视力要求,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "请问江西省物化地考生559分 32179名能进贵校物理类或数学类专业吗",
        "answer": "您好,我校2024年在江西省首次招生,我校1997年被批准为国家\"211工程\"重点建设院校,2017年被国家确定为“双一流”建设高校，2018年成为教育部和内蒙古自治区人民政府合建高校,欢迎报考."
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-退档",
        "question": "您好 重庆如果报的统计学被贵校提档了 但是有人跟我总分一样，如果按照数学单科对比我的数学低 会不会被退档然后剩下的志愿作废？",
        "answer": "考生您好,在内蒙古以外省(自治区/直辖市),我校是1:1提档,若服从调剂，且身体条件符合《普通高等学校招生体检工作指导意见》，一般无退档风险。谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业政策是怎么样的？",
        "question": "俄语专业能否转专业？涉外法治人才计划具体详情，俄语就业前景",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-日语",
        "question": "河北492文科，未参加八协计划，日语专业有机会录取吗",
        "answer": "您好,我校2023年在河北的日语专业招生计划属于八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业",
        "question": "老师您好，内蒙古大学可以转专业吗，转专业的要求是什么？",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "山东纯文502分，排名174176，有望报考贵校吗？什么专业都可以接受",
        "answer": "您好,2023年我校录取山东考生最高分608分,最低分479分,平均分584.05分,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业",
        "question": "老师您好，贵校可以转专业吗？需要满足什么条件，请老师给予解答，非常感谢！",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-内蒙古理科483，能报上贵校的专业吗？",
        "question": "2024年内蒙古理科483，能报上贵校的专业吗？",
        "answer": "您好,2023年我校录取内蒙古理科考生最低分459分（位次22278）（生态学，材料化学，环境工程，工程管理，工商管理，物流管理）,仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-专业政策",
        "question": "老师您好，贵校的转专业政策是怎么样的呢？是否允许历史类方向考生在进入大学后转向如计算机等专业呢（如果可以限制有什么）？双专业政策宽松吗（以及允许修双专业的通过率/历史类学术生双学位能否修非历史类学科学）？谢谢您！",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "1安徽物化地考生40215能上吗2女生一般几人间3换专业难不难4保研率多少5有无专业级差6大澡堂子有隔间吗7有空调吗8有几个食堂9一般保研到哪些学校比较多",
        "answer": "同学你好，2023年我校录取安徽理工类考生,最高分576分（26450位次）；最低分548分（43276位次）（道路桥梁与渡河工程）；平均分559.8分（36138位次）,仅供参考。我校不设专业级差,保研大部分为985和211高校;宿舍有四人间和六人间,由学院统一分配;澡堂无隔间,无空调,南北校区均有食堂,"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-北京物化573分报考本校哪些专业可以录取",
        "question": "北京物化573分报考本校哪些专业可以录取",
        "answer": "考生您好,2023年我校录取北京考生最高分581分（13799位次）（电子信息类（通信工程、电子信息科学与技术、自动化））；最低分568分（16418位次）（化学工程与工艺）；平均分576.40分（14549位次）,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-542女理科能上内蒙古大学吗、上数学专业，大气科学专业够吗",
        "question": "计算机专业",
        "answer": "您好,我校2023年在内蒙古录取的数学类专业最高分为558,最低分520,平均分534;2023年在内蒙古录取的大气科学专业最高分为567,最低分519,平均分532,仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-投档比",
        "question": "您好，贵校在山东的投档比是1:1吗？",
        "answer": "考生您好,在内蒙古以外省(自治区/直辖市),我校是1:1提档,若服从调剂，且身体条件符合《普通高等学校招生体检工作指导意见》，一般无退档风险。谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-北京考生",
        "question": "老师，平行志愿投档比例是否为105%，如果考生被投档进入专业组，会由于择优录取而被退档吗？（除了不服从调剂和体检中有不符合的项）",
        "answer": "考生您好,在内蒙古以外省(自治区/直辖市),我校是1:1提档,若服从调剂，且身体条件符合《普通高等学校招生体检工作指导意见》，一般无退档风险。谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-招考",
        "question": "车辆工程是偏新能源方向吗",
        "answer": "您好,课程问题请拨打04714996792咨询我校交通学院,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-山东考生多少分可以报日语专业",
        "question": "山东文科女生528位次115749可以报日语和俄语专业吗？有希望被录取吗？",
        "answer": "您好,2023年我校录取山东考生最高分608分,最低分479分,平均分584.05分,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-今年预科班可以选什么专业",
        "question": "今年预科班可以选什么专业",
        "answer": "您好,预科班入学后集中1年学习基础知识,后按成绩由高到低转入本科专业,进行4年专业学习,可以选择的专业为第二年招生的专业（除蒙授和体育类专业）,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-山东省美术生",
        "question": "老师您好，山东省美术生综合分530，位次3286有机会录取吗？",
        "answer": "您好,我校无美术类招生计划,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-内蒙古大学",
        "question": "贵校俄语专业有口语要求吗",
        "answer": "考生您好,俄语专业要求应试语种为英语或俄语,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "云南，女，理工科，556分，位次21671，本校录取有哪些专业可能吗？",
        "answer": "考生您好,2023年我校录取云南理工类最高分557分,最低分501分,平均分524.6分，仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "请问江西省物化地考生559分 32179名能进贵校物理类或数学类专业吗",
        "answer": "您好,我校2024年在江西省首次招生,我校1997年被批准为国家\"211工程\"重点建设院校,2017年被国家确定为“双一流”建设高校，2018年成为教育部和内蒙古自治区人民政府合建高校,欢迎报考."
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-退档",
        "question": "您好 重庆如果报的统计学被贵校提档了 但是有人跟我总分一样，如果按照数学单科对比我的数学低 会不会被退档然后剩下的志愿作废？",
        "answer": "考生您好,在内蒙古以外省(自治区/直辖市),我校是1:1提档,若服从调剂，且身体条件符合《普通高等学校招生体检工作指导意见》，一般无退档风险。谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业政策是怎么样的？",
        "question": "俄语专业能否转专业？涉外法治人才计划具体详情，俄语就业前景",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-日语",
        "question": "河北492文科，未参加八协计划，日语专业有机会录取吗",
        "answer": "您好,我校2023年在河北的日语专业招生计划属于八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业",
        "question": "老师您好，内蒙古大学可以转专业吗，转专业的要求是什么？",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "云南556可以录取到哪些专业？",
        "answer": "考生您好,2023年我校录取云南理工类最高分557分,最低分501分,平均分524.6分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-化学类",
        "question": "若报考贵校的化学专业且有幸被录取。是在大一进入大类学习大二后分流吗。贵校化学类专业中是否开设材料化学或者都开设哪些化学相关专业课程呢。",
        "answer": "考生您好,我校化学专业无大类招生计划,都是分专业招生,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-报考俄语专业有什么限制吗",
        "question": "报考俄语专业有什么限制吗",
        "answer": "考生您好,俄语专业要求应试语种为英语或俄语,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-专业代码",
        "question": "今年贵校有少数民族预科班的招生计划，但是我在招生计划书里没看到招生代码，怎么查？谢谢",
        "answer": "考生您好,请您关注内蒙古招生考试信息网,https://www.nm.zsks.cn/,或拨打04714993164咨询详情,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-代码不同",
        "question": "您好老师，想咨询一下同一批次，专业相同，代码为什么不一样？例如本科提前批B，经济学代码有C1和C2，之后上课方向不一样吗？",
        "answer": "考生您好,经济学代码C1是经济学(拔尖学生培养基地),C2是经济学,二者之间最大区别是保研率基地班较高,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-高考",
        "question": "山东考生488分，外语（日语），可以报考贵校日语专业吗",
        "answer": "考生您好,2023年我校共录取山东考生150人，平均分584.05分（35412位次），平均分超普通类一段控制线141.05分，仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-河南理科生576 位次43459 有机会被贵校计算机类录取吗",
        "question": "河南理科生576 位次43459 有机会被贵校计算机类专业录吗",
        "answer": "您好，我校2023年录取的河南计算机科学与技术专业分数为599，仅供参考，谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-口语成绩",
        "question": "您好，老师，吉林省，想报考咱们学校法学专业，假如法学没录上，被调剂到英语，我还没有口语成绩怎么办，谢谢",
        "answer": "您好，我校2024年报考英语专业无需有口语成绩，谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "山东男孩，578分，总位次40124，请问能录取到贵校的生物科学专业吗？",
        "answer": "考生您好,我校2023年在山东录取生物科学专业分数为584分,仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-志愿咨询",
        "question": "重庆物理考生，今年564分名次26900推荐报考什么专业",
        "answer": "考生您好,2023年我校录取重庆物理类最高分576分,最低分516分,平均分536.4分,仅供参考，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "云南理科519非少数名族是否可以报考该校",
        "answer": "考生您好,2023年我校录取云南理工类最高分557分,最低分501分,平均分524.6分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-理科521能上吗？",
        "question": "理科521能上什么专业",
        "answer": "考生您好,2023年我校录取陕西理工类考生最高分543分（数学类（数学与应用数学、信息与计算科学、统计学））；最低分450分（物流管理）；平均分504.7分（29434位次）,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "老师新疆413分能进入贵校软件工程吗？",
        "answer": "考生您好,2023年我校录取新疆考生，普通理工类最高分440分（11438位次）（交通运输）；最低分401分（17225位次）（物流管理）；平均分415.4分（14988位次）,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取问题",
        "question": "本人山东考生，省名次86430，总分544，有望被贵校的俄语或日语专业录取吗，急",
        "answer": "您好,2023年我校录取山东考生最高分608分,最低分479分,平均分584.05分,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业问题",
        "question": "被贵校的日语或俄语专业录取后转专业容易吗",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "请问江西省物化地考生559分 32179名能进贵校物理类或数学类专业吗",
        "answer": "您好,我校2024年在江西省首次招生,我校1997年被批准为国家\"211工程\"重点建设院校,2017年被国家确定为“双一流”建设高校，2018年成为教育部和内蒙古自治区人民政府合建高校,欢迎报考."
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-退档",
        "question": "您好 重庆如果报的统计学被贵校提档了 但是有人跟我总分一样，如果按照数学单科对比我的数学低 会不会被退档然后剩下的志愿作废？",
        "answer": "考生您好,在内蒙古以外省(自治区/直辖市),我校是1:1提档,若服从调剂，且身体条件符合《普通高等学校招生体检工作指导意见》，一般无退档风险。谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业政策是怎么样的？",
        "question": "俄语专业能否转专业？涉外法治人才计划具体详情，俄语就业前景",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-日语",
        "question": "河北492文科，未参加八协计划，日语专业有机会录取吗",
        "answer": "您好,我校2023年在河北的日语专业招生计划属于八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业",
        "question": "老师您好，内蒙古大学可以转专业吗，转专业的要求是什么？",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-专业",
        "question": "四川理科564，想上贵校的生物医学工程有没有希望？第二去年本专业收了一个请问他是被调剂的还是喜欢的，谢谢。我本人是真的热爱，喜欢，甚至癫狂这个专业，麻烦你细细解答，球球你",
        "answer": "考生您好,我校2023年在四川录取的生物医学工程专业为551分,请拨打04714993164 咨询详情,仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-招生",
        "question": "贵校是否在江西进行招生",
        "answer": "你好,我校2024年在江西有招生计划,请点击了解详情https://zhaosheng.imu.edu.cn/bkzn/zsjh.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-报考",
        "question": "山东559理化生能上什么专业",
        "answer": "您好,2023年我校录取山东考生最高分608分,最低分479分,平均分584.05分,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-滑档",
        "question": "您好，按贵校提档比例提档后是否会有滑档风险？",
        "answer": "考生您好,若服从调剂，且身体条件符合《普通高等学校招生体检工作指导意见》，一般无退档风险。谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-是否有机会录取",
        "question": "您好，我是甘肃省24届历史类考生，总分532，位次为4792，报考贵校社会学/民族学专业是否有机会录取",
        "answer": "您好,我校2024年在甘肃的社会学专业,民族学专业招生计划属于八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "山东物化生488，录取机率大吗",
        "answer": "您好,2023年我校录取山东考生最高分608分,最低分479分,平均分584.05分,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-俄语、日语专业",
        "question": "俄语、日语专业可否零起点报考？",
        "answer": "考生您好,可以,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-车辆工程专业咨询",
        "question": "您好，我是2024届辽宁考生，我的高考成绩是539分，有意向报考贵校的车辆工程专业。请问我的成绩是否有希望进入贵校学习？谢谢！",
        "answer": "您好,我校2023年录取辽宁物理类考生,物理类最高分602分（10576位次）（计算机科学与技术）,最低分478分（53149位次）（工程管理），平均分551.8分（24486位次），仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "山东文科444能上贵校嘛",
        "answer": "您好,2023年我校录取山东考生最高分608分,最低分479分,平均分584.05分,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-双学位",
        "question": "有没有双学位学科，学它有啥要求",
        "answer": "考生您好，我校有辅修学士学位，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-文科524分，会被调剂到满洲里学院吗？",
        "question": "报名咨询",
        "answer": "您好,我校2024年在满洲里学院无招生计划,不会调剂到满洲里学院,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-老师，内蒙古大学哪些专业可修双学位？",
        "question": "双学位",
        "answer": "考生您好，我校有辅修学士学位，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-俄语",
        "question": "老师您好，山东全文510分报考贵校俄语专业有希望吗",
        "answer": "您好,我校2023年在山东省录取的俄语专业分数为479分,仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "老师内蒙古大学是否实行分数等级差",
        "answer": "您好,我校不实行分数等级差,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-高考录取",
        "question": "老师陕西文科537分能进人贵校么？",
        "answer": "考生您好,我校2023年录取陕西文史类考生最高分558分,最低分505分,平均分521.7分,仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "请问江西省物化地考生559分 32179名能进贵校物理类或数学类专业吗",
        "answer": "您好,我校2024年在江西省首次招生,我校1997年被批准为国家\"211工程\"重点建设院校,2017年被国家确定为“双一流”建设高校，2018年成为教育部和内蒙古自治区人民政府合建高校,欢迎报考."
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-退档",
        "question": "您好 重庆如果报的统计学被贵校提档了 但是有人跟我总分一样，如果按照数学单科对比我的数学低 会不会被退档然后剩下的志愿作废？",
        "answer": "考生您好,在内蒙古以外省(自治区/直辖市),我校是1:1提档,若服从调剂，且身体条件符合《普通高等学校招生体检工作指导意见》，一般无退档风险。谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业政策是怎么样的？",
        "question": "俄语专业能否转专业？涉外法治人才计划具体详情，俄语就业前景",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-日语",
        "question": "河北492文科，未参加八协计划，日语专业有机会录取吗",
        "answer": "您好,我校2023年在河北的日语专业招生计划属于八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业",
        "question": "老师您好，内蒙古大学可以转专业吗，转专业的要求是什么？",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-招生",
        "question": "老师，您好，天津女孩蒙族，602分，物化政，纪检监察能考研吗",
        "answer": "您好,我校2023年在天津录取的纪检监察专业分数为599分,仅供参考,谢谢提问."
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-招加试蒙古语文考生是什么意思",
        "question": "招加试蒙古语文考生是什么意思，普通类能报名",
        "answer": "您好,我校2024年在河北的加试蒙古语文招生计划属于八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-请问色盲，但是单色识别能力正常，能否报考计算机科学与技术",
        "question": "体检报告书受限项目二、1，二、2，二、4，二、5",
        "answer": "考生您好,我校录取考生体检参考<普通高等学校招生体检工作指导意见>,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业",
        "question": "本科转专业好转吗？流程会不会很复杂？",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-询问专业",
        "question": "山东549分可以上贵校马克思主义理论专业吗",
        "answer": "您好,我校2023年在山东录取马克思主义理论专业分数为594分,仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-生活",
        "question": "该校早晨是否需要跑操，是否有晚自习",
        "answer": "您好,我校对学生无跑早操和晚自习要求,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-日语",
        "question": "该校公共外语课是否有日语",
        "answer": "您好,我校公共外语课有英语和日语,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-日语专业",
        "question": "河北考生报考本校日语专业是否需要通过八协计划",
        "answer": "您好,我校2023年在河北的日语专业招生计划属于八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-请问543可以上贵校的历史系吗",
        "question": "山西文科543",
        "answer": "考生您好,我校2023年在山西录取的历史学专业分数为514分,仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-投档比",
        "question": "今年在四川招生的投档比",
        "answer": "您好,我校2024年在四川招生的投档比为1:1,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "高考545分（含10分加分）报考贵校的什么专业录取率高一些",
        "answer": "您好,我校2023年录取云南理工类考生,最高分557分（软件工程）,最低分501分（道路桥梁与渡河工程），平均分524.6分（27258位次），您可以点击\"内大招生网\"https://zhaosheng.imu.edu.cn/,了解详情,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-专业",
        "question": "哲学(基地)和哲学有什么区别",
        "answer": "您好,我校哲学(基地)保研率约30%,哲学专业研率约10%,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-社会工作专业",
        "question": "请问这个专业今年还招生吗？",
        "answer": "您好,我校2024年在河北的社会工作专业招生计划属于八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "陕西理科444 位次82442能录取吗",
        "answer": "考生您好,2023年我校录取陕西理工类考生最低分450分（57193位次）（物流管理专业），仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "2023年河北最低录取贵校的分数和专业是多少",
        "answer": "考生您好,2023年我校共录取河北历史类考生,最高分608分,最低分571分,仅供参考,谢谢提问."
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "请问江西省物化地考生559分 32179名能进贵校物理类或数学类专业吗",
        "answer": "您好,我校2024年在江西省首次招生,我校1997年被批准为国家\"211工程\"重点建设院校,2017年被国家确定为“双一流”建设高校，2018年成为教育部和内蒙古自治区人民政府合建高校,欢迎报考."
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-退档",
        "question": "您好 重庆如果报的统计学被贵校提档了 但是有人跟我总分一样，如果按照数学单科对比我的数学低 会不会被退档然后剩下的志愿作废？",
        "answer": "考生您好,在内蒙古以外省(自治区/直辖市),我校是1:1提档,若服从调剂，且身体条件符合《普通高等学校招生体检工作指导意见》，一般无退档风险。谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业政策是怎么样的？",
        "question": "俄语专业能否转专业？涉外法治人才计划具体详情，俄语就业前景",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-日语",
        "question": "河北492文科，未参加八协计划，日语专业有机会录取吗",
        "answer": "您好,我校2023年在河北的日语专业招生计划属于八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业",
        "question": "老师您好，内蒙古大学可以转专业吗，转专业的要求是什么？",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-招生",
        "question": "请问不招内蒙美术生嘛",
        "answer": "您好,我校2024年无美术类专业招生计划,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "云南理科537报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "考生您好,2023年我校录取云南理工类2023年云南理工类考生最低分501分（38633位次）,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-纪检监察",
        "question": "纪检监察可以参加法考吗",
        "answer": "您好,纪检监察专业属于法学类,可以参加法考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-老师您好，文科553分有机会被内蒙古大学录取吗",
        "question": "孩子比较希望读法学专业",
        "answer": "考生您好,2023年我校共录取云南文史类考生11人,文史类最高分590分,最低分543分,平均分575.5分,仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-专业",
        "question": "专业代码是什么两位数的",
        "answer": "您好,请点击\"内大招生网\"链接https://zhaosheng.imu.edu.cn/,了解我校2024年招生计划及专业代码详情,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-历史民族班",
        "question": "您好，我是蒙授文科历史意向考生请问贵校，投档分数455分能进吗？",
        "answer": "您好,我校2023年录取的蒙授文科历史学专业最高分为526分,最低分为489分,平均分为501分,仅供参考,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-咨询",
        "question": "文科485带专项有机会报考吗",
        "answer": "考生您好，2023年我校共录取内蒙古文科考生520人，文科最高分564分（位次675）；最低分480分（位次5477），平均分526.9分（位次1912），请点击“内大招生网”链接了解详情https://zhaosheng.imu.edu.cn/。仅供参考，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少呢",
        "answer": "您好,我校2024年在四川省的投档比是1:1,谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-报了地方专项.可以报咱内蒙古大学吗",
        "question": "分可以低一点吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年共录取内蒙古理科最高分582分，平均分518.67分，仅供参考，可以点击“内大招生网”https://zhaosheng.imu.edu.cn/，了解详情。谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-关于民族班",
        "question": "贵校今年历史学开设民族班吗？招生人数是多少呢？",
        "answer": "你好，我校2024年历史学有1个民族班计划，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-关于转专业",
        "question": "转一些不太热门的专业好转吗？比如思政非师范，哲学，马思之类 有什么要求吗？",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-高考成绩理科542 能不能报大气科学 数学 会计学",
        "question": "孩子高考没达到理想水平 这些专业不知道有没有机会",
        "answer": "考生您好，我校2023年在内蒙古录取的会计学专业最低分为523分，大气科学最低分为519分，仅供参考，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "您好，我校外语公共课有英语和日语，目前未开设俄语，因学俄语学生人数较少，无法开班，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-内蒙古的考生考内大会有优势吗",
        "question": "谢谢回答！",
        "answer": "考生您好，2023年我校共录取内蒙古文科考生520人，文科最高分564分（位次675）；最低分480分（位次5477），平均分526.9分（位次1912），请点击“内大招生网”链接了解详情https://zhaosheng.imu.edu.cn/。仅供参考，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-关于招生",
        "question": "今年文物与博物馆学不招生吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年文物与博物馆学专业不招生，文物与博物馆学专业与考古学两个专业实行隔年招生，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-录取",
        "question": "请问江西省物化地考生559分 32179名能进贵校物理类或数学类专业吗",
        "answer": "您好,我校2024年在江西省首次招生,我校1997年被批准为国家\"211工程\"重点建设院校,2017年被国家确定为“双一流”建设高校，2018年成为教育部和内蒙古自治区人民政府合建高校,欢迎报考."
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-退档",
        "question": "您好 重庆如果报的统计学被贵校提档了 但是有人跟我总分一样，如果按照数学单科对比我的数学低 会不会被退档然后剩下的志愿作废？",
        "answer": "考生您好,在内蒙古以外省(自治区/直辖市),我校是1:1提档,若服从调剂，且身体条件符合《普通高等学校招生体检工作指导意见》，一般无退档风险。谢谢提问"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业政策是怎么样的？",
        "question": "俄语专业能否转专业？涉外法治人才计划具体详情，俄语就业前景",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-日语",
        "question": "河北492文科，未参加八协计划，日语专业有机会录取吗",
        "answer": "您好,我校2023年在河北的日语专业招生计划属于八协计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-转专业",
        "question": "老师您好，内蒙古大学可以转专业吗，转专业的要求是什么？",
        "answer": "同学你好，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-宿舍",
        "question": "宿舍是上床下桌吗",
        "answer": "你好，宿舍均是上床下桌，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-蒙授文科有会计专业吗",
        "question": "蒙授文科有会计专业吗",
        "answer": "你好，我校会计学专业未在蒙授文科中设招生计划，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-理科491分可以报吗",
        "question": "理科491分可以学什么专业",
        "answer": "考生您好，我校2023年共录取内蒙古理科最高分582分，平均分518.67分，仅供参考，可以点击“内大招生网”https://zhaosheng.imu.edu.cn/，了解详情。谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-能否录取",
        "question": "今年理科519能录取较好的专业吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年共录取内蒙古理科最高分582分，平均分518.67分，仅供参考，可以点击“内大招生网”https://zhaosheng.imu.edu.cn/，了解详情。谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-409分可以来吗，可以选哪些专业",
        "question": "选哪些专业，能来嘛",
        "answer": "考生您好，我校2023年共录取云南文史类考生11人，文史类最高分590分，最低分543分，平均分575.5分，仅供参考，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-内蒙文科523分能报贵校什么专业",
        "question": "排名多少能报",
        "answer": "考生您好，2023年我校共录取内蒙古文科考生520人，文科最高分564分（位次675）；最低分480分（位次5477），平均分526.9分（位次1912），请点击“内大招生网”链接了解详情https://zhaosheng.imu.edu.cn/。仅供参考，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-咨询",
        "question": "你好，2024年理科522分，女，可以报贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年共录取内蒙古理科考生1304人，理科最高分582分（位次2794），最低分459分（位次22278），平均分518.67分（位次10443），请点击“内大招生网”https://zhaosheng.imu.edu.cn/了解详情，仅供参考，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-保研",
        "question": "学校的保研率是多少？申请保研有什么条件？保研去向学校主要是哪些?",
        "answer": "考生您好，我校保研率平均10%左右，保研学校有985高校，区内外211高校等，具体事宜请拨打04714993164进行咨询，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-专业的学科分数线",
        "question": "2024年广东汉语言文学和英语对学科成绩有无限制?如果有，分别是哪些学科?分数线分别是多少？",
        "answer": "考生您好，我校汉语言文学专业对学科成绩无要求，英语专业要求英语单科成绩（笔试）达到总分的60%。谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学",
        "title": "内蒙古大学-俄语专业招生",
        "question": "您好，请问贵校俄语专业面对山东考生，招生吗？490分左右的理科生，是否可以报考该专业？",
        "answer": "考生您好，我校2024年在山东俄语专业招生2人，2023年该专业在山东录取最低分479分，仅供参考，具体事宜请拨打04714993164咨询，谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-文科481",
        "question": "文科481分，位次6914. 在贵校能推荐几个合适的专业吗？",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取咨询",
        "question": "老师好！我是北京考生，物化地483分，请问能报贵校工科组吗？谢谢！",
        "answer": "具体请参考往年分数https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "有希望报考我校，具体请参考往年分数https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-福建全理",
        "question": "490可以上贵校吗？",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-广西政史地组合",
        "question": "老师你好，我402分位次51400左右，到贵校读书的希望大吗",
        "answer": "2023年广西历史类 最低分低位次约在34286，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-分数",
        "question": "你好，我是2024湖北省文科高考生，分数是474，请问有望被贵校录取吗？",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-吉林地区录取",
        "question": "吉林 物化地男385，位次58910，能被贵校录取吗，比较建议哪些专业呢",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "老师，四川文科508，位次33589，有多大概率能被贵校录取呢？",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "老师，你好，我是安徽物化生考生，467，有希望进入贵校吗？",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "贵校是专业清吗",
        "answer": "四川是分数优先录取"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-近视",
        "question": "请问，近视800，无色弱色盲，能不能报考能源与动力工程等不宜就读的相关专业？",
        "answer": "可以的 我校对近视不做要求"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-报考",
        "question": "河南理综500分147838名有希望上贵校吗 贵校转专业能否全校专业随便转 如果不能有何要求",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/，转专业咨询教务处 https://aao.imust.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-招生",
        "question": "我是湖南物化生考生今年分数474排名119800名有望被贵校的机械类或者自动化类录取吗？如果不服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "请问贵校的汉语文言学专业在广东的最低录取分数线是多少？",
        "answer": "具体请参考往年分数https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "天津考生，分数524，位次32111，选择贵校汉语言专业被录取希望大吗",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-投档比是多少",
        "question": "投档比是100%吗",
        "answer": "对的"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-报考",
        "question": "广东历史类478排位五万五有机会被录取吗",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "湖北物化生505分 省排名85330 报考贵校希望大吗",
        "answer": "有希望报考我校，具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-保研",
        "question": "贵校是否有保研资格，那些专业有保研资格？吉林省今年的最低控线是多少？",
        "answer": "有保研资格，具体请参考历年分数 https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "河南理科487，全省位次十六万九，报咱学校希望大嘛",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "您好 山西考生成绩499 排名48052有机会报考贵校会计专业吗",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-江西文科考生多少位次可以上贵校？",
        "question": "你好，我是江西考生，位次在31444，可以上贵校吗？如果录取了贵校，可以转专业吗？",
        "answer": "23年江西历史类最低分低位次在27369左右，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "广东音乐艺术生 文化315 专业206综合排名6301是否有机会上内蒙科技大学",
        "answer": "我校在广东不招收艺术类 考生"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取（内蒙古科技大学）",
        "question": "文科生，河南 469分，省排名61381若服从调剂录取概率大不大",
        "answer": "23年河南文史类录取最低分低位次在41000左右。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-四川518，位次110543可以被录取吗，有推荐专业吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "老师您好，请问江苏物化政493排名152612有机会被贵校录取吗",
        "answer": "被我校录取的几率较低"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-福建物理类今年投档比是多少",
        "question": "福建物理类今年投档比是多少",
        "answer": "1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-保研资格",
        "question": "请问贵校是否具有保研名额，可以保研的专业有哪些",
        "answer": "有保研资格"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "您好吉林理科399排名55007能被录取的机率大吗",
        "answer": "有几率，具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-外省报考",
        "question": "山西理工470 位次65414 报考机械制造及自动化专业希望大吗",
        "answer": "可以考虑其他专业，具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-转专业",
        "question": "化学可以转计算机吗，转专业的要求是什么？",
        "answer": "转专业咨询教务处 https://aao.imust.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取和专业组",
        "question": "您好！湖北 物化生 494分录取贵校 F38504 院学专业组的可能性有多大？这个专业组对应哪些具体专业？谢谢！",
        "answer": "院校专业组具体请参考你省计划大本对应专业组专业"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-湖北物理考生482分录取 内蒙古科技大学",
        "question": "湖北物理考生482分录取 您好我是湖北物化政考生分数482省排104449想报考贵校的电子信息工程专业被录取的概率大么？",
        "answer": "你好，湖北2023年物理类录取最低分最低位次是94500左右。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-投档比",
        "question": "四川理科今年投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "四川理科男496值得冲该校吗？",
        "answer": "具体请参考https://zhaosheng.imust.edu.cn/。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "贵校的投档比是多少，宿舍几人寝，宿舍有无空调，大学一年后可以转专业吗",
        "answer": "重庆1：1投档；6-10人间，无空调，可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-内蒙古理科483，女生，推荐几个贵校专业吧",
        "question": "内蒙古理科483，女生，推荐几个贵校专业吧",
        "answer": "具体请参考我校专业https://zhaosheng.imust.edu.cn/index.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-报考",
        "question": "云南考生，总分526，位次35437，想报考贵校法医学专业有希望吗？",
        "answer": "我校没有医学专业，具体请咨询包头医学院"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-内蒙古科技大学汉语言文学",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的汉语言文学嘛？",
        "answer": "广东2023年文史类最低分低位次在46100左右，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-吉林考生 理科399 排名55007能上贵校吗",
        "question": "高考报名",
        "answer": "23年吉林录取理科最低分低位次在56700左右，请您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-内蒙古科技大学思想政治教育",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的思想政治教育嘛？",
        "answer": "广东2023年文史类最低分低位次在46100左右，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-专业",
        "question": "社会工作和法学是新增专业吗",
        "answer": "对 23年没有这两个专业的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-贵校会计学专业招收辽宁汉族考生吗？",
        "question": "辽宁物生地491位次57332能否报考？",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "云南文科考生530位次21305在贵校有希望进档吗？宿舍是不是上床下桌？是否有空调？可以自己选宿舍吗",
        "answer": "具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/，没空调，宿舍随机。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取咨询",
        "question": "湖北物化生 498 省排91112，有机会进入贵校学习吗",
        "answer": "有机会报考。具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "我是山西考生 成绩499排名48052能报考会计吗",
        "answer": "具体请参考历年分数https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-报考",
        "question": "物化生485位次39401能不能上贵校最好的专业",
        "answer": "可以试试热门专业"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-内蒙古科技大学录取",
        "question": "你好，云南理科461分排名七万五千多能报考你们学校吗？希望大不大？可以报考什么专业？",
        "answer": "可以试一试，去年录取最低分专业为功能材料，位次约在79000左右"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-您好",
        "question": "如果填报该校专业时服从调剂会被退档吗",
        "answer": "服从调剂极大地增加了录取概率，天津按照1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-天津考生518排名33518有机会被贵校录取吗",
        "question": "您好，天津考生518排名33518有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-内蒙古科技大学",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的法学专业嘛？ 概率大嘛？",
        "answer": "广东2023年历史类录取最低分最位次约在45424，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "你好，云南理科461分，能够报考你们学校吗？能报什么专业？希望大不大？",
        "answer": "具体请参考历年分数https://zhaosheng.imust.edu.cn/index.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-报考",
        "question": "山西理工470 报考机械设计自动化希望大吗",
        "answer": "具体请参考历年分数https://zhaosheng.imust.edu.cn/index.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "请问，陕西理科458，位次72584，被贵校录取的可能大不大",
        "answer": "有希望，具体请参考历年分数https://zhaosheng.imust.edu.cn/index.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-咨询",
        "question": "广东省历史类487分，47569 报名贵校难度大吗？",
        "answer": "广东2023年历史类录取最低分低位次约在46129，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-公共课程",
        "question": "是否有日语公共课程",
        "answer": "有的"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "448理科能否冲击本校",
        "answer": "2023年重庆物理类 最低分低位次约在63674，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-是否有机会被录取",
        "question": "吉林考生，选物理化，总分403，全省排名53835，是否有机会被贵校录取，，，感谢",
        "answer": "有机会的，可以尝试，具体请参考https://zhaosheng.imust.edu.cn/index.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "请问重庆政史地522，10589名有没有可能被你们学校汉语言文学专业录取",
        "answer": "可以试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-色弱",
        "question": "您好本人福建物理类497排名76669可以进贵校吗 色弱可以选化工与制药类专业吗",
        "answer": "身体健康状况要求：学校录取体检标准按教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》（教学〔2003〕3号）及有关补充规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-甘肃",
        "question": "您好 我是甘肃物理类考生 441分排名58500 可以报考贵校的什么专业？是否承认考生照顾性加分？专业组有无设置专业级差？新生本科在哪个校区就读？投档比是多少？这些专业有保研资格吗？谢谢您",
        "answer": "不设专业级差，只有一个校区，投档比例1:1，我校有保研资格。专业 请参考https://zhaosheng.imust.edu.cn/index.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-广东物化生453",
        "question": "可以报吗",
        "answer": "具体请参考https://zhaosheng.imust.edu.cn/index.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-老师您好 湖北历史27370有机会报考贵校吗",
        "question": "老师湖北历史27370有机会报考吗",
        "answer": "有机会的，欢迎报考 "
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-内蒙古科技大学",
        "question": "你们学校二本专业里有金融吗？大概多少分",
        "answer": "没有二本。金融学只在本科一批招生"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-2024年高考",
        "question": "甘肃457。省排名为50861~51341。能报贵校的电子信息工程吗？在2023年，参加了第二届青少年机器人大赛，获得了二等奖。在2023年参加了第四届甘肃省青少年编程与智能设计大赛中获得了二等奖。 可",
        "answer": "具体请参考历年分数https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-转专业",
        "question": "请问贵校转专业有什么要求吗",
        "answer": "转专业咨询教务处 https://aao.imust.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "河北省舞蹈类综合分446能否被贵校录取",
        "answer": "我校没有舞蹈类专业"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "老师您好 我是宁夏文科生 高考位次4036有希望被贵校录取吗 汉语言文字专业录取率大吗？",
        "answer": "具体请参考历年分数https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "理科520，报考能源与动力工程有机会吗？",
        "answer": "具体请参考历年分数https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-您好，山东省体舞生综合分大概多少能够报考贵校",
        "question": "山东省体舞生综合分大概多少能够报考贵校",
        "answer": "我校没有舞蹈类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-调剂",
        "question": "贵校在调剂专业时是否会有意避开考生体检受限专业？若被调剂到受限专业是否会做退档处理？",
        "answer": "调剂到未录满专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取咨询",
        "question": "老师你好，广西物理类总分399，位次13万，服从调剂的话，有望被贵校录取吗",
        "answer": "具体请参考历年分数https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-进档不退",
        "question": "贵校承诺进档不退档吗",
        "answer": "四川普通类招生1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-是否能被录取",
        "question": "吉林考生，选物理化，总分403，全省排名53835，能否被贵校金融学录取",
        "answer": "具体请参考历年分数https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "山西理科470 报考贵校计算机或自动化类有希望吗",
        "answer": "计算机专业不在山西招生。具体请参考https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-法学",
        "question": "浙江558，位次十万多有机会被贵校录取吗",
        "answer": "请参考历年分数https://zhaosheng.imust.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-关于公共外语课和投档比的咨询",
        "question": "福建日语考生，请问贵校是否开设公共日语课，若服从调剂是否存在退档风险",
        "answer": " 语种要求：专业外语语种不限。学校公共外语课只开设英语、日语、俄语三种语言教学，请考生慎重选择。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-专业",
        "question": "本校稀土材料科学与工程是否对河南地区招生？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "请问，四川482分，理科，有机会报考贵校吗",
        "answer": "请参考历年分数https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-能不能冲贵校",
        "question": "福建，理科486，物化地",
        "answer": "请参考历年分数，https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "你好我是云南考生534位次19772，报考贵校的法学专业机会多大",
        "answer": "请参考历年分数https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-宁夏咨询",
        "question": "您好，宁夏文科474，位次5042有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年 宁夏文科录取最低位次4879左右"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-湖北历史482有机会冲吗",
        "question": "湖北历史482省名26000有机会吗",
        "answer": "可以试一下，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-内蒙美术生报考贵校往年最低排名是多少？",
        "question": "专业课221文化课367报考贵校的概率有多少？",
        "answer": "艺术类不统计位次。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-请问老实内蒙古理科378可以报考贵校吗",
        "question": "378理科不挑专业的话内科大可以考虑一下吗",
        "answer": "2023年我校理科录取最低分超出二本线22分，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-报考",
        "question": "您好，我是宁夏理科生，412分，18224，政策加分后417分，17270，录取概率多大？",
        "answer": "可以考虑报考我校。具体请参考往年分数https://zhaosheng.imust.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-内蒙古录取",
        "question": "云南 理科 458 位次77842 有希望录取自动化或电气工程及其自动化吗 有考研资格吗 考研及格率如何呢",
        "answer": "我校有保研资格，具体请参考网年分数https://zsdata.imust.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-转专业",
        "question": "本校所有专业都支持转专业吗",
        "answer": "普通类专业可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-陕西理工类位次105493可以报考贵校临床医学专业吗",
        "question": "分数412",
        "answer": "我校没有临床医学 具体请咨询包头医学院"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-四川省490理科可以充冲吗？",
        "question": "。",
        "answer": "可以冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-问",
        "question": "你好，请问如果被贵校录取，在贵校学习之间会不会出现调到分校去的情况？",
        "answer": "我校只有一个校区，内蒙古科技大学。没分校"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-网络安全女生好就业吗",
        "question": "您好",
        "answer": "我校学生毕业去向落实率稳居内蒙古自治区前列"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-少数民族预科班",
        "question": "有什么什么专业",
        "answer": "少数民族预科班要求蒙授文科蒙授理科的考生"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "开俄语"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-咨询",
        "question": "老师您好，请问云南理科481，排名62013，能否报上贵校机械类，电气类专业。",
        "answer": "https://zhaosheng.imust.edu.cn/ 具体请参考历年分数"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-包头医学院英语专业2024年招收内蒙古考生吗文科412分",
        "question": "包头医学院2024年英语专业2024年 招收内蒙古考生吗文科412分",
        "answer": "请咨询包头医学院，这是内蒙古科技大学"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-招生",
        "question": "381能上计算机类吗",
        "answer": "我校没有计算机类招生，只有计算机科学与技术专业"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "宁夏理科生412分，18224，录取概率多大？",
        "answer": "具体请参考往年分数https://zhaosheng.imust.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-书法学",
        "question": "请问，书法学在江苏招生吗？",
        "answer": "你好 我校没有书法学专业"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-录取",
        "question": "内蒙古理科考生314可以冲专科吗",
        "answer": "你好 我校2024年不招收专科"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-理科385能报什么专业",
        "question": "理科385能报什么专业",
        "answer": "具体请查看内蒙古科技大学本科招生网，https://zhaosheng.imust.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-招生",
        "question": "请问贵校，思想品德考核合格，但个人电子档案有诚信记录，贵校介意录取吗？",
        "answer": "具体请查看我校招生章程https://zhaosheng.imust.edu.cn/info/1033/1573.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-英语专业对口语有要求吗",
        "question": "未报口语考试是否可以报英语专业",
        "answer": "我校2024年不招英语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技大学",
        "title": "内蒙古科技大学-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "暂时没安排直播。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-专业",
        "question": "有哪些专业对安徽没有招生计划",
        "answer": "具体您可以登录我校招生信息网查看2024年分省分专业计划表http://zsb.imut.edu.cn/info/1029/1521.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-转专业",
        "question": "转专业的要求是什么",
        "answer": "新的转专业政策教务处正在修订，这个是以前的，您可以参考下http://jwch.imut.edu.cn/jwzx/infoSingleArticle.do?articleId=11472&columnId="
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-你好，内蒙古女孩，文科高考430分，能到咱们学校读吗？",
        "question": "能上什么专业，谢谢",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，查看下我校在区内文科各专业的录取平均分，换算成今年的对应位次，比对下你今年的分数情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-能录取吗？",
        "question": "河南，理科526，位次106610，报考贵校电气工程及其自动化专业，能录取吗？",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下去年我校在河南省理科各专业的录取分数和排位，与你今年的位次比较下，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-专业",
        "question": "老师您好，我想问一下，贵校的电气类专业包含电气工程及其自动化、自动化、智能电网信息工程，这三个专业进入本校是都需要进行学习，还是会有通过考试自选，还是进入学校后自行选择呢？",
        "answer": "电气类实行2+2培养模式，大三开始分流，通过考试，按成绩自选"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-内蒙古工业大学",
        "question": "你好，湖南物生政考生470分，排名125157名，可以报考贵校吗？还可以报考什么专业呢？贵校的宿舍是几人间呢？有空调吗？服从调剂后会不会退档呢？录取规则是分数优先还是专业优先还是专业级差？调剂是如何调剂的呢？",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下去年我校在海南省理科各专业的录取分数和排位，与你今年的位次比较下，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多。宿舍是4人间或6人间，没空调，服从调剂后有可能被退档（体检或者单科成绩不符合被调...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-问题",
        "question": "电气自动化专业录取有没有单科成绩限制",
        "answer": "电气类专业招生没有单科成绩限制"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取",
        "question": "四川理科524排名十万二千多被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下去年我校在四川省理科各专业的录取分数和排位，与你今年的位次比较下，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下去年我校在江苏省各专业的录取分数和排位，与你今年的位次比较下，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-分数",
        "question": "你好，我是2024湖北省文科高考生，分数是474，请问有望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校在湖北无文科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-能否录取",
        "question": "我是四川省的考生，534分四川排名89526名，想知道是否能进入学校的电气工程及其自动化专业",
        "answer": "我校录取时没有电气工程及其自动化专业，是电气类大类招生，大三上学期开始分流，分流专业中有电气工程及其自动化专业。建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下去年我校在四川省电气类的录取分数和排位，与你今年的位次比较下，此种方法仅供...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-安全工程大一学什么课程",
        "question": "培养方案是什么",
        "answer": "具体可以查看我校2024年报考指南，http://zsb.imut.edu.cn/info/1016/1531.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-咨询",
        "question": "北京，男，440分排44000名，物化生，能否报考？什么专业？投档率是多少？谢谢",
        "answer": "我校在北京无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取",
        "question": "老师，你好，我是安徽物化生考生，467，有希望进入贵校吗？",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下去年我校在安徽省各专业的录取分数和排位，与你今年的位次比较下，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取",
        "question": "老师，请问江西考生物理组458分，位次138000报考贵校信息与计算科学专业、智能制造工程专业有机会吗？或者有其他专业可以报考吗？",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下我校去年在江西各专业录取分数和位次，和你今年比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-江西",
        "question": "今年招江西历史类吗大概3万5左右希望大吗",
        "answer": "我校在江西没有历史类的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-能否录取",
        "question": "安徽省考生物化生组合总分470是否能被录取排名在168850左右",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下我校去年在安徽各专业录取分数和位次，和你今年比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-专业",
        "question": "有哪些专业对安徽没有招生计划",
        "answer": "具体您可以登录我校招生信息网查看2024年分省分专业计划表http://zsb.imut.edu.cn/info/1029/1521.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-转专业",
        "question": "转专业的要求是什么",
        "answer": "新的转专业政策教务处正在修订，这个是以前的，您可以参考下http://jwch.imut.edu.cn/jwzx/infoSingleArticle.do?articleId=11472&columnId="
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-你好，内蒙古女孩，文科高考430分，能到咱们学校读吗？",
        "question": "能上什么专业，谢谢",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，查看下我校在区内文科各专业的录取平均分，换算成今年的对应位次，比对下你今年的分数情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-转专业",
        "question": "想了解一下贵校关于转专业的条件",
        "answer": "新的转专业政策教务处正在修订，这个是以前的，您可以参考下http://jwch.imut.edu.cn/jwzx/infoSingleArticle.do?articleId=11472&columnId="
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取问题",
        "question": "您好，江苏考生，物地生498分，排名146449，有录取可能吗？可以报考哪些专业",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下我校去年在江苏各专业录取分数和位次，和你今年比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取",
        "question": "老师，我是山西理科考生440分八万五千位，有可能被录取吗",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下我校去年在山西理科各专业录取分数和位次，和你今年比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-贵校招生章程说电气类色盲不能报那色弱能不能报.",
        "question": "贵校招生章程说电气类色盲不能报那色弱能不能报.",
        "answer": "只要体检表上不是色盲就可以"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取",
        "question": "老师您好，请问江苏物化政493排名152612有机会被贵校录取吗",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下我校去年在江苏各专业录取分数和位次，和你今年比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取",
        "question": "您好 贵校在河北投档比为多少 如果进档 是否会因为高考单科成绩限制而退档",
        "answer": "1；1，进档后除英语会要求英语成绩大于90外，其它专业不受单科成绩限制"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-内蒙古艺术考生",
        "question": "您好！美术生，综合分431，排名在2138，文化课330专业课233，按照以往的话，有希望上贵校吗？",
        "answer": "今年区内艺术类算分方式和往年变化很大，您可以实时关注动态排名"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-保研",
        "question": "请问贵校是否具有保研名额，可以保研的专业有哪些",
        "answer": "我校有保研名额，每个专业都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-求助.",
        "question": "我湖北考生是色弱如果我报考贵校.未选化学类色弱不能报的专业.但服从了调剂贵校会调剂我到色弱不能报的专业到导致我被退档吗？",
        "answer": "有这样的可能，因为调剂是随机的，有概率只剩下限制色弱的专业有调剂名额"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-请问山西理科考生450报考贵校哪些专业能被录取？",
        "question": "请问山西理科考生450报考贵校哪些专业能被录取？",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，查下山西考生去年的录取专业情况，将去年的录取分数换算成去年的位次，对照今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-专业",
        "question": "有哪些专业对安徽没有招生计划",
        "answer": "具体您可以登录我校招生信息网查看2024年分省分专业计划表http://zsb.imut.edu.cn/info/1029/1521.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-转专业",
        "question": "转专业的要求是什么",
        "answer": "新的转专业政策教务处正在修订，这个是以前的，您可以参考下http://jwch.imut.edu.cn/jwzx/infoSingleArticle.do?articleId=11472&columnId="
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-你好，内蒙古女孩，文科高考430分，能到咱们学校读吗？",
        "question": "能上什么专业，谢谢",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，查看下我校在区内文科各专业的录取平均分，换算成今年的对应位次，比对下你今年的分数情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取",
        "question": "天津考生,物化地529分30758名，报考物化组专业录取机会大吗?",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，换算成今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-报考",
        "question": "内蒙古排名两万可以上哪些专业",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看今年区内2W位次换算成去年的对应位次，比对下去年的录取情况，看哪些专业能报，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-内蒙古理科483，女生，有点理偏文的样子，推荐几个贵校专业吧",
        "question": "内蒙古理科483，女生，有点理偏文的样子，语文131分，不喜欢化学，物理还可以，推荐几个贵校专业吧",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下你483对应多少位次，然后用位次换算成去年的分数，比对下去年的录取情况，看哪些专业能报，，然后根据自己的喜好和学科背景选择自己心仪的专业尝试填报，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-招生计划",
        "question": "贵校2024年在河南是否有电气及其自动化专业的招生计划？以及招生的人数是多少？",
        "answer": "可以查看我校2024年分省分专业招生计划http://zsb.imut.edu.cn/zsxx/zsjh.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-报考",
        "question": "山西省473，位次63256能上吗？如果可以的话能上什么专业",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，换算成今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-考生物化专业",
        "question": "由于考生要进央企请问贵校是一本院校吗？",
        "answer": "建议您查看下我校在贵省的招生批次，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取",
        "question": "四川理科516有概率被贵校录取吗",
        "answer": "因为能否被录取决定于位次和报考该专业的激烈程度，所以现在谁都不敢保证。建议你参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，换算成今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取",
        "question": "高考理科504分，位次大约140000多，有机会去贵校学习吗",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，换算成今年的对应位次，比对下你们省的情况，看下你所想报的专业位次，和140000比对下。此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取",
        "question": "理科448能否冲击一下本校",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，换算成今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-专业",
        "question": "有哪些专业对安徽没有招生计划",
        "answer": "具体您可以登录我校招生信息网查看2024年分省分专业计划表http://zsb.imut.edu.cn/info/1029/1521.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-转专业",
        "question": "转专业的要求是什么",
        "answer": "新的转专业政策教务处正在修订，这个是以前的，您可以参考下http://jwch.imut.edu.cn/jwzx/infoSingleArticle.do?articleId=11472&columnId="
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-你好，内蒙古女孩，文科高考430分，能到咱们学校读吗？",
        "question": "能上什么专业，谢谢",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，查看下我校在区内文科各专业的录取平均分，换算成今年的对应位次，比对下你今年的分数情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-你好",
        "question": "你好内354能报贵校的哪个专业",
        "answer": "二本控制线是360。我校无专科招生计划，您可关注其它学校"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-你好",
        "question": "你好内354能报贵校的哪个专业",
        "answer": "已回答"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-车辆工程专业咨询",
        "question": "您好，我是2024届辽宁考生，我的高考成绩是539分，有意向报考贵校的车辆工程专业。请问我的成绩是否有希望进入贵校学习？谢谢！",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，换算成今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-报考",
        "question": "我是陕西考生，报这个学校有什么要求吗，我理科分数刚过陕西一本线",
        "answer": "分数优先，一切阳光、公正招生"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取",
        "question": "山西理科 470 报考贵校计算机或自动化类的有希望吗",
        "answer": "我校没有自动化类专业，有电气类专业招生，在大三分流专业，可以分流到自动化专业。建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，查下去年山西专业的录取分，然后换算成今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-您好！工大能考军校吗？理科女孩460分都有哪些专业",
        "question": "内蒙古理科460分那个专业比较好录取。",
        "answer": "军校需要参军入伍后考吧,  内蒙古理科460建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，换算成今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-录取",
        "question": "贵校求求看一眼四川考生，理科491有机会考上贵校嘛",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，换算成今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-专业",
        "question": "山西理科461省排71413 可以上什么专业",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，换算成今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-报考",
        "question": "天津 547 位次25766报考本学校会计学专业有希望吗",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，换算成今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-双学位",
        "question": "辅修双学位是否对第一专业有要求，本科二批专业是否可以辅修本科一批专业的双学位，比如金融学学生辅修法学专业双学位？",
        "answer": "具体辅修学位请咨询教务处 0471-6577275"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-填报志愿（内蒙古）",
        "question": "如果7月14日填报本科提前B批未被录取，那么还可以在7月17日填报本科一批吗？",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-男孩文科",
        "question": "老师您好，文科511能上贵校的法学专业么",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，看下去年内蒙古文科法学专业的分数和位次，将您今年511换算成今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-报考",
        "question": "您好，陕西理科474，省排61703，是否有机会被贵校录取，谢谢",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，换算成今年的对应位次，比对下情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校公共外语有开设俄语"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-专业",
        "question": "有哪些专业对安徽没有招生计划",
        "answer": "具体您可以登录我校招生信息网查看2024年分省分专业计划表http://zsb.imut.edu.cn/info/1029/1521.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-转专业",
        "question": "转专业的要求是什么",
        "answer": "新的转专业政策教务处正在修订，这个是以前的，您可以参考下http://jwch.imut.edu.cn/jwzx/infoSingleArticle.do?articleId=11472&columnId="
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-你好，内蒙古女孩，文科高考430分，能到咱们学校读吗？",
        "question": "能上什么专业，谢谢",
        "answer": "建议能参考下我校去年分省分专业录取分数http://zsb.imut.edu.cn/info/1034/1423.htm，查看下我校在区内文科各专业的录取平均分，换算成今年的对应位次，比对下你今年的分数情况，此种方法仅供参考，因为报考不确定因素太多"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古工业大学",
        "title": "内蒙古工业大学-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "会进行网上招生直播"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古医科大学",
        "title": "内蒙古医科大学-安徽 物化生",
        "question": "请问安徽498分能报护理专业吗？其它专业可以报什么？",
        "answer": "护理学选科要求为物化生，满足这一条件即可报名，今年在安徽的招生专业还有临床医学、医学影像学、针灸推拿学、精神医学、生物医学工程。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古医科大学",
        "title": "内蒙古医科大学-历史类",
        "question": "您好，甘肃考生历史类分数392，排名30298可以报考贵校吗？",
        "answer": "今年我校在甘肃的招生专业选科要求均为物理类，具体请依据甘肃省公布的招生计划及选科要求进行报名。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古医科大学",
        "title": "内蒙古医科大学-请问河南理科511分能上贵校口腔医学专业",
        "question": "请问河南理科511分能上贵校口腔医学专业吗",
        "answer": "去年我校在河南，口腔医学招生的最低分为550，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古医科大学",
        "title": "内蒙古医科大学-老师你好，内蒙古理科299可以报贵校专科护理专业吗？",
        "question": "内蒙古理科299可以报贵校专科护理专业吗？",
        "answer": "很遗憾，我校今年没有护理专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古医科大学",
        "title": "内蒙古医科大学-录取",
        "question": "老师，您好！湖南物理类考生，508分，排名为78797，能录取到中医学专业吗？谢谢",
        "answer": "去年我校在湖南招收的中医学录取最低分为486分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古医科大学",
        "title": "内蒙古医科大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "开设"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古医科大学",
        "title": "内蒙古医科大学-录取",
        "question": "您好，请问蒙授理科369分能考上贵校吗？",
        "answer": "请登录学校招生信息网查询招生简章，参考去年蒙授理科各专业的最低录取分。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古医科大学",
        "title": "内蒙古医科大学-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "学校直播已结束，您可微信搜索小程序“内蒙古医科大学招生网”或学校“本专科招生信息网”查询相关信息。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古师范大学",
        "title": "内蒙古师范大学-录取",
        "question": "安徽的孩子美术类专业230分 文化408分 综合分491.5分位次6091报你们学校美术类可以吗？",
        "answer": "过了本科线就可以报，择优录取，无法预估"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "安徽物化政476有希望报考贵校的林业，园林，农业资源与环境或食品质量与安全吗",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "请问贵校2024在贵州的录取分数或录取位次大概是多少呢？",
        "answer": "可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-内蒙古民族大学",
        "question": "吉林理科分数362排名64938服从调剂有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "黑龙江考生369分 83252位次可以报该学校较冷门的专业吗？可以转专业吗？？",
        "answer": "可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。转专业是在大一第一个学期期末进行，届时会发布当年转专业政策，祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "黑龙江考生369分 83252位次可以报该学校较冷门的专业吗？可以转专业吗？？",
        "answer": "可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。转专业是在大一第一个学期期末进行，届时会发布当年转专业政策，祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-老师您好！",
        "question": "我是湖南省物化生组合考生，分数为43 9， 位次167555，服从调剂，有机会被 贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-大一",
        "question": "化学工程与工艺课程的培养方案是什么",
        "answer": "考生您好！化学工程与工艺专业主要课程是物理化学、物理化学实验、化工原理、化工原理实验、化工热力学、化学反应工程、化工制图与AutoCAD、化工专业实验。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-转专业",
        "question": "化学工程与工艺大一学什么课程？转专业的要求",
        "answer": "考生您好！大一第一学期课程为通识类课程，在第一学期期末会发布转专业的政策，一切以当时发布的政策为准！祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-专业",
        "question": "报本科提前B批国家专项计划的话，毕业后包分配吗？",
        "answer": "考生您好！国家专项计划的专业是不包分配的，祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-江西",
        "question": "江西历史方向3万5左右报考希望大吗",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "您好 湖南物化生考生 510分位次为76536 报考贵校的临床医学或者口腔医学专业录取的概率大吗？如果被调剂转专业容易吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。我校没有口腔医学专业，转专业需要等第一学期期末学校发布转专业政策，以政策为准。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "吉林考生物化生组合，437分排名43951，想要报考学校的003财务管理和002经济学，录取望有多大？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "浙江史地生 550 位次111395有机会被贵校新闻专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html，招生计划请查询https://zs.imun.edu.cn/contents/9360/657.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html，招生计划请查询https://zs.imun.edu.cn/contents/9360/657.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-2024年文科考生",
        "question": "老师好，我是黑龙江文科考生452分省排名161432有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html，招生计划请查询https://zs.imun.edu.cn/contents/9360/657.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-四川理科518，位次110543可以被录取吗？，有专业推荐吗",
        "question": "感谢",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "贵州考生396分，排名141656，可以报考贵校嘛?",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-内蒙古",
        "question": "今年贵校对重庆有体育类招生计划吗？文化历史：350分，体考：87分，综合71.16，排名1678；双上线，是否有机会录取呢！",
        "answer": "考生您好！我校在重庆市没有体育类招生计划，祝考上理想大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-艺术生",
        "question": "请问本校的视传还有数媒辽宁招多少人，还有去年的分数线",
        "answer": "考生您好！我校在辽宁省没有视觉传达设计和数字媒体艺术专业招生计划，祝考上理想大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-老师，山东音乐生综合分480能上吗？",
        "question": "专业205，文化449，问一下能不能上",
        "answer": "考生您好！今年艺术类是第一年实行省级统考，目前没有可以参考的分数，一切要以实际编报情况而定。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-投档比",
        "question": "投档比",
        "answer": "考生您好！我校投档比例为1：1，祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-是否被录取",
        "question": "河南文科507能否被贵校录取",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-投档比",
        "question": "该校投档比是多少",
        "answer": "考生您好！我校投档比例为1:1，祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取，宿舍",
        "question": "河南文科509分，位次32551",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-辽宁汉族考生位次57332报考园林专业",
        "question": "请问能否被录取？录取后需要加试蒙语吗？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情，录取之后不需要加试蒙古语。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "请问贵校会不会用该考生所在省份的往届在贵校的最低录取分数或者最低位次为基础评判该考生是否可以被录取",
        "answer": "考生您好！学校采用“专业志愿清”的录取方式，志愿间不设分数级差。即对在我校投档比例线上且已经投档我校的考生，按专业志愿顺序，以投档分从高分到低分排序，在专业招生计划内择优录取。当所有专业志愿都录取完毕后，对服从专业调剂的考生，根据投档分从高到低排序依次调剂到其他未录取满...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-提档比",
        "question": "老师您好，想问问贵校提档比是1:1吗？服从调剂会不会被退档？谢谢老师！",
        "answer": "考生您好！我校投档比例为1:1，服从调剂如果体检没有问题一般不会被退档。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-报考咨询内蒙古民族大学",
        "question": "老师你好，我是贵州省理科考生，分数在本科线上50分，排名在11万名左右，报考贵校的动物医学，能录取吗",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-广东美术类439总分，1万7千多名",
        "question": "请问报考贵校机会大吗？",
        "answer": "考生您好！我校在广东省没有艺术类专业计划。祝考上理想大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-转专业",
        "question": "大一至大四期间内有几次转专业机会",
        "answer": "考生您好！学生在大一第一个学期期末有一次转专业机会。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-内蒙古民族大学",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的法学专业嘛？ 概率大嘛？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-内蒙古民族大学",
        "question": "物化生461有机会报考院校吗",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-内蒙古民族大学",
        "question": "贵校对江西省的投档比为多少",
        "answer": "考生您好！我校在江西省的投档比例为1:1，祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-预科班",
        "question": "你好，请问少数民族预科班一年后有哪些可供选择的专业呢？（考生是蒙授文科）",
        "answer": "考生您好！预科升本可选专业，根据下一年《预科生升本专业分流工作实施方案》及普通本科招生专业情况，部分专业会有条件限制，按照预科阶段全年课程的平均学分绩点排名，平均学分绩点高的优先选取专业。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "您好，云南理科434分，位次94572报考贵校是否会滑档？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html，招生计划请查询https://zs.imun.edu.cn/contents/9360/657.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-贵校有日语公开课吗，我高中日语语种，",
        "question": "参考贵校2023年录取位次，被录取机率大吗",
        "answer": "考生您好！我校公共外语开设的语种有英语、日语和俄语。可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html，招生计划请查询https://zs.imun.edu.cn/contents/9360/657.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-山东考生报考咨询",
        "question": "山东考生物化生535分，省排名101721，在选考物理考生中70651，在选考化学考生中69271.在选考生物考生中57532，请问我的成绩可报考临床医学吗？有什么其他专业推荐吗",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html，招生计划请查询https://zs.imun.edu.cn/contents/9360/657.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-专业",
        "question": "英语生是否可以报考日俄语专业，民族学专业要求是少数民族学生吗",
        "answer": "考生您好，我校2024年没有俄语专业计划，日语专业不限高考外语语种，民族学专业不限考生民族。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-转专业",
        "question": "咱们学校转专业是否可以跨批次",
        "answer": "考生您好，我校转专业工作是在第一个学期期末学校会发布当年的转专业政策，一切以当年的政策为准。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "海南考生502和513有机会被录取吗？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-报考",
        "question": "重庆物化生考生能报考贵校英语专业吗",
        "answer": "考生您好！我校英语专业选考科目为不限，在重庆投放的英语专业计划要求选考物理。另外英语专业要求高考外语语种为英语，英语成绩不低于105分，英语口语达到合格标准。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学!"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "老师您好 我是贵州物理方向类别考生 高考成绩为409 如果报名贵校的智能制造工程 有希望被录取吗 谢谢计时",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-能否上贵校",
        "question": "贵州考生，总分413，位次12w+,能上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-您好",
        "question": "您好内354能报考贵校哪个专业呢？",
        "answer": "考生您好！理科354未达到自治区本科二批录取控制分数线，我校今年没有专科招生计划。祝考上理想大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-报考",
        "question": "江苏省理科普通类物生地，分数481省排名166886，有机会被贵校录取吗？机会大吗？最好把贵校放在前多少个志愿去填报？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐生综合分433报考贵校录取率为多少",
        "answer": "考生您好！我校投档比例为1:1，今年是我校第一年在山东省投放音乐类专业计划，目前无历年录取分数可以参考。祝考入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-内蒙古考生录取",
        "question": "我是内蒙古考生理科432能否进入贵校的动物医学，贵校对内蒙古考生的招生计划能否简单阐述一下？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html，招生计划请查询https://zs.imun.edu.cn/contents/9360/657.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-广东考生",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的法学嘛？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-广西理科399有望被录取吗",
        "question": "老师你好，广西物理类总分399，位次13万，服从调剂的话，有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-本人河南考生491能不能报考贵校的临床医学或护理本科二批专业",
        "question": "本人河南考生491能不能报考贵校的临床医学或护理本科二批专业谢谢老师",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-你好，我是陕西理科考生",
        "question": "理工分数434，省排名90244，是否可以报考报考贵校临床医学或动物医学专业，情况如何？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-河南 理工493 名次159343，报名贵校中医学有希望录取",
        "question": "河南 理工493 名次159343，报名贵校中医学有希望录取吗",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "湖南物化生499能上贵校吗，会被退档吗",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-辽宁的第113659名理科有机会报什么专业",
        "question": "有机会嘛",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "贵校面向山西的投档比以及426分有多大概率报考贵校，位次为95402",
        "answer": "考生您好，我校面向山西省的招生投档比例为1:1，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "四川文科496冲贵校有希望吗",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "辽宁省理科393分位次105205。能入贵校的师范类吗？",
        "answer": "考生您好，可以查询我校2023年分省分专业录取成绩统计作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-预科班",
        "question": "请问一下重庆文科少数民族考生可以报贵校吗有少数民族预科班吗",
        "answer": "考生您好，我校少数民族预科班计划只在内蒙古自治区招生。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "四川理科高考成绩503，位次131486能不能报考贵校",
        "answer": "考生您好！可以查询我校2023年录取成绩作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-第四是否有二学历选修？可以选修哪些科目",
        "question": "谢谢回答！",
        "answer": "考生您好，我校在本科第三学期开始辅修专业，具体开设哪些专业由开设当年各学院申请决定。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "考生您好，我校公共外语开设的语种有英语，日语和俄语。祝考上理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "您好，蒙授理科369分能考上贵校吗？",
        "answer": "考生您好！可以查询我校2023年录取成绩作为参考：https://zs.imun.edu.cn/contents/9249/601.html或拨打内蒙古民族大学招生咨询电话0475-8313584了解详情。 祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-录取",
        "question": "你好，贵校有招艺术类的考生吗？",
        "answer": "考生您好，我校招收艺术类专业有美术学，视觉传达设计，数字媒体艺术，音乐学，音乐表演，舞蹈学，航空服务艺术与管理专业等。详细请查看我校官方招生网站https://zs.imun.edu.cn/招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古民族大学",
        "title": "内蒙古民族大学-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "考生您好，我校今年未参加网上招生直播。祝升入理想大学，欢迎报考内蒙古民族大学！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-内蒙古财经大学",
        "question": "你好，湖南物生政考生470分，排名125157名，可以报考贵校吗？还可以报考什么专业呢？贵校的宿舍是几人间呢？有空调吗？服从调剂后会不会退档呢？录取规则是分数优先还是专业优先还是专业级差？调剂是如何调剂的呢？",
        "answer": "我校去年湖南物理类招生专业录取最低分位次125323，报考有风险，很可能会被退档。宿舍6人间，上床下桌，没有空调。不设专业极差。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-河北考生505可以报考么？",
        "question": "选科物生地，位次114901，想报考秘书学",
        "answer": "我校23年河北物理类各专业最低录取分位次84913，不建议报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "我校23年江苏物理类招生专业最低录取分位次108391，脱档概率大，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-报考",
        "question": "山东名次12w+能报考翻译专业或者法学专业吗",
        "answer": "我校未开设翻译专业，法学专业23年最低录取分位次为103324，可考虑我校其他招生专业，详见招生计划 网址：https://www.imufe.edu.cn/zsxxw/zsjh.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-401报考",
        "question": "内蒙赤峰理科401，位次49000多，能报考贵校二本专业能源化学工程么？",
        "answer": "我校未开设能源化学工程专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "老师，你好，湖南483，位次是108125被贵校录取希望大吗",
        "answer": "录取机会较大，可考虑报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "对浙江考生的提档比例是多少",
        "answer": "我校投档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-江西",
        "question": "你好，贵校今年在江西历史类招吗",
        "answer": "我校江西省历史类有人力资源管理和法学两个专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-报考",
        "question": "服从专业调剂后是否分配在本校的冷门专业，这跟高收费专业调剂有着什么区别",
        "answer": "如考生所填报专业已录取额满，并服从专业调剂者，学校将根据剩余专业的专业一志愿报考比例和考生投档分数，由高到低依次调剂，但不会调剂到高收费专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-报考经济学",
        "question": "辽宁物化政考生，分数477，位次64023，想报考贵校的经济学，能录取吗？",
        "answer": "录取风险较大，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？中外合作是4+0还是？",
        "answer": "去年我校安徽物理类各专业录取最低分位次132730，不建议报考，风险极大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-授课",
        "question": "需要蒙文加试吗",
        "answer": "新生入学后我校不组织蒙文考试。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-文科",
        "question": "481分，位次是6914，在贵校有推荐的专业吗",
        "answer": "根据去年各专业录取位次，推荐我校本科一批专业；工商管理，人力资源管理、行政管理、保险学、投资学（财富管理方向）、国际经济贸易、物流管理"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "您好！请问一下：（1）贵校今年在湖南省历史类的投档比例是1:1吗？（2）湖南省历史类471，有希望被贵校财务管理专业录取吗？谢谢！",
        "answer": "我校投档比例1:1，471排名区间37742-38273名，湖南历史类各专业最低录取分所在位次为36418，报考风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取（内蒙古财经大学）",
        "question": "文科生，河南 469分，省排名61381若服从调剂录取概率大不大",
        "answer": "该分数退档风险极大，不建议报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-湖南考生录取咨询",
        "question": "老师你好，想请问一下湖南486分，省排30707，可以读到贵校的财务管理专业吗？稳吗？",
        "answer": "去年该专业最低录取分位次为29365，报考存在一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "吉林文科位次21814有机会被贵校法学专业录取吗",
        "answer": "我校24年在吉林没有法学专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "吉林文科位次218014有机会被贵校法学专业录取吗",
        "answer": "我校24年在吉林没有法学专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-咨询",
        "question": "我是湖北历史26104位次，能报贵校01组资产评估专业吗？",
        "answer": "23年我校湖北历史类资产评估最低分录取位次25226，有机会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-内蒙古理科483，女生，推荐几个贵校专业吧",
        "question": "内蒙古理科483，女生，按分数推荐几个贵校专业吧",
        "answer": "483内蒙排名区间25421-25663名，我校大部分本科一批理科专业均有机会录取，还需看各专业报考情况，详见24年招生计划 网址https://www.imufe.edu.cn/zsxxw/zsjh.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-内蒙古理科483，女生，推荐几个贵校专业吧",
        "question": "内蒙古理科483，女生，按分数推荐几个贵校专业吧",
        "answer": "483内蒙排名区间25421-25663名，我校大部分本科一批理科专业均有机会录取，还需看各专业报考情况，详见24年招生计划 网址https://www.imufe.edu.cn/zsxxw/zsjh.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-贵州文科457，35896，能被贵校的会计专业录取吗",
        "question": "贵州文科457，35896，能被贵校的会计专业录取吗或者服从调剂会被退档吗",
        "answer": "23年我校贵州历史类会计学专业录取最低分位次为21220，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-投档比",
        "question": "请问贵校今年投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-投档比 转专业",
        "question": "请问贵校今年投档比多少？大一至大四期间内有几次转专业机会？",
        "answer": "我校投档比例1：1，转专业详细信息需见当年教务处发布的专业分流相关通知，目前无法给出准确答复。 网址：https://www.imufe.edu.cn/jwc/"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "文科位次14279，有机会被录取吗",
        "answer": "报考风险大，建议关注其他院校。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-辽宁文科",
        "question": "辽宁文科454分 标着（八省区对等协作计划，招收全蒙，加试蒙古语且高中阶段蒙古语授课，蒙古族考生）的专业我是否可以报考",
        "answer": "招录工作遵循属地化管理原则，相关资格审核需联系您所在高中或教育主管部门。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-辽宁文科",
        "question": "我是辽宁文科，汉族454分，请问我可以报贵校什么专业 (八省区对等协作计划，招收加试蒙古语，蒙古族考生)标着这样的专业,我是否可以报。",
        "answer": "招录工作遵循属地化管理原则，八协计划报考资格审核需联系您所在高中或教育主管部门。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-文科女 502分 想学法学",
        "question": "能进吗？",
        "answer": "502内蒙排名区间4923-5004名，23年法学最低录取分位次3698，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-能否被录取",
        "question": "本人湖北历史类考生，高考483分，排名在26000到27000左右，可否报考本校的资产评估？如若可以录取几率是多少？",
        "answer": "最年资产评估最低分录取位次25226，报考我校风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "请问贵校会不会用该考生所在省份的往届在贵校的最低录取分数或者最低位次为基础评判该考生是否可以被录取",
        "answer": "是的，我校根据考生所在省份各专业23年录取最低分所在位次给出咨询建议。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "老师您好，广西物理类474，排名74544，想报审计，请问被录取大不大？",
        "answer": "我校24年广西省没有审计学专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-内蒙文科",
        "question": "内蒙文科486，省排名6350-6462，进入贵校的机会大吗，重点关注什么专业",
        "answer": "该位次可考虑我校绝大部分本科一批专业，还需看填报情况，重点关注保险学、能源经济、工商管理、人力资源管理。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "请问贵州高考纯文469位次30577能报考被贵校录取吗？",
        "answer": "我校23年贵州录取最低分位次为33113，有机会录取，存在风险。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-报考工商管理",
        "question": "辽宁物化政考生，分数477，位次64023，想报考贵校经济学，有希望吗？",
        "answer": "去年该专业最低录取位次62370，报考风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-黑龙江历史503",
        "question": "黑龙江历史类503分8842名可以报考咱们学校吗",
        "answer": "可以考虑，录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-内蒙古财经大学",
        "question": "请问贵校投档比是什么",
        "answer": "我校投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-412",
        "question": "内蒙古文科412能报财大的什么专业",
        "answer": "412区内排名区间14963-15085名，不建议报考我校，风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-外国语言文学",
        "question": "2024年财大外国语言文学招生吗",
        "answer": "我校24年取消外国语言文学大类招生，改为英语和商务英语两个专业，在内蒙均有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-报考",
        "question": "湖北历史方向492分，排名24029-24328可以报考吗？录取可能性大吗？",
        "answer": "湖北23年历史类最低分位次25336，有机会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-转专业",
        "question": "转专业可以跨批次转吗，宿舍居住条件怎么样？",
        "answer": "按照往年政策允许跨批次转专业，还需见大一下学期教务处相关通知。学校宿舍6人间，上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-您好 我是贵州史政生 考生.排名33100有希望进入贵校吗？",
        "question": "您好 我是贵州史政生 考生.排名33100有希望进入贵校吗？",
        "answer": "可关注物流管理、行政管理专业，报考我校有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-宁夏文科474,位次5042,能被贵校录取吗？",
        "question": "希望大不大？",
        "answer": "去年我校宁夏文史类最低分录取位次3616，报考风险大，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-辽宁历史文科生",
        "question": "高考分数411，位次23862，有希望被贵校的会计专业录取吗？？",
        "answer": "我校辽宁省普通文史类各专业最低分录取位次19726，文史类会计学（八协计划）录取位次23655，报考我校风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-辽宁",
        "question": "我是辽宁历史考生，高考411分，位次23862，有希望被贵校的档案学专业录取吗？",
        "answer": "我校未开设档案学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "内蒙古 文科413有可能被录取吗",
        "answer": "录取希望较小，可考关注公共事业管理、英语、商务英语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-湖北物化地514，排名77702，能读本校法学 金融，经济吗",
        "question": "录取",
        "answer": "我校24年物理类招收经济学和金融学两个专业，参考去年位次，经济学机会较大，金融学机会较小。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-报考",
        "question": "贵校是只招蒙古族的考生吗？",
        "answer": "我校服务民族地区发展，有部分蒙古族学生和其他少数民族学生，绝大部分学生为汉族学生。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-滑档",
        "question": "服从调剂会避免滑档吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-青海",
        "question": "青海文科位次3402报考贵校有可能被录取吗",
        "answer": "有机会录取，可以考虑报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-请问山东省526位次11.9万名，能被会计或财务管理录取吧？",
        "question": "请问山东省526位次11.9万名，能被会计或财务管理录取吧？",
        "answer": "会计学最低分录取位次在10万以里，财务管理位次为116000-17000，如这两专业无法录取也可考虑其他专业，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "请问重庆政史地522，10589名能不能被你们学校会计学录取",
        "answer": "有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-435",
        "question": "湖北文科435能报吗？41000位",
        "answer": "湖北历史类去年最低分录取位次25226，风险较大，比建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专业录取",
        "question": "老师您好，请问山东省2024届全文生考533分，能被贵校的思想政治教育专业录取吗？",
        "answer": "我校未开设该专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "河南文科生，分数486 位次48135 换算后去年的位次是45712 有机会上贵校得税收和财政嘛",
        "answer": "23年河南省文史类各专业最低分录取位次44191，报考难度较大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-陕西省文史类453分位次25623有机会录取吗",
        "question": "希望能够得到解答",
        "answer": "我校陕西省文史类专业2023年招生最低位次为20367，报考我校有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-河南理科生排名146000名想学会计学能被录取吗",
        "question": "如上",
        "answer": "我校2024年在河南无会计学专业招生计划，该位次可以考虑其他招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-河南理科生排名146000名想学会计学能被录取吗",
        "question": "如上",
        "answer": "我校2024年在河南无会计学专业招生计划，该位次可以考虑其他招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专业咨询",
        "question": "陕西文科考生471分能报什么专业",
        "answer": "471分陕西省排名区间19189-19540名，我校在陕招生文史类各专业均可考虑，具体情况需以网报情况为准。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-你好",
        "question": "辽宁纯文考生可以报考会计学吗",
        "answer": "我校在辽宁省历史类会计学有招生计划，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专业",
        "question": "转专业是否可以跨批次，英语专业未报名参加口语考试，是否可以报英语或商务英语专业专业。",
        "answer": "按照往年政策，转专业可以跨批次，具体情况还需看考生入学大一下学期由教务处学籍科发布的专业分流相关通知。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-报考",
        "question": "老师您好，河北省考生文科500分，位次37000左右，能报考贵校吗",
        "answer": "2023年我校历史类各专业在河北招生位次为8500-20000，如您为蒙授考生可考虑我校在本科提前B的招生专业，否则不建议报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "你好我是云南考生534，位次19772，报考贵校审计专业或者税收的机会多大",
        "answer": "我校2023年云南历史类各专业招生位次区间大致在13000-21000，其中税收学位次13394-20458，审计学位次14412-17564，相关数据供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-双专业",
        "question": "可以同时修法律和财会吗？或法律和其他一个专业",
        "answer": "我校可以辅修专业，具体情况需在入学后见教务处学籍科通知。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-报考",
        "question": "河南496分能报考本校的秘书学专业吗",
        "answer": "我校2024年在河南省无秘书学专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "今年四川理科考生516有望录取吗，有什么专业推荐",
        "answer": "可考虑经济学、能源经济、税收学、财政学，录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-招生老师您好，我想咨询一下报考相关问题",
        "question": "我是区内一名文科考生成绩为416想报考你校的公共关系学希望大吗",
        "answer": "公共关系学23年最低分录取分位次为14492，请谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-报考，蒙授理科445",
        "question": "可以报贵校哪些专业( ╹▽╹ )",
        "answer": "可考虑行政管理、计算机科学与技术、少数民族预科班、金融工程、金融科技、金融学、经济学、国际经济与贸易、经济统计学。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-录取",
        "question": "陕西文科447位次27900有机会报考贵校吗？",
        "answer": "我校23年陕西省文史类各专业最低分录取位次为20367，请谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专业",
        "question": "文科418分可以报考公共关系学吗。或者英语",
        "answer": "有概率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专业",
        "question": "①内蒙考生文科455（排名9578～9696）能被录取吗 ②市场营销和贸易经济专业收费情况 ③宿舍是几人间",
        "answer": "有概率被录取。学费均为4400/学年。宿舍6人间，上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-转专业",
        "question": "本校转专业的政策是什么,如果服从调剂的话，之后想转汉语言和法学好转专业吗，什么时候开始转专业",
        "answer": "转专业相关安排在考生入学后的大一下学期进行，以当年发布的文件为准，目前没有准确答复。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专业名额 专业 分数线",
        "question": "2023年咱们学校外国语言文学英语专业招生名额是多少 具体分数线是多少",
        "answer": "23年外语大类招生计划120人，今年取消大类招生，改为英语专业招生计划60人，商务英语招生计划30人。分数线为本科二批省控线。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-372分",
        "question": "372粉可以选那些专业",
        "answer": "372分区内排名区间为58374-58690名，不建议报考我校，风险极大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专业",
        "question": "内蒙古425分可以报考哪些专业",
        "answer": "425分区内排名区间为13208-13315名，可关注我校公共关系学、旅游管理、英语、商务英语。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-外语",
        "question": "是否可以报考英语专业，对英语口语的要求。英语生是否可以报考日语或俄语专业。",
        "answer": "我校英语专业无英语口语要求，未开设日语和俄语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专科的位置在哪",
        "question": "专科和本科在一个位置么",
        "answer": "我校无专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专科为什么没有专业代码",
        "question": "专科的专业代码怎么看请问",
        "answer": "我校无专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-内蒙古",
        "question": "内蒙古理科381可以报二本专业吗",
        "answer": "381分别区内排名区间55610-55922名，不建议报考我校，风险极大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专业",
        "question": "内蒙古考生 文科482 有什么好专业推荐一下",
        "answer": "482分区内排名区间为6739-6823名，我校本科一批专业除会计学、金融学、财政学、税收学、法学报考风险较大，其他专业均可考虑，详见24年招生计划，网址为https://www.imufe.edu.cn/zsxxw/zsjh.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-是否有日语公共课",
        "question": "是否有日语公共课",
        "answer": "我校开设日语公共课，可抵大学英语学分。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-内蒙古蒙授理科女孩420分能报什么专业呢？",
        "question": "蒙授理科420分能报什么专业呢？",
        "answer": "420分区内排名区间为43340-43679名，建议关注我校经济统计学、少数民族预科班、金融科技。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-法学院",
        "question": "法学有实习课吗？本校法考通过率多少",
        "answer": "学生入学培养相关信息请咨询法学院 电话0471-5300509，或查看相关专业介绍 网址为https://www.imufe.edu.cn/zsxxw/zyjs.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "我校开设俄语课程，可抵大学英语学分。除章程中公布的特殊限制专业外，其他专业均可报考，章程网址为https://www.imufe.edu.cn/zsxxw/zszc1.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-推荐专业",
        "question": "内蒙古文科男生476数学117有什么推荐专业",
        "answer": "476分区内排名区间为7287-7401名，鉴于数学成绩好，可关注我校保险学、金融学（中外合作办学）、投资学（财富管理方向），其中后两个为高收费专业，详见今年招生章程 网址为https://www.imufe.edu.cn/zsxxw/zszc1.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专业",
        "question": "内蒙古女生问412分能报咱们学校什么专业",
        "answer": "412分区内排名区间为14963-15085名，可关注公共关系学、旅游管理、英语和商务英语，报考风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-招生",
        "question": "理科381能否学计算机类专业",
        "answer": "381分区内排名区间55610-55922名，不建议报考我校，风险极大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专业",
        "question": "理科498能报什么专业",
        "answer": "498分区内排名区间21672-21907名，按照往年录取位次，法学、审计学、会计学录取风险稍大，其他专业均可考虑，详见今年招生计划 网址为https://www.imufe.edu.cn/zsxxw/zsjh.htm"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-报考推荐",
        "question": "内蒙古文科女生483可以上贵校哪些专业",
        "answer": "483分区内排名区间6636-6738名，可关注秘书学、工商管理、人力资源管理。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-志愿",
        "question": "内蒙古理科381.1能报考计算机专业吗",
        "answer": "381.1分区内排名区间55610-55922名，不建议报考我校，风险极大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专业",
        "question": "文科423内蒙古考生可以上什么专业",
        "answer": "423分区内排名区间13456-13579名，可关注公共关系学、旅游管理、英语、商务英语。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-转专业",
        "question": "外国语言文学类能跨系转专业吗",
        "answer": "专业分类需在入学后大一下学期见学校教务处具体通知执行，我校今年取消大类招生，改为英语和商务英语两个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-内蒙古女孩文科430分能上咱们学校什么专业？",
        "question": "能上咱们学校什么专业？",
        "answer": "你好，430分在内蒙排名区间为12575-12685名，可考虑报考我校社会工作、城市管理、公共关系学、会展经济与管理、旅游管理、供应链管理、英语、商务英语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-推荐",
        "question": "请问内蒙古自治区501分可以报考贵校吗？数学114有什么专业推荐？毕业前公司招聘每年有多少？哪个专业多？",
        "answer": "501分内蒙古排名区间5005-5093名，鉴于数学成绩较好，推荐我校资产评估、保险学、金融工程、金融学、金融学（中外合作办学）、投资学、投资学（财富管理方向）、经济学专业。学校十分重视学生就业工作，对毕业生不定期举办各类招聘会，涵盖所有专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-专业对单科要求",
        "question": "请问贵校在高考单科成绩上有要求嘛，具体是哪些专业对哪些科目有要求呢?谢谢",
        "answer": "今年所有专业均无单科限制。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-报考",
        "question": "蒙授文科409可以报考二本专业么",
        "answer": "409分自治区排名区间为15331-15462名，报考我校风险较大，不建议报考。可考虑公共关系学、英语和商务英语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-想问一些专业",
        "question": "你好，我是蒙授理科438分，可以报考贵校哪些专业，能报考会计学吗",
        "answer": "438分自治区排名区间为37902-38194名，报考会计学希望不大，其他专业均可考虑，详见我校今年招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-理科385能报什么专业",
        "question": "理科385能报什么专业",
        "answer": "385分自治区排名区间为54377-54711名，不建议报考我校，高考风险极大。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-报考",
        "question": "你好，咱们学校的专科专业有哪些，我325，想学会计，有专科吗",
        "answer": "325分自治区排名区间70911-71130名，不建议报考我校，今年无专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古财经大学",
        "title": "内蒙古财经大学-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "我校暂无直播计划，如有招生相关问题可拨打我校招生咨询电话0471-5300555/5300312/5300319"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-投档比",
        "question": "贵校对录取贵州学生的投档比是多少",
        "answer": "你好，我校投档比例为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-河南录取",
        "question": "河南文科480 位次52598 能否被贵校录取",
        "answer": "你好，请参考我校官网的历年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-专业",
        "question": "请问一下，贵校可以转专业吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-老师您好！",
        "question": "我是湖南省物化生组合考生，分数为43 9， 位次167555，服从调剂，有机会被 贵校录取吗",
        "answer": "你好，请参考我校官网的历年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-调剂",
        "question": "如果考生进入贵校投档线，报考时填写了除院校专业组内身体条件无法录取的专业外的其他所有志愿，但是达不到志愿专业最低分，而且服从调剂，那么会被调剂到无法录取的专业从而被退档，还是有其它处理方式？",
        "answer": "你好，我校投档比例为1：1，在河南省招生的专业无身体条件要求。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-呼伦贝尔学院您好",
        "question": "老师您好！我是四川理科生成绩477可以保底您们学校相关专业吗？谢谢",
        "answer": "你好，请参考我校官网的历年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取，扩招",
        "question": "老师您好，我是24届河南文科考生，总分484，位次49586，有希望被贵校录取吗，今年扩招吗，投档比是多少",
        "answer": "你好，请参考我校官网的历年分数。我校今年在河南招生计划数和去年相同，投档比例为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-转专业",
        "question": "请问贵校转专业政策宽不宽松，需不需要考试",
        "answer": "你好，转专业政策每年由教务处制定，每年不同，必需考试。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-呼伦贝尔学院",
        "question": "山东考生成绩478，位次在23万，报考贵校有希望吗？有什么专业可推荐？若有专科，面向山东招生吗？",
        "answer": "你好，请参考我校官网的历年分数。我校2024年没有专科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "请问一下，湖南省历史类466分，排名40496，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，请参考我校官网的历年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "云南理科高考440，化学还不错有机会被化学专业录取吗？",
        "answer": "你好，请参考我校官网的历年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "湖南考生物理类461分组合物生政语种日语是否可以入该校？",
        "answer": "你好，我校有公共日语，最低投档线请参考我校历年最低投档分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-湖南",
        "question": "湖南物化生考生455分145000名可以报考贵校电气工程专业吗，投档比是多少",
        "answer": "你好，我校投档比例为1：1 ，最低投档线请参考我校历年最低投档分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-呼伦贝尔学院投档比",
        "question": "贵校投档比是否为1：1，承诺调档后不退档吗 湖南历史考生464分41447名有机会进入贵校吗",
        "answer": "你好，我校投档比例为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-河北书法招生计划多少个",
        "question": "综合分467能报吗",
        "answer": "你好，我校在河北没有艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-报考咨询呼伦贝尔学院",
        "question": "老师你好，我是贵州省理科考生，分数在本科线上50分，排名在11万名左右，报考贵校的数学与应用数学，能录取吗",
        "answer": "你好，最低投档线请参考我校历年最低投档分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-河南理科465排名207458能上贵校会计学吗",
        "question": "河南理科465排名207458能上贵校会计学吗",
        "answer": "你好，最低投档线请参考我校历年最低投档分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-呼伦贝尔学院",
        "question": "请问贵校在江西省投档比是多少",
        "answer": "你好，我校投档比例为1：1"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-辽宁文科",
        "question": "高考411分位次23862，有希望被贵校的哪些专业录取吗？",
        "answer": "你好，最低投档线请参考我校历年最低投档分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "我校有专科批次吗",
        "answer": "你好，我校没有专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "河南理科472，全省195102，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，最低投档线请参考我校历年最低投档分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "河南理科472，全省19512名有望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，最低投档线请参考我校历年最低投档分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "河南理科472有望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，最低投档线请参考我校历年最低投档分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "文化课306 专业课239 综合分422.6 被录取的概率大吗？",
        "answer": "你好，最低投档线请参考我校历年最低投档分数。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-咨询",
        "question": "四川文科503位次37298可以报考会计学吗",
        "answer": "同学你好，你可以在我校官网查询历年录取分数以供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "广西理科388位次146122有望录取吗",
        "answer": "同学你好，你可以在我校官网查询历年录取分数以供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-老师，湖南全文科类455分，排名46491，有希望上贵校吗？",
        "question": "老师，湖南全文科类455分，排名46491，有希望上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，你可以在我校官网查询历年录取分数以供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "河南475分位次188252~190019，想报考贵校电气工程及其自动化专业，请问可能性大吗？",
        "answer": "同学你好，你可以在我校官网查询历年录取分数以供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-在江西是否有招生计划",
        "question": "历史类472位次47300是否有希望录取",
        "answer": "同学你好，我校2024年在江西有招生计划，你可以在我校官网查询历年录取分数以供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-湖南考生",
        "question": "老师好，历生地，461，排名42996位次，请问有希望录取吗？",
        "answer": "你好，你可以我校招生信息网查询历年我校各专业的录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-老师你好，内蒙古理科299可以报贵校专科小学数学教育吗？",
        "question": "内蒙古理科299可以报贵校专科小学数学教育吗？报上的概率是多少？",
        "answer": "你好，我校2024年没有专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "美术211 文科371 能报考吗",
        "answer": "你好，我校2024年在河北省没有美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-美术生",
        "question": "理科文化333，美术244.8。有多大概率能被贵校录取",
        "answer": "建议对照去年的当地排名进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "内蒙古理科373可以上本校吗",
        "answer": "很抱歉这种问题我没办法帮助到您。，"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-报考",
        "question": "理科375能报考贵校吗",
        "answer": "建议您看看往年呼伦贝尔学院各专业录取情况在进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "内蒙古理科 351 可以专升本报考吗？",
        "answer": "专升本考试和普通高考是两个事情"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "公共课开设俄语课"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-会计学",
        "question": "您好，想咨询会计学今年招多少人？内蒙古理439有没有希望上，学费多少？",
        "answer": "会计学招生计划是50人 学费是4400"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "内蒙古理科考生314专科可以冲机电一体化吗",
        "answer": "同学你好，我校今年并未没有任何专科专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-录取",
        "question": "内蒙古理科考生314专科可以冲机电一体化吗",
        "answer": "同学你好，我校今年并未没有任何专科专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-体育文",
        "question": "老师内蒙古体育文79 文化371能报该校吗?",
        "answer": "同学你好，只要达到投档要求的考生均可报考。我们将会按成绩从高到低择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "呼伦贝尔学院",
        "title": "呼伦贝尔学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "同学你好，只要达到投档要求的考生均可报考。我们将会按成绩从高到低择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科273能上贵校吗？",
        "answer": "你好，河南2023年理科录取最低分数为263分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-录取",
        "question": "很考生最低录取分数线是多少？理科",
        "answer": "你好，河南2023年理科录取最低分数为263分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次204486服从调剂，可以吗",
        "answer": "你好！很遗憾，我校2024年在豫只有理工科计划，文史类不招生，请关注其他心仪学校，祝你成功！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，我校2023年在桂理科最低录取分数为226，最高录取分数为302，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-咨询（内蒙古）",
        "question": "四川302 理科位次290615 能上贵校的专业多吗",
        "answer": "你好！2023年我校在川理科录取分数区间为331-377，供你参考，谢谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-咨询",
        "question": "安徽考生312分，位次294580，有希望进贵校吗",
        "answer": "你好！今年我校在皖没有招生计划，很遗憾，请关注其它心仪学校！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-录取",
        "question": "老师 理科254分能去贵校无人机应用专业吗",
        "answer": "你好！理科254上学校控制线问题不大，至于某个专业，不好分析，只能在填报志愿时实时查看专业排名。谢谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-招生",
        "question": "湖北省今年招生吗?分数线是多少？",
        "answer": "你好！我校2024年在鄂没有招生计划，很遗憾，请你关注其它心仪院校招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-录取",
        "question": "广西理254，有机会吗",
        "answer": "你好，我校2023年在桂理科最低录取分数为226，最高录取分数为302，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-贵校是否可以办理走读",
        "question": "您好，请问贵校是否可以办理走读，大一新生就可以吗，是需要每学期申请一次，还是三年申请一次，谢谢",
        "answer": "非本地市区生源原则上不允许，且晚间也有课程安排，对于学生安全管理以及学业都有影响。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科349分可以报吗？",
        "answer": "你好，去年四川文科最低分数313分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-招生",
        "question": "河南理科250分能被录取吗",
        "answer": "你好，河南2023年理科录取最低分数为263分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-文科282可以报吗？",
        "question": "文科282可以报吗",
        "answer": "你好，我校2024年在豫招生计划均为理科，文科考生不能报考，你可以考虑其他心仪学校，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-汽车维修技术",
        "question": "想请问高校有汽车维修专用",
        "answer": "考生，你好！你所问询的汽车维修专业，我校没有开设，可查阅其它招生专业，具体招生专业计划详情，稍后几天可登录学校招生信息网（https://zsw.imaa.edu.cn）查询。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古建筑职业技术学院",
        "title": "内蒙古建筑职业技术学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "您好！目前自治区高考分数以及各录取批次录取控制线还未公布，请您关注相关网站信息发布。网上招生宣传以及直播目前没有具体时间安排，请随时浏览我校招生信息网（https://www.zsw.imaa.edu.cn)关于2024年统招招生录取工作的信息发布。招生咨询电话：04713996910，工作时间可拨打，进行人工详...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "集宁师范学院",
        "title": "集宁师范学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "你好！我校今年不安排网上招生直播！"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "本校在江苏没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-有关定向",
        "question": "贵校是否接受定向生，如果接受如何报考",
        "answer": "本校没有定向招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-录取问题",
        "question": "浙江考生政史技502分，能报护理吗？录取概率大吗？",
        "answer": "我校在浙江没有招生计划，请考虑其他院校。"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-保研",
        "question": "本校有保研资格吗？保研率多少？可以转专业考试吗？",
        "answer": "本校没有保研。可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-录取",
        "question": "江西历史类排名31160，500分可以上本校",
        "answer": "本校历年录取结果可做参考。https://www.htxy.edu.cn/zsxxw/"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-录取",
        "question": "贵校对河南理科是否有招生计划，投档比例是多少",
        "answer": "河套学院在河南有招生计划。投档比例查看本省招生院公布数据。"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-录取",
        "question": "河南考生，理科467，203994，想要报考贵校的电气工程及自动化和机械电子工程，哪个上的概率更大一些？",
        "answer": "登录https://www.htxy.edu.cn/zsxxw/查阅历年各专业录取结果以做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-广东考生",
        "question": "广东历史类480排名52758可以报考河套学院吗",
        "answer": "你好，河套学院在广东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-云南美术生",
        "question": "文化390，美术235.5，文五专五综合64.5 有机会吗？",
        "answer": "你好，河套学院在云南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-录取",
        "question": "我是河南理科，位次280612，有机会录取到贵校吗",
        "answer": "请参考2023年河南录取的分数线，请登录https://www.htxy.edu.cn/zsxxw/ 网站查询历年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-高考报名问题",
        "question": "请问一下贵校今年对2024湖南高考生进行招生吗",
        "answer": "你好，河套学院2024年没有对湖南的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-录取",
        "question": "贵校在重庆有招生计划吗？",
        "answer": "你好，河套学院2024年没有对重庆的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-高四川二本录取控制分45分，有希望被录取吗？",
        "question": "服从专业调剂，会被退档吗？",
        "answer": "你好，河套学院招生官网  https://www.htxy.edu.cn/zsxxw/    有历年录取分数线，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "河套学院",
        "title": "河套学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "河套学院 2024年招生章程里已经明确说明，外语语种为英语，请考生谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头职业技术学院",
        "title": "包头职业技术学院-录取",
        "question": "请问内蒙考生理科315分报贵校电气自动化专业概率大吗？",
        "answer": "考生你好，参照去年情况，概率较大。今年还需结合报考实际情况等考虑。2023年各专业录取分数网址：https://zhaosheng.btvtc.cn/RecAdmission/show-11.html"
    },
    {
        "schoolName": "包头职业技术学院",
        "title": "包头职业技术学院-老师你好",
        "question": "宁夏理科321分可以上该校吗",
        "answer": "考生你好，我校今年在宁夏未设招生计划，不招生，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "包头职业技术学院",
        "title": "包头职业技术学院-录取",
        "question": "请问内蒙考生理科315分能否报贵校电气自动化专业",
        "answer": "考生你好，你可以参考我校2023年内蒙古录取分数线，我校2023年理科电气自动化专业最低录取线279，详细录取分数情况参见如下网址：https://zhaosheng.btvtc.cn/RecAdmission/show-11.html"
    },
    {
        "schoolName": "包头职业技术学院",
        "title": "包头职业技术学院-河北物理303分",
        "question": "能上吗能报什么专业",
        "answer": "考生您好，你可以参考我校2023年河北报考情况，我校河北2023年河北物理组合最低录取线380，23年详细录取情况参见如下网址："
    },
    {
        "schoolName": "包头职业技术学院",
        "title": "包头职业技术学院-职高高考可以报考你们汽修类专业吗",
        "question": "高考273",
        "answer": "可以，我院有汽驾类招考计划，包头职业技术学院2024年统招专业计划见如下网址：https://zhaosheng.btvtc.cn/RecPlan/show-19.html"
    },
    {
        "schoolName": "包头职业技术学院",
        "title": "包头职业技术学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "按学院招生宣传工作安排，预计不会进行网上招生直播活动。"
    },
    {
        "schoolName": "兴安职业技术学院",
        "title": "兴安职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科259老师有机会吗？",
        "answer": "河南省没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "兴安职业技术学院",
        "title": "兴安职业技术学院-湖北录取",
        "question": "请问湖北今年录取吗？分数288可以上吗？",
        "answer": "湖北省没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "包头轻工职业技术学院",
        "title": "包头轻工职业技术学院-录取",
        "question": "广东319分401019可以吗",
        "answer": "我院在广东省没有招生计划，祝你生活愉快！"
    },
    {
        "schoolName": "包头轻工职业技术学院",
        "title": "包头轻工职业技术学院-录取",
        "question": "幼师类377可以录取吗",
        "answer": "可以试一试，在报考志愿现场及时关注排名"
    },
    {
        "schoolName": "包头轻工职业技术学院",
        "title": "包头轻工职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科250分能被录取吗",
        "answer": "我院在河南省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "包头轻工职业技术学院",
        "title": "包头轻工职业技术学院-录取",
        "question": "山西理科252报计算机网络技术，录取几率怎么样啊",
        "answer": "我院在山西省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "包头轻工职业技术学院",
        "title": "包头轻工职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽332理科有希望吗",
        "answer": "我院在安徽省理科投放畜牧兽医6个招生计划，332分很有希望，欢迎报考我院！"
    },
    {
        "schoolName": "包头轻工职业技术学院",
        "title": "包头轻工职业技术学院-广西",
        "question": "今年贵校有对广西招生计划吗？ 文科358能录取吗？",
        "answer": "我院今年在广西文科投放29个招生计划，文科358应该能录取，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "包头轻工职业技术学院",
        "title": "包头轻工职业技术学院-河北物理303分",
        "question": "能上吗能报什么专业",
        "answer": "我院在河北不招生"
    },
    {
        "schoolName": "包头轻工职业技术学院",
        "title": "包头轻工职业技术学院-录取",
        "question": "文科284分能上贵校的什么专业",
        "answer": "按往年数据来看，文科284分应该能进来，具体能上什么专业需时时关注网报专业排名，根据排名调整志愿，我院采取专业志愿清录取规则，祝你好运！"
    },
    {
        "schoolName": "包头轻工职业技术学院",
        "title": "包头轻工职业技术学院-高职对口升学幼师类报考招吗",
        "question": "幼师报考招生吗",
        "answer": "招，我院2024年统招幼师类的学前教育专业有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "包头轻工职业技术学院",
        "title": "包头轻工职业技术学院-高职幼师类今年招生需要多少人",
        "question": "今年幼师分数线是多少",
        "answer": "我院2024年统招学前教育专业普文普理各有2个计划，早期教育普文普理各有2个计划，幼师类学前教育有3个计划。分数线未定，在录取的时侯才能知道最低录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "包头轻工职业技术学院",
        "title": "包头轻工职业技术学院-听说贵校很好 所以超级想被录取",
        "question": "内蒙古考生理科 278 不挑专业能去包轻工嘛 进入学校之后专业好转吗",
        "answer": "按照往年录取情况，理科278分再不固定录取专业情况下，大概率是可以被录取的，请在报考志愿当天时刻关注自己的动态排名。转专业政策学校还在研讨，九月才能出2024年转专业的相关规定和文件。"
    },
    {
        "schoolName": "包头轻工职业技术学院",
        "title": "包头轻工职业技术学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "我院招生政策查询在内蒙古招生考试信息网公布，不进行网上直播。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古电子信息职业技术学院",
        "title": "内蒙古电子信息职业技术学院-内蒙古电子信息",
        "question": "老师河南文科302位次242461有机会录取吗 贵校今年在河南招生计划是多少啊 有什么专业",
        "answer": "考生，您好！内蒙古电子信息职业技术学院2023年在河南省文科录取最高分308，最低分290，请参考。2024年在河南省文科计划共4个，数字媒体技术1个，人力资源管理3个。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古电子信息职业技术学院",
        "title": "内蒙古电子信息职业技术学院-广东",
        "question": "广东文科312可以报考咱们这个学校吗？",
        "answer": "考生，您好！内蒙古电子信息职业技术学院2023年在广东省历史类录取最高分366，最低分366，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古电子信息职业技术学院",
        "title": "内蒙古电子信息职业技术学院-报考",
        "question": "老师，河南文科生259位次294037有希望吗？",
        "answer": "考生，您好！内蒙古电子信息职业技术学院2023年在河南省文科录取最高分308，最低分290，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古电子信息职业技术学院",
        "title": "内蒙古电子信息职业技术学院-请问今年河南文科280可以上咱们学校吗",
        "question": "请问今年河南文科280可以上咱们学校吗",
        "answer": "考生，您好！内蒙古电子信息职业技术学院2023年在河南省文科录取最高分308，最低分290，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古电子信息职业技术学院",
        "title": "内蒙古电子信息职业技术学院-河北报考",
        "question": "您好老师，河北省381可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生，您好！内蒙古电子信息职业技术学院2023年在河北省物理类录取最高分438，最低分386，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古电子信息职业技术学院",
        "title": "内蒙古电子信息职业技术学院-咨询",
        "question": "老师，您好，今年在河南招文科吗？往年的录取分数线是多少？",
        "answer": "考生，您好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古电子信息职业技术学院",
        "title": "内蒙古电子信息职业技术学院-您好老师，内蒙古女生理科210能上本校嘛",
        "question": "数字媒体技术专业今年录取最低多少分啊",
        "answer": "考生您好，按照内蒙古教育招生考试中心公布的2024年内蒙古自治区普通高考录取控制分数线，理科高职高专批为160的分数线，160分以上都可以在8月10日填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古电子信息职业技术学院",
        "title": "内蒙古电子信息职业技术学院-录取分数",
        "question": "内蒙理科308可以报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，2024年内蒙古理科专科分数线为160分，160分以上在8月10日可填报志愿，具体招生计划请查询https://mp.weixin.qq.com/s/nMQwwnLx834oCc2Ox7t-wQ"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古电子信息职业技术学院",
        "title": "内蒙古电子信息职业技术学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "考生，您好！内蒙古电子信息职业技术学院2024年计划在7月底进行招生宣传直播活动，请关注内蒙古电子信息学院招生就业处微信公众号，具体时间确定后，提前发布直播预告。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-招生",
        "question": "今年有在重庆招生吗",
        "answer": "我院2024年在重庆没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-录取",
        "question": "贵校有在河南录取吗 大概多少分",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-录取",
        "question": "请问青海考生分数215位次31702在贵校录取光伏工程技术的概率大不大",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科336分，排位19万，被贵校录取概率大吗，推荐什么专业",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，2024贵州理科261有机会读贵校吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，宁夏理科321分可以被录取吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-录取",
        "question": "1.广西文科313分有机会被贵校录取吗 2.报考贵校水利水电工程技术希望大吗 如希望不大 可以报考贵校什么专业",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科273能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-录取",
        "question": "1.贵校今年有在广西开展招生计划吗？ 2.广西理科280有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-专业",
        "question": "贵校今年在江西投放的专业有哪些？录取人数是多少？投档比是多少，服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-招生",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校有希望被录取吗，风险大吗，最低录取位次是多少呀",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-咨询",
        "question": "请问今年河南文科280可以上咱们学校吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-报考",
        "question": "259分江西理科生能考上贵校吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-专业",
        "question": "黑龙江文科285能录到水利水电工程技术专业吗",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生高考成绩276有机会被贵校机械制造及自动化或数控技术专业录取吗？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-录取",
        "question": "黑龙江文科285有机会被录取吗",
        "answer": "我院2024年在黑龙江没有文科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "同学你好！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古机电职业技术学院",
        "title": "内蒙古机电职业技术学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "没有，相关招生问题可留言或致电。招生电话：0471-5279084/5279085/4596632"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古化工职业学院",
        "title": "内蒙古化工职业学院-录取",
        "question": "河北理科376可以报贵校吗",
        "answer": "可以填报，录取从高分到低分依次录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古化工职业学院",
        "title": "内蒙古化工职业学院-广西报考",
        "question": "老师，你好请问广西文科245，女生可以报考本贵校吗",
        "answer": "可以填报，录取从高分到低分依次录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古化工职业学院",
        "title": "内蒙古化工职业学院-河南报考",
        "question": "老师您好，河南文科379 位次147231-148347报考内蒙古化工职业技术学校(机电一体化/机械制造及自动化)能录取吗",
        "answer": "文科没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古化工职业学院",
        "title": "内蒙古化工职业学院-报考录取",
        "question": "河南理科考试201位次551777想报考贵校的石油化工或者电气自动化可以上吗？",
        "answer": "可以填报志愿，录取从高到低依次录取"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-面试",
        "question": "头发烫了影响面试吗",
        "answer": "不影响面试，新生报到需按照要求剪短发。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-录取",
        "question": "今年录取河南考生吗？",
        "answer": "我们没有省外计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-高考前的体检身高指标错误",
        "question": "孩子本身身高体重是合格的，但体检表上确认时着急点错了点确认了，现在贵校还能给孩子重新体检的机会吗？孩子真的很想当警察的，他的身体其它指标肯定都没问题，恳请内警校给一次机会，让孩子去再次体检，谢谢贵方领导！联系方式*",
        "answer": "意向报名阅档预审工作严格按照标准对体检表相关内容进行审核，对您的情况我们深表遗憾。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-体测",
        "question": "老师想问一下，咱们女子体测800米是绕跑道测还是折返跑？谢谢",
        "answer": "400米标准跑道"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-视力",
        "question": "你好，视力已做矫正手术，是否可以申请重新审核？",
        "answer": "高考体检表不合格就没有进入面试资格，没有申请重新审核通道。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-为什么政审平台显示未提档（昨天进行了意向填写）",
        "question": "选择了公安专科但今日没有显示提档",
        "answer": "政审平台还没有开通，请随时关注网站信息，可以下午在登陆平台进行尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-专业",
        "question": "这是在线咨询回答：今年我们只招法律事务专业，不能参加公安联考，自主就业。 是真的吗？",
        "answer": "请通过我院官方网站和微信公众号查看招生简章，简章内有具体招生计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-专业",
        "question": "我看咨询问题里有人问今年招收什么专业，下面回答的今年只招法律专业，不参加公安联考，是只招法律两个专业吗？",
        "answer": "请通过我院官方网站和微信公众号查看招生简章，简章内有具体招生计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-分数线",
        "question": "最低分数线是多少 青海招生吗 需要多少分",
        "answer": "专科录取分数线以上都可以报名，分数从高到低录取。我们不对外省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-咨询",
        "question": "安徽考生考417能不能走贵校的提前批",
        "answer": "我们学校不对外省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-今年开设什么专业，能参加公安联考吗？",
        "question": "今年开设什么专业，能参加公安联考吗？祼眼视力达到4.8，但有远视影响报考吗？",
        "answer": "公安专业均可参加公安联考，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-政审",
        "question": "政审上传的一寸证件照底色有要求吗？白色红色还是蓝色？",
        "answer": "底色没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-政审上传的彩色一寸证件照底色是什么颜色？",
        "question": "彩色一寸证件照底色是蓝底、白底、红底？",
        "answer": "底色没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-报考",
        "question": "老师汉授文科514能报吗",
        "answer": "专科分数线以上都可以报名，从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-警犬技术的专业代号",
        "question": "麻烦问下警犬技术的专业代号是多少？",
        "answer": "33和34"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-体测地址",
        "question": "老师您好，想问一下，咱们体测的地址是哪个校区？",
        "answer": "内蒙古警察职业学院 地址：呼和浩特市新城区兴安北路11号"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-录取",
        "question": "男 蒙授理科341 能考进贵校吗",
        "answer": "专科录取分数线以上都可以报名，分数从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-报考问题",
        "question": "内蒙古理科女生336分有机会报考成功吗",
        "answer": "专科录取分数线以上都可以报名，分数从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-报考专业咨询",
        "question": "您好，请问法律事务和法律文秘专业是参加公安联考吗？就业方向是那？",
        "answer": "今年我们只招法律事务专业，不能参加公安联考，自主就业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-提前批都是公安专业吗",
        "question": "6月26日开始的提前批考试都是招的公安专业吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-498分报考希望大吗",
        "question": "男生理科498分报考希望大吗？",
        "answer": "专科录取分数线以上都可以报名，分数从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-女生 理科24年最低录取分数线",
        "question": "你好，请问24年理科女生最低录取分数线是多少？",
        "answer": "专科录取分数线以上都可以报名。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-锁骨有疤痕能通过体检么",
        "question": "您好，我在8个月大的时候因锁骨骨折导致现在留了7.5公分左右的疤痕，能通过体检么",
        "answer": "疤痕需要面试现场有专家进行鉴定。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是内蒙古应届理科考生，性别女，高考成绩469，想问有机会报考本校吗",
        "answer": "专科分数线以上都可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-报名",
        "question": "提前批报名在哪报名",
        "answer": "内蒙古招生考试信息网"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-高考体检表格体重有一点超的话也不行吗",
        "question": "高考体检表格体重指数超过0.1也不行吗？",
        "answer": "不行"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-看高考体检表时对体重和视力的要求是什么",
        "question": "看高考体检表时对于体重和视力的要求是什么？",
        "answer": "男性体重指数（单位：千克/米2）在17.3至27.3之间（含本数，计算时四舍五入保留小数点后一位，下同），女性在17.1至25.7之间。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-报考",
        "question": "鄂尔多斯理科男376分，有机会被录取吗",
        "answer": "专科分数线以上都可以报名，从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-分线",
        "question": "鄂尔多斯市理科男376分，报提前批，入围有机会吗",
        "answer": "专科分数线以上都可以报名，从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-报考问题",
        "question": "往届生可不可以报内警",
        "answer": "普通高中毕业生就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-报考",
        "question": "女生文科494有机会报上吗",
        "answer": "去年女生录取最低分为500分"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-体检",
        "question": "少白头但是不到 1/3 的可以吗",
        "answer": "要求外观无少白头。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-体检，面试",
        "question": "咱们学校对下蹲不全有要求吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古警察职业学院",
        "title": "内蒙古警察职业学院-提前批和普通批填报的志愿一样吗？普通批可以参加公安联考吗？",
        "question": "提前批和普通批填报的志愿一样吗？普通批可以参加公安联考吗？",
        "answer": "提前批次报名的是公安专业，普通批次报名的是非公安专业，公安专业毕业生可以参加联考，非公安专业毕业生不可以参加联考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古体育职业学院",
        "title": "内蒙古体育职业学院-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育成绩119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "你好考生，我院在河南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古体育职业学院",
        "title": "内蒙古体育职业学院-河北体育历史类",
        "question": "河北考试 体育289.55 文化348 综合484.434 有机会录取吗",
        "answer": "你好考生，我院在河北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古体育职业学院",
        "title": "内蒙古体育职业学院-报考",
        "question": "文化303能报上吗",
        "answer": "你好考生，咨询往年各专业最低录取分数线详细拨打电话0471-6515709    18148342200，薛老师"
    },
    {
        "schoolName": "通辽职业学院",
        "title": "通辽职业学院-是否能录取",
        "question": "辽宁考生，2024年高考345分，物化生，想报贵校的护理专业，有机会被录取吗？",
        "answer": "去年该专业录取最低分355，你可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-河北考生",
        "question": "您好，河北物化地考生333分可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考，但是录取是由贵省的教育部门负责，我们只负责接收。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-录取",
        "question": "黑龙江今年招生吗？物理319男，能报贵校吗",
        "answer": "黑龙江今年没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-专业咨询",
        "question": "你好，贵校今年开放设立铁道交通运营管理和城市轨道交通运营管理专业吗？",
        "answer": "学院是开设以上两个专业的"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-录取",
        "question": "你好，江西考生理科423有望录取贵校铁道供电技术专业吗？",
        "answer": "高考报名分数线和录取都由贵省教育管理部门负责，我院只负责接受，不负责分数线和投档。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-咨询",
        "question": "老师你好，今年贵校有河南招生计划吗？如果有文科331有希望上贵校吗？",
        "answer": "河南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-安徽 理科 物理组 293分",
        "question": "内蒙古交通职业技术学院 老师好， 我安徽 理科 物理组 293分 全省排名，300265， 能否上贵校， 还有我问一下，专科上完后，能不能专升本。",
        "answer": "可以专升本，录取分数线是由你们安徽教育管理部门负责，我们院校只负责接收"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-陕西",
        "question": "陕西文科441分,位次30093女孩.报贵校的铁路交通运营管理专业能录取吗?",
        "answer": "我们院校在陕西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-咨询",
        "question": "河北理科369进入贵校希望大吗？进入之后可以转专业吗？",
        "answer": "希望是有的，但是具体分数线由你们河北教育管理部门制定，我们只负责接收，转专业的事要等开学后才知道，往年是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-报考咨询",
        "question": "河北理科考生406分有希望报考贵校吗",
        "answer": "按照去年的录取分数应该是没有问题。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-填专业",
        "question": "316分安徽考生可以填交通运营管理吗？",
        "answer": "填报应该是可以，不过录取和投档是由贵省教育部门负责，我们只负责接收，不负责分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-四川",
        "question": "四川336有机会报考贵校吗",
        "answer": "我们学院在四川没有投放计划，所以您无法报考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科190有希望么？",
        "answer": "我们学院在河南没有招生计划，所以您无法报考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-咨询",
        "question": "2024年河北考生今年考了380分，能不能填报本校呢",
        "answer": "可以的，按照去年的分数线您应该可以投档，不过今年具体如何录取和投档，还得看贵省的教育部门，我们学院不负责录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古交通职业技术学院",
        "title": "内蒙古交通职业技术学院-院校填报",
        "question": "2024年河北考生380分能不能填报内蒙古交通职业技术学院",
        "answer": "可以报考，不过录取和投档是由贵省的教育管理部门负责，我们学院只负责接收投档名单，不负责分数线的制定。"
    },
    {
        "schoolName": "包头钢铁职业技术学院",
        "title": "包头钢铁职业技术学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次204486服从调剂，可以吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "包头钢铁职业技术学院",
        "title": "包头钢铁职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科259分位次294037老师有机会吗？",
        "answer": "可以试试。你们应该也是平行志愿吧。"
    },
    {
        "schoolName": "包头钢铁职业技术学院",
        "title": "包头钢铁职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科283有机会录取吗？",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "包头钢铁职业技术学院",
        "title": "包头钢铁职业技术学院-录取分数线",
        "question": "贵校今年的广西历史类的最低录取分数线是多少？",
        "answer": "你好，我们学院在广西没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "包头钢铁职业技术学院",
        "title": "包头钢铁职业技术学院-今年录取情况",
        "question": "请问今年河南文科280可以上咱们学校吗",
        "answer": "你好，内蒙古的录取规则和河南不一样，一分一档，你需要看一下河南的录取规则，看看你们是平行志愿还是志愿清。"
    },
    {
        "schoolName": "包头钢铁职业技术学院",
        "title": "包头钢铁职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科279可以报贵校什么专业",
        "answer": "我院在河南省文科只有物联网应用技术专业"
    },
    {
        "schoolName": "包头钢铁职业技术学院",
        "title": "包头钢铁职业技术学院-咨询",
        "question": "山西202分有希望被录取吗",
        "answer": "每年的分数线都不太相同。如果你们省是平行志愿，可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技职业学院",
        "title": "内蒙古科技职业学院-招生",
        "question": "广东招吗",
        "answer": "广东不招生。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技职业学院",
        "title": "内蒙古科技职业学院-录取",
        "question": "河南理科二百五十分能被录取吗",
        "answer": "你好，我院在河南没有招生计划!所以录取不了你！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技职业学院",
        "title": "内蒙古科技职业学院-报考",
        "question": "老师，河南考生文科259分位次294037有机会吗？",
        "answer": "同学你好，我院在河南没有招生计划，录取不了你，你考虑其他学校吧！"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技职业学院",
        "title": "内蒙古科技职业学院-报考",
        "question": "河南文科259位次294037。有机会吗老师。",
        "answer": "同学你好，我院在河南没有招生计划，录取不了你，你考虑其他院校吧。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古科技职业学院",
        "title": "内蒙古科技职业学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "同学你好，今年我院不进行网络直播，你要是有什么需要可以致电400-660-1503咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古北方职业技术学院",
        "title": "内蒙古北方职业技术学院-食宿和奖金",
        "question": "宿舍是上下铺嘛？有院校奖学金嘛？",
        "answer": "宿舍是6人间，上床下桌。由国家奖学金，励志奖学金，乌兰夫奖学金等"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古北方职业技术学院",
        "title": "内蒙古北方职业技术学院-河北考生",
        "question": "河北物化生考生369分，中医学能进的去吗",
        "answer": "2023年中医学专业，河北省物理组最低分375分，可供参考，"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古北方职业技术学院",
        "title": "内蒙古北方职业技术学院-1581录取",
        "question": "宁夏考生理科283报考贵校计算机专业有希望吗，投档比是多少",
        "answer": "有希望的，投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古北方职业技术学院",
        "title": "内蒙古北方职业技术学院-录取",
        "question": "山西文科266录取中医学希望大不大",
        "answer": "第一志愿报考是很有希望的，2023年最低分为267分"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古北方职业技术学院",
        "title": "内蒙古北方职业技术学院-录取",
        "question": "山东物化地343能录取贵校的护理或中药学吗",
        "answer": "可以尝试报考，具体录取结果以山东省教育招生考试院公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古北方职业技术学院",
        "title": "内蒙古北方职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科二百五十分能被录取吗",
        "answer": "考生您好,2024年我校在河南第一年投放计划，无往年分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古北方职业技术学院",
        "title": "内蒙古北方职业技术学院-录取",
        "question": "河北物理327有望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好,2023年我校录取河北考生物理组最低分342,仅供参考,谢谢提问。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古北方职业技术学院",
        "title": "内蒙古北方职业技术学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 医学检验技术 医学影像技术 康复治疗技术录取吗",
        "answer": "我院2023年物理组 医学检验技术最低投档分为354，康复治疗技术最低投档分为354,未开设医学影像技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古北方职业技术学院",
        "title": "内蒙古北方职业技术学院-咨询",
        "question": "招广东考生么",
        "answer": "广东我院2024年未投放计划，感谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古北方职业技术学院",
        "title": "内蒙古北方职业技术学院-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古北方职业技术学院",
        "title": "内蒙古北方职业技术学院-高考报名问题贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-河南",
        "question": "今年分数347位次185940报考希望大吗？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省的招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省文科录取最低分是398分，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "文科284分能上贵校的什么专业",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院文科录取最低分是311分，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-体检",
        "question": "老师，贵校的招生章程中说明一些铁道类专业，色盲色弱谨慎报考，那具体能不能报考呢？如果报考录取以后，如果入校体检不符合的话，是不是有退学的可能性？",
        "answer": "考生你好，我院在山西省招生的均为铁路类和城市轨道类专业，在录取时对色盲色弱没有限制，但这些专业在就业时各用人单位对色盲色弱是有限制要求的，请谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-您好",
        "question": "理工328能被录取吗",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院理科录取最低分是277分，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "考生你好，我院根据贵省考试院提供的投档成绩进行录取，对外语语种不做限制，但录取后学院外语只开设英语。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "贵州理科326分能填报贵校铁路类专业吗",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。我院在贵省招收的均为铁路类专业，物理类招收13人，2023年理科录取最低分为298分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-你好安徽理科384有希望上贵校专科吗位次258267",
        "question": "你好安徽理科384有希望上贵校专科吗位次258267需要服从调剂吗",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年安徽理科最低录取分为364，仅供参考."
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-咨询",
        "question": "我校有开展订单班吗",
        "answer": "考生你好，我院统招没有订单班。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-大一新生能不能转专业 转专业有哪些要求",
        "question": "大一新生能不能转专业 转专业有哪些要求",
        "answer": "考生你好，根据学院相关规定，新生在第二学期可以转专业。没有处分没有挂科的学生第一学期学分绩点成绩在班级前20%的学生可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-报考咨询",
        "question": "贵校 太原局有校招没",
        "answer": "考生你好，太原铁路局每年都来我院进行校招。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-新疆",
        "question": "您好贵校老师，新疆和田，理科249，单列类位次28392，是否能被录取或可能性有多大，谢谢！",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省理科录取最低分193，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-专业",
        "question": "建筑装饰工程技术2024年招生分数线以及选科要求性别要求",
        "answer": "考生你好，建筑装饰工程技术专业单招已经录满，统招没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "您好，山西理科男391，报贵校铁字头好点的专业有希望被录取吗？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。我院今年在山西投放的均是铁路类和城轨类的相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-河南考生",
        "question": "您好老师，河南理科男孩子，331分，报贵校铁道车辆技术专业录取机率大吗？谢谢！",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。我院在河南投放的专业为高速铁路施工与维护，没有铁道车辆技术专业。河南理工2023年最低录取分问为369分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-内蒙古",
        "question": "江西物化地399，想报考贵校，被录取的概率大吗？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省理科录取最低分358，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "湖南理科363分报铁道类专业能被录取吗，机会大吗（包头）",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省录取最低分344，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取分数线",
        "question": "山东物化政438能够上贵校的铁道交通运营管理吗？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省铁道交通运营管理专业录取最低分429，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-陕西文科393位次49241可以报考贵校吗",
        "question": "陕西文科393位次49241可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省文科录取最低分381，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "湖南理科363分有机会吗",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省录取最低分344，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-广西",
        "question": "广西理331位次194352能报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省理科录取最低分283，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-河南",
        "question": "今年分数347位次185940报考希望大吗？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省的招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省文科录取最低分是398分，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "文科284分能上贵校的什么专业",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院文科录取最低分是311分，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-体检",
        "question": "老师，贵校的招生章程中说明一些铁道类专业，色盲色弱谨慎报考，那具体能不能报考呢？如果报考录取以后，如果入校体检不符合的话，是不是有退学的可能性？",
        "answer": "考生你好，我院在山西省招生的均为铁路类和城市轨道类专业，在录取时对色盲色弱没有限制，但这些专业在就业时各用人单位对色盲色弱是有限制要求的，请谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-您好",
        "question": "理工328能被录取吗",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院理科录取最低分是277分，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "考生你好，我院根据贵省考试院提供的投档成绩进行录取，对外语语种不做限制，但录取后学院外语只开设英语。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物理类369 排名268328 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省理科录取最低分364，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "江西省历史地理政治 334分，能录取贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省文科录取最低分358，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "我新疆考生207可以报考贵校的铁道专业吗，录取机会大吗？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省理科录取最低分193，文科录取最低分201，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-铁道运输类 新生宿舍是六人寝吗",
        "question": "学校寝室怎么样",
        "answer": "考生你好，学院铁道交通运营管理系宿舍都是6人间。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-河北",
        "question": "我河北理379可以报考不",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省录取最低分414，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "贵校在湖北省历史类录取分数线是多少？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年最低341分。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-河南",
        "question": "我是河南文科生378分15万名左右报考贵校的话有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。贵省去年文科录取最低分398，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取四川文科375有机会录取贵校嘛",
        "question": "四川文科375，位次140032有机会录取贵校的铁道交通运营管理和铁道机车运用与维护嘛",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-报考录取",
        "question": "今年在贵州招不招人，戴眼镜可以报吗",
        "answer": "贵州有20个招生计划，对视力没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-包头",
        "question": "辽宁历史类女生375想报铁道专业",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。贵省去年最低分373，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "我是甘肃考生，请问293物化生可能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-专业调剂",
        "question": "请问老师 我是山西的 万一服从调剂 专业调剂是在山西省计划内调剂还是",
        "answer": "是在贵省招生专业中调剂"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "你好！我想请问一下今年湖北的理科348分有希望录取吗？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-四川考生",
        "question": "我想问一下贵校，去年在四川招生录取的最低分数是多少，以及今年在四川的招生计划人数和招生专业，和对地方政策性加分是否认同？",
        "answer": "2023在贵省招生计划25，涉及铁道交通运营管理、铁路物流管理、城市轨道交通运营管理、铁道工程技术四个专业。理科最低录取分304，此成绩仅供参考。   我们按投档成绩录取。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-服从调剂",
        "question": "老师好 麻烦问一下 如果报考铁路运输类专业 选服从调剂 会被调剂到铁路运输之外的专业吗",
        "answer": "考试生你好，你报考的专业录取不了可能会被调剂到其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-河南",
        "question": "今年分数347位次185940报考希望大吗？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省的招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省文科录取最低分是398分，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "文科284分能上贵校的什么专业",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院文科录取最低分是311分，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-体检",
        "question": "老师，贵校的招生章程中说明一些铁道类专业，色盲色弱谨慎报考，那具体能不能报考呢？如果报考录取以后，如果入校体检不符合的话，是不是有退学的可能性？",
        "answer": "考生你好，我院在山西省招生的均为铁路类和城市轨道类专业，在录取时对色盲色弱没有限制，但这些专业在就业时各用人单位对色盲色弱是有限制要求的，请谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-您好",
        "question": "理工328能被录取吗",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院理科录取最低分是277分，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "考生你好，我院根据贵省考试院提供的投档成绩进行录取，对外语语种不做限制，但录取后学院外语只开设英语。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-历史组 选课：政治+地理，高考分397，安徽省排名76807",
        "question": "能报吗",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省文科录取最低分328，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "录取 老师您好！广西物理类310分，位次208921！请问报考贵校录取几率大不大？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省理科录取最低分283，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！广西物理类310分，位次208921！请问报考贵校录取几率大不大？",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省理科录取最低分283，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-河南考生",
        "question": "老师你好我今年考365位次16万 贵校前年位次大约18万，我可以报吗",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省理科录取最低分369，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-报考",
        "question": "287能上吗理科",
        "answer": "考生你好，我院不是划线录取，每个专业按照在贵省招生计划数根据报考该专业考生的投档成绩由高分到低分依次录取计划录满结束。2023年我院在贵省理科录取最低分358，此成绩仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "包头铁道职业技术学院",
        "title": "包头铁道职业技术学院-体检",
        "question": "请问老师铁道通讯与信息化技术和城市轨道交通通信信号技术还有城市轨道交通运营管理对女生身高有什么要求嘛",
        "answer": "考生你好，这三个专业对身高没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古大学创业学院",
        "title": "内蒙古大学创业学院-宿舍环境",
        "question": "贵校的宿舍是上床下桌吗？有独立卫浴吗？",
        "answer": "你好，宿舍是上床下桌，部分专业是独立卫浴，详询 0471-4996576"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-录取",
        "question": "江西考生物理组452，物理组省控线448，有希望进贵校吗？招生比是多少",
        "answer": "你好考生，参考2023年江西录取分数线，在451.8分，建议在关注一下其他院校。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-河北考生",
        "question": "您好，河北历政地442分报考贵校本科能录取吗",
        "answer": "你好考生，442分报不了我学院。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-咨询",
        "question": "河南考生物化生404有机会被录取吗？",
        "answer": "你好同学，河南404分投不了我院。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-咨询",
        "question": "请问内蒙古鸿德文理学院今年在河南是扩招还是缩招？",
        "answer": "你好同学，我们在河南连续几年招生计划都是40人。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-咨询",
        "question": "江西历史472，排名47000左右可以报考吗",
        "answer": "你好同学，472分报我院可能投不了档。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-报考咨询",
        "question": "你好老师，理科365，能报上吗？",
        "answer": "你好同学，365分志愿档案可能投不到学校。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？",
        "answer": "你好同学，我院2023年河北美术考生最低分（综合分）512.75分，按照去年的投档综合分测算，不建议报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-省排名55683有希望被贵校录取吗",
        "question": "省排名55683有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好同学，请详细告知我生源省份和科类及具体高考分数。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-报考",
        "question": "您好，河南文科450分能报考贵校吗",
        "answer": "你好同学，450文科报不了。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-四级残疾是否可以就读本学校",
        "question": "四级肢体残疾，生活能够自理，体检表上有口吃、驼背、步态异常字样，是否可填报本学校财务管理、小学教育、汉语言文学专业。",
        "answer": "你好同学，不建议报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-咨询",
        "question": "山东美术生综合分471，能报贵校吗",
        "answer": "你好同学，我院2024年未在山东投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-山东",
        "question": "山东纯文465有希望上贵校吗",
        "answer": "你好同学，我院2024年未在山东设置招生专业和招生计划，请继续关注其他高校。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-报考",
        "question": "宁夏考生419可以报考贵校吗",
        "answer": "你好同学，419分报不了我院，我院去年在宁夏的文科最低录取分数455分。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-河北物生政466分，最低位次178082，学前教育",
        "question": "河北物生政466分，最低位次178082，学前教育录取几率大吗",
        "answer": "你好同学，按照2023年河北物理组学前教育最低分录取分数459分，466分应该没问题，可以投档录取，但是还得按照2024年实际录取情况定。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-录取",
        "question": "你好，文科413分，离重庆本科线十五分，征集志愿可以填你们学校吗？录取几率大吗？",
        "answer": "你好同学，我院2024年未在重庆设置招生计划，请关注其他高校。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-河北物生政466分，最低位次178082，会计学录取几率大吗",
        "question": "河北物生政466分，最低位次178082，会计学录取几率大吗",
        "answer": "你好同学，按照2023年河北物理组学前教育最低分录取分数459分，466分应该没问题，可以投档录取，但是还得按照2024年实际录取情况定。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-河南理科403分有希望被贵校录取吗什么专业都行",
        "question": "着急",
        "answer": "你好同学，我院近年在河南理科录取最低分在430分左右，403分投不了档。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-老师您好 学校专科是统招的全日制专升本吗",
        "question": "毕业后第一学历是不是本科？",
        "answer": "你好同学，我院专科和专升本本科专业都是全日制。专科毕业后取得专科毕业证，专升本毕业后取得专升本的本科毕业证。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-什么时候可以出录取分数线",
        "question": "高考成绩都出来了 该校什么时候出录取分数线 最低会控制在多少分?会不会比去年底",
        "answer": "你好同学，我校高考分数线按照内蒙古招生考试中心的本科二批出档线填报。理科360分，文科381分。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-内蒙古鸿德文理学院",
        "question": "学前教育文科386分能报上吗",
        "answer": "你好同学，我区今年本科二批文科出档线381分，您的成绩为386分，出档5分，按照往年录取数据显示，您的志愿不一定能投到我院。"
    },
    {
        "schoolName": "内蒙古鸿德文理学院",
        "title": "内蒙古鸿德文理学院-高考报名问题贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "考生你好，我校今年在招生宣传过程中，未规划招生直播，如有问题，请电话咨询0471-3693382，3693067、3695167"
    },
    {
        "schoolName": "乌兰察布医学高等专科学校",
        "title": "乌兰察布医学高等专科学校-专升本",
        "question": "你好我想问一下如果咱们学校专科学的医学影像技术，考本科能报什么专业？",
        "answer": "我校专业全部可以专升本，可以考医学影像技术"
    },
    {
        "schoolName": "乌兰察布医学高等专科学校",
        "title": "乌兰察布医学高等专科学校-报名",
        "question": "内蒙古理科336 可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考，可以参考去年我校各专业最低分数线报考专业，可以在学校官网或高招网上查看我校各专业最低分数线，学校官网：http://www.wlcbyz.org.cn。也可以拨打我校招生电话进行咨询。招生电话：0474-8303030；0474-8303031"
    },
    {
        "schoolName": "乌兰察布医学高等专科学校",
        "title": "乌兰察布医学高等专科学校-志愿",
        "question": "为什么模拟填报志愿的时候不显示该院校",
        "answer": "应该显示"
    },
    {
        "schoolName": "乌兰察布医学高等专科学校",
        "title": "乌兰察布医学高等专科学校-招生",
        "question": "你好我是河北理科考生，想问一下411有希望进你们学校吗 位次262300语文104",
        "answer": "可以报考，可以参考去年我校各专业最低分数线报考专业，可以在学校官网或高招网上查看我校各专业最低分数线，学校官网：http://www.wlcbyz.org.cn。也可以拨打我校招生电话进行咨询。招生电话：0474-8303030；0474-8303031"
    },
    {
        "schoolName": "乌兰察布医学高等专科学校",
        "title": "乌兰察布医学高等专科学校-请问江西物理组353分有希望录取贵校哪些专业？",
        "question": "请问江西物理组353分有希望录取贵校哪些专业？",
        "answer": "去年我校中医专业最低分数线344，可以参考去年我校各专业最低分数线报考专业，可以在学校官网或高招网上查看我校各专业最低分数线，学校官网：http://www.wlcbyz.org.cn。也可以拨打我校招生电话进行咨询。招生电话：0474-8303030；0474-8303031"
    },
    {
        "schoolName": "乌兰察布医学高等专科学校",
        "title": "乌兰察布医学高等专科学校-宿舍",
        "question": "宿舍大概是什么条件 有没有早操早晚自习 出校门有无限制 河北考生 史政生 417分排名快九万有希望录取吗",
        "answer": "宿舍6人或者7人宿舍，有晚自习，出校门需要学生刷脸。可以参考去年我校各专业最低分数线报考专业，可以在学校官网或高招网上查看我校各专业最低分数线，学校官网：http://www.wlcbyz.org.cn。也可以拨打我校招生电话进行咨询。招生电话：0474-8303030；0474-8303031"
    },
    {
        "schoolName": "乌兰察布医学高等专科学校",
        "title": "乌兰察布医学高等专科学校-文科",
        "question": "您好我是内蒙古考生文科268可以报考本校医学检验技术科么",
        "answer": "我校医学检验技术不招收文科学生，只招理科。"
    },
    {
        "schoolName": "乌兰察布医学高等专科学校",
        "title": "乌兰察布医学高等专科学校-河南考生理科360能报考贵校不？",
        "question": "河南考生理科360能报考贵校针灸推拿专业不？",
        "answer": "我校2024年在河南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "乌兰察布医学高等专科学校",
        "title": "乌兰察布医学高等专科学校-录取",
        "question": "内蒙古文科345能上吗",
        "answer": "可以参考去年我校各专业最低分数线报考专业，可以在学校官网或高招网上查看我校各专业最低分数线，学校官网：http://www.wlcbyz.org.cn。也可以拨打我校招生电话进行咨询。招生电话：0474-8303030；0474-8303031"
    },
    {
        "schoolName": "乌兰察布医学高等专科学校",
        "title": "乌兰察布医学高等专科学校-理科271",
        "question": "你好，辽宁理科成绩271分能报考贵校的口腔或者护理专业吗",
        "answer": "我校2024年在辽宁没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "乌兰察布医学高等专科学校",
        "title": "乌兰察布医学高等专科学校-理科329",
        "question": "2024年理科329可以报贵学校吗",
        "answer": "可以报考，可以参考去年我校各专业最低分数线报考专业，可以在学校官网或高招网上查看我校各专业最低分数线，学校官网：http://www.wlcbyz.org.cn。也可以拨打我校招生电话进行咨询。招生电话：0474-8303030；0474-8303031"
    },
    {
        "schoolName": "乌兰察布医学高等专科学校",
        "title": "乌兰察布医学高等专科学校-高考报名问题",
        "question": "贵校今年是否会进行网上招生直播？",
        "answer": "我校今年没有网上招生直播，有招生问题，可以拨打我校招生电话进行咨询。招生电话：0474-8303030；0474-8303031。或者登陆我校官网查看招生信息，网址：http://www.wlcbyz.org.cn"
    }
]